# #-#-#-#-#  django.po (0.1a)  #-#-#-#-#
# edX translation file.
# Copyright (C) 2024 EdX
# This file is distributed under the GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE.
# EdX Team <info@edx.org>, 2024.
# 
# #-#-#-#-#  wiki.po (0.1a)  #-#-#-#-#
# edX translation file
# Copyright (C) 2024 edX
# This file is distributed under the GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE.
# EdX Team <info@edx.org>, 2024.
# 
# #-#-#-#-#  edx_proctoring_proctortrack.po (0.1a)  #-#-#-#-#
# edX translation file
# Copyright (C) 2024 edX
# This file is distributed under the GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE.
# EdX Team <info@edx.org>, 2024.
# 
# #-#-#-#-#  mako.po (PROJECT VERSION)  #-#-#-#-#
# Translations template for PROJECT.
# Copyright (C) 2024 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2024.
# 
# Translators:
# Omar Al-Ithawi <i@omardo.com>, 2024
# Lu Luo Heng, 2024
# Wu SiMin, 2024
# Eden Huthmacher, 2024
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2024-04-29 00:34+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2024-05-09 18:48+0000\n"
"Last-Translator: Eden Huthmacher, 2024\n"
"Language-Team: Chinese (Hong Kong) (https://app.transifex.com/open-edx/teams/6205/zh_HK/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.14.0\n"
"Language: zh_HK\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: cms/djangoapps/api/v1/serializers/course_runs.py:49
msgid "Course team user does not exist"
msgstr "課程團隊使用者不存在"

#: cms/djangoapps/contentstore/admin.py:45
#, python-brace-format
msgid ""
"Number of course outline regenerations successfully requested: {regenerates}"
msgstr "成功請求的課程大綱重新產生數：{regenerates}"

#: cms/djangoapps/contentstore/admin.py:49
msgid "Regenerate selected course outlines"
msgstr "重新產生選定的課程大綱"

#: cms/djangoapps/contentstore/admin.py:57
msgid "All course outline regenerations successfully requested."
msgstr "已成功請求所有課程大綱重新產生。"

#: cms/djangoapps/contentstore/admin.py:58
msgid "Regenerate *all* course outlines"
msgstr "重新產生*所有*課程大綱"

#: cms/djangoapps/contentstore/asset_storage_handlers.py:547
msgid "Upload completed"
msgstr "上載完成"

#: cms/djangoapps/contentstore/asset_storage_handlers.py:591
#, python-brace-format
msgid ""
"File {filename} exceeds maximum size of {maximum_size_in_megabytes} MB."
msgstr "{filename} 的檔案大小超過了 {maximum_size_in_megabytes} MB"

#: cms/djangoapps/contentstore/course_group_config.py:27
msgid ""
"The groups in this configuration can be mapped to cohorts in the Instructor "
"Dashboard."
msgstr "此配置中的群組可以講師儀表板中的群組互相對應。"

#: cms/djangoapps/contentstore/course_group_config.py:30
#: cms/templates/group_configurations.html:96
msgid "Content Groups"
msgstr "內容組"

#: cms/djangoapps/contentstore/course_group_config.py:65
#: cms/djangoapps/contentstore/views/certificates.py:142
msgid "invalid JSON"
msgstr "無效的 JSON"

#: cms/djangoapps/contentstore/course_group_config.py:74
msgid "must have name of the configuration"
msgstr "必須有配置的名稱"

#: cms/djangoapps/contentstore/course_group_config.py:76
msgid "must have at least one group"
msgstr "必須至少有一個群組"

#: cms/djangoapps/contentstore/course_group_config.py:114
msgid "unable to load this type of group configuration"
msgstr "無法載入此類群組配置"

#: cms/djangoapps/contentstore/course_info_model.py:75
#: cms/djangoapps/contentstore/course_info_model.py:161
msgid "Invalid course update id."
msgstr "課程ID更新無效。"

#: cms/djangoapps/contentstore/course_info_model.py:128
msgid "Course update not found."
msgstr "沒有課程更新。"

#: cms/djangoapps/contentstore/courseware_index.py:246
msgid "Could not index item: {}"
msgstr "無法索引項目：{}"

#: cms/djangoapps/contentstore/courseware_index.py:268
msgid "General indexing error occurred"
msgstr "發生一般索引錯誤"

#: cms/djangoapps/contentstore/courseware_index.py:351
msgid "(Unnamed)"
msgstr "(Unnamed)"

#: cms/djangoapps/contentstore/errors.py:6
msgid "Aborting import because a course with this id: {} already exists."
msgstr "正在中止導入，因為具有此 ID 的課程: {} 已存在。"

#: cms/djangoapps/contentstore/errors.py:7
msgid "Permission denied. You do not have write access to this course."
msgstr "沒有權限。 您沒有本課程的寫入權限。"

#: cms/djangoapps/contentstore/errors.py:8
#, python-brace-format
msgid "Could not find the {0} file in the package."
msgstr "在包中找不到 {0} 檔案。"

#: cms/djangoapps/contentstore/errors.py:9
msgid "Uploaded Tar file not found. Try again."
msgstr "找不到上載的 Tar 文件。 請再試一次。"

#: cms/djangoapps/contentstore/errors.py:10
msgid "We only support uploading a .tar.gz file."
msgstr "我們僅支援上載 .tar.gz 檔案。"

#: cms/djangoapps/contentstore/errors.py:11
msgid "Aborting import since a library with this id already exists."
msgstr "中止導入，因為具有此id的檔案已存在。"

#: cms/djangoapps/contentstore/errors.py:12
msgid "Course olx validation failed. Please check your email."
msgstr "課程驗證失敗。 請查看你的信箱。"

#: cms/djangoapps/contentstore/errors.py:13
msgid "Permission denied"
msgstr "沒有權限"

#: cms/djangoapps/contentstore/errors.py:14
msgid "Unknown error while importing course."
msgstr "導入課程時出現未知錯誤。"

#: cms/djangoapps/contentstore/errors.py:15
msgid "An Unknown error occurred during the unpacking step."
msgstr "解壓包步驟期間發生未知錯誤。"

#: cms/djangoapps/contentstore/errors.py:16
#, python-brace-format
msgid "Unknown User ID: {0}"
msgstr "未知用戶ID: {0}"

#: cms/djangoapps/contentstore/errors.py:17
msgid "Unsafe archive file. Aborting import."
msgstr "不安全的存檔文件。 正在中止導入。"

#: cms/djangoapps/contentstore/errors.py:18
msgid "User permission denied."
msgstr "用戶權限被拒絕"

#: cms/djangoapps/contentstore/git_export_utils.py:36
#, python-brace-format
msgid ""
"GIT_REPO_EXPORT_DIR not set or path {0} doesn't exist, please create it, or "
"configure a different path with GIT_REPO_EXPORT_DIR"
msgstr ""
"GIT_REPO_EXPORT_DIR 未被設定或路徑 {0} 不存在，請建立它，或為 GIT_REPO_EXPORT_DIR 設定一個不同的路徑。"

#: cms/djangoapps/contentstore/git_export_utils.py:39
msgid ""
"Non writable git url provided. Expecting something like: "
"git@github.com:openedx/openedx-demo-course.git"
msgstr ""
"提供的GIT URL位址不正確。 正確內容例如如下：git@github.com:openedx/openedx-demo-course.git"

#: cms/djangoapps/contentstore/git_export_utils.py:41
msgid ""
"If using http urls, you must provide the username and password in the url. "
"Similar to https://user:pass@github.com/user/course."
msgstr ""
"如果使用 http url，則必須在 url 中提供使用者名稱和密碼。 如同 "
"https://user:pass@github.com/user/course 。"

#: cms/djangoapps/contentstore/git_export_utils.py:44
msgid "Unable to determine branch, repo in detached HEAD mode"
msgstr "無法確定分離 HEAD 模式下的分支、儲存庫"

#: cms/djangoapps/contentstore/git_export_utils.py:45
msgid "Unable to update or clone git repository."
msgstr "無法更新或複製 git 儲存庫。"

#: cms/djangoapps/contentstore/git_export_utils.py:46
msgid "Unable to export course to xml."
msgstr "無法將課程匯出為 xml。"

#: cms/djangoapps/contentstore/git_export_utils.py:47
msgid "Unable to configure git username and password"
msgstr "無法設定git使用者名稱和密碼"

#: cms/djangoapps/contentstore/git_export_utils.py:48
msgid ""
"Unable to commit changes. This is usually because there are no changes to be"
" committed"
msgstr "無法提交更改。 這通常是因為沒有要提交的更改"

#: cms/djangoapps/contentstore/git_export_utils.py:50
msgid ""
"Unable to push changes.  This is usually because the remote repository "
"cannot be contacted"
msgstr "無法推送變更。 這通常是因為無法聯繫遠端儲存庫"

#: cms/djangoapps/contentstore/git_export_utils.py:52
msgid "Bad course location provided"
msgstr "提供的課程位置錯誤"

#: cms/djangoapps/contentstore/git_export_utils.py:53
msgid "Missing branch on fresh clone"
msgstr "在最近的複製中，丟失一些分支"

#: cms/djangoapps/contentstore/helpers.py:171
msgid "Vertical"
msgstr "縱列區塊"

#: cms/djangoapps/contentstore/helpers.py:175
#: cms/templates/course_outline.html:208 lms/templates/ccx/schedule.html:86
#: lms/templates/seq_block.html:136
msgid "Section"
msgstr "章節"

#: cms/djangoapps/contentstore/helpers.py:177
#: lms/templates/ccx/schedule.html:90
msgid "Subsection"
msgstr "小節"

#: cms/djangoapps/contentstore/helpers.py:179
#: lms/djangoapps/instructor/views/tools.py:241
#: lms/djangoapps/instructor/views/tools.py:253 xmodule/unit_block.py:41
#: lms/templates/ccx/schedule.html:94 lms/templates/seq_block.html:89
#: lms/templates/seq_block.html:97
msgid "Unit"
msgstr "單元"

#: cms/djangoapps/contentstore/helpers.py:186
#: cms/djangoapps/contentstore/views/component.py:215
#: openedx/core/djangoapps/content_libraries/constants.py:15
msgid "Problem"
msgstr "問題"

#: cms/djangoapps/contentstore/management/commands/git_export.py:33
msgid ""
"Take the specified course and attempt to export it to a git repository\n"
". Course directory must already be a git repository. Usage:  git_export <course_loc> <git_url>"
msgstr ""
"學習指定的課程並嘗試將其匯出到 git 儲存庫。\n"
"課程目錄必須已經是一個 git 儲存庫。 用法：git_export <course_loc> <git_url>"

#: cms/djangoapps/contentstore/rest_api/v0/serializers/advanced_settings.py:47
msgid "Marks a field as deprecated."
msgstr "標記的段落已棄用。"

#: cms/djangoapps/contentstore/rest_api/v0/serializers/advanced_settings.py:48
msgid "User-friendly display name for the field"
msgstr "該使用者名稱的欄位顯示"

#: cms/djangoapps/contentstore/rest_api/v0/serializers/advanced_settings.py:49
msgid "Help text that describes the setting."
msgstr "描述設定的幫助文字。"

#: cms/djangoapps/contentstore/rest_api/v0/serializers/tabs.py:14
msgid "Tab type"
msgstr "標籤類型"

#: cms/djangoapps/contentstore/rest_api/v0/serializers/tabs.py:15
msgid "Default name for the tab displayed to users"
msgstr "向使用者顯示的標簽預設名稱"

#: cms/djangoapps/contentstore/rest_api/v0/serializers/tabs.py:18
msgid "True if it's possible to hide the tab for a course"
msgstr "如果可以隱藏課程的標簽則為 True"

#: cms/djangoapps/contentstore/rest_api/v0/serializers/tabs.py:21
msgid "True the tab is hidden for the course"
msgstr "如果課程標簽設定為隱藏則爲True"

#: cms/djangoapps/contentstore/rest_api/v0/serializers/tabs.py:25
msgid "True if it's possible to reorder the tab in the list of tabs"
msgstr "如果可以列表中重新排列標簽則為 True"

#: cms/djangoapps/contentstore/rest_api/v0/serializers/tabs.py:29
msgid "True if this tab should be displayed only for instructors"
msgstr "如果標簽僅向導師顯示則爲True"

#: cms/djangoapps/contentstore/rest_api/v0/serializers/tabs.py:33
#: cms/djangoapps/contentstore/rest_api/v0/serializers/tabs.py:37
msgid "Name of the tab displayed to users. Overrides title."
msgstr "向使用者顯示的標簽名稱。 覆蓋標題。"

#: cms/djangoapps/contentstore/rest_api/v0/serializers/tabs.py:41
msgid "Additional settings specific to the tab"
msgstr "特定標簽的其他設置"

#: cms/djangoapps/contentstore/rest_api/v0/serializers/tabs.py:74
msgid "ID of tab to update"
msgstr "更新的標簽 ID"

#: cms/djangoapps/contentstore/rest_api/v0/serializers/tabs.py:75
msgid "Location (Usage Key) of tab to update"
msgstr "需要更新的選項卡的位置（使用金鑰）"

#: cms/djangoapps/contentstore/rest_api/v0/serializers/tabs.py:89
msgid "Need to supply either a valid tab_id or a tab_location."
msgstr "需要提供有效的 tab_id 或 tab_location。"

#: cms/djangoapps/contentstore/rest_api/v0/serializers/tabs.py:100
msgid "True to hide the tab, and False to show it."
msgstr "True 則隱藏標簽，False 則顯示標簽。"

#: cms/djangoapps/contentstore/rest_api/v0/views/tabs.py:117
msgid "Change the visibility of tabs in a course."
msgstr "更改課程中標簽的可見性。"

#: cms/djangoapps/contentstore/transcript_storage_handlers.py:116
msgid "The information you entered is incorrect."
msgstr "您輸入的資訊不正確。"

#: cms/djangoapps/contentstore/transcript_storage_handlers.py:138
#: cms/djangoapps/contentstore/transcript_storage_handlers.py:228
#: cms/djangoapps/contentstore/transcript_storage_handlers.py:253
#: xmodule/video_block/video_handlers.py:459
#, python-brace-format
msgid "The following parameters are required: {missing}."
msgstr "需要以下參數: {missing}。"

#: cms/djangoapps/contentstore/transcript_storage_handlers.py:205
#: cms/djangoapps/contentstore/views/transcripts_ajax.py:243
#: xmodule/video_block/video_handlers.py:544
msgid ""
"There is a problem with this transcript file. Try to upload a different "
"file."
msgstr "此字幕文件有問題。請嘗試上傳不同的文件。"

#: cms/djangoapps/contentstore/transcript_storage_handlers.py:233
#: xmodule/video_block/video_handlers.py:463
#, python-brace-format
msgid "A transcript with the \"{language_code}\" language code already exists."
msgstr "已有\"{language_code}\"字幕"

#: cms/djangoapps/contentstore/transcript_storage_handlers.py:237
#: cms/djangoapps/contentstore/views/transcripts_ajax.py:172
#: xmodule/video_block/video_handlers.py:467
msgid "A transcript file is required."
msgstr "必須提供字幕文件。"

#: cms/djangoapps/contentstore/utils.py:800
#: cms/templates/visibility_editor.html:113
msgid "Deleted Group"
msgstr "已刪除的群組"

#. Translators: This is building up a list of groups. It is marked for
#. translation because of the
#. comma, which is used as a separator between each group.
#: cms/djangoapps/contentstore/utils.py:868
#, python-brace-format
msgid "{previous_groups}, {current_group}"
msgstr "{previous_groups}, {current_group}"

#: cms/djangoapps/contentstore/utils.py:1031
#: cms/djangoapps/contentstore/views/block.py:272
#: cms/djangoapps/contentstore/views/component.py:214 xmodule/html_block.py:59
msgid "Text"
msgstr "文字"

#: cms/djangoapps/contentstore/utils.py:1227
#, python-brace-format
msgid "Duplicate of {0}"
msgstr "{0} 的副本"

#: cms/djangoapps/contentstore/utils.py:1229
#, python-brace-format
msgid "Duplicate of '{0}'"
msgstr "'{0}' 的副本"

#: cms/djangoapps/contentstore/utils.py:1285
msgid "Invalid prerequisite course key"
msgstr "先修課程密鑰無效"

#: cms/djangoapps/contentstore/utils.py:1856
msgid "Set Date"
msgstr "設定日期"

#. #-#-#-#-#  django.po (0.1a)  #-#-#-#-#
#. Translators: This is the status of an active video upload
#: cms/djangoapps/contentstore/video_storage_handlers.py:118
#: cms/templates/import.html:114
msgid "Uploading"
msgstr "上載中"

#. Translators: This is the status for a video that the servers are currently
#. processing
#: cms/djangoapps/contentstore/video_storage_handlers.py:120
msgid "In Progress"
msgstr "進行中"

#. Translators: This is the status for a video that the servers have
#. successfully processed
#: cms/djangoapps/contentstore/video_storage_handlers.py:122
#: openedx/core/djangoapps/content_staging/data.py:19
msgid "Ready"
msgstr "準備就緒"

#. Translators: This is the status for a video that is uploaded completely
#: cms/djangoapps/contentstore/video_storage_handlers.py:124
msgid "Uploaded"
msgstr "已上載"

#. Translators: This is the status for a video that the servers have failed to
#. process
#: cms/djangoapps/contentstore/video_storage_handlers.py:126
msgid "Failed"
msgstr "已失敗"

#. Translators: This is the status for a video that is cancelled during upload
#. by user
#: cms/djangoapps/contentstore/video_storage_handlers.py:128
msgid "Cancelled"
msgstr "已取消"

#. Translators: This is the status for a video which has failed
#. due to being flagged as a duplicate by an external or internal CMS
#: cms/djangoapps/contentstore/video_storage_handlers.py:131
msgid "Failed Duplicate"
msgstr "複製失敗"

#. Translators: This is the status for a video which has duplicate token for
#. youtube
#: cms/djangoapps/contentstore/video_storage_handlers.py:133
msgid "YouTube Duplicate"
msgstr "YouTube 副本影片"

#. Translators: This is the status for a video for which an invalid
#. processing token was provided in the course settings
#: cms/djangoapps/contentstore/video_storage_handlers.py:136
msgid "Invalid Token"
msgstr "無效的令牌"

#. Translators: This is the status for a video that was included in a course
#. import
#: cms/djangoapps/contentstore/video_storage_handlers.py:138
msgid "Imported"
msgstr "已匯入"

#. Translators: This is the status for a video that is in an unknown state
#: cms/djangoapps/contentstore/video_storage_handlers.py:140
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#. Translators: This is the status for a video that is having its
#. transcription in progress on servers
#: cms/djangoapps/contentstore/video_storage_handlers.py:142
msgid "Transcription in Progress"
msgstr "字幕正在製作中"

#. Translators: This is the status for a video whose transcription is complete
#: cms/djangoapps/contentstore/video_storage_handlers.py:144
msgid "Transcript Ready"
msgstr "字幕已經準備好"

#. Translators: This is the status for a video whose transcription job was
#. failed for some languages
#: cms/djangoapps/contentstore/video_storage_handlers.py:146
msgid "Partial Failure"
msgstr "部分失效"

#. Translators: This is the status for a video whose transcription job has
#. failed altogether
#: cms/djangoapps/contentstore/video_storage_handlers.py:148
msgid "Transcript Failed"
msgstr "字幕失效"

#: cms/djangoapps/contentstore/video_storage_handlers.py:338
msgid "An image file is required."
msgstr "必須提供圖片檔。"

#. Translators: This is the header for a CSV file column
#. containing URLs for video encodings for the named profile
#. (e.g. desktop, mobile high quality, mobile low quality)
#: cms/djangoapps/contentstore/video_storage_handlers.py:511
#, python-brace-format
msgid "{profile_name} URL"
msgstr "{profile_name} URL 地址"

#: cms/djangoapps/contentstore/video_storage_handlers.py:516
#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:1445
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/generate_registarion_codes_modal.html:59
msgid "Name"
msgstr " 名字"

#: cms/djangoapps/contentstore/video_storage_handlers.py:517
msgid "Duration"
msgstr "為期"

#: cms/djangoapps/contentstore/video_storage_handlers.py:518
msgid "Date Added"
msgstr "添加日期"

#: cms/djangoapps/contentstore/video_storage_handlers.py:519
#: xmodule/video_block/video_xfields.py:196
msgid "Video ID"
msgstr "影片ID"

#: cms/djangoapps/contentstore/video_storage_handlers.py:520
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#. #-#-#-#-#  django.po (0.1a)  #-#-#-#-#
#. Translators: This is listed as the duration for a video that has not
#. yet reached the point in its processing by the servers where its
#. duration is determined.
#: cms/djangoapps/contentstore/video_storage_handlers.py:533
#: openedx/core/djangoapps/api_admin/models.py:42 cms/templates/index.html:487
msgid "Pending"
msgstr "待定"

#. Translators: This is the suggested filename when downloading the URL
#. listing for videos uploaded through Studio
#: cms/djangoapps/contentstore/video_storage_handlers.py:566
#, python-brace-format
msgid "{course}_video_urls"
msgstr "{course}_video_urls"

#: cms/djangoapps/contentstore/video_storage_handlers.py:948
msgid "A non zero positive integer is expected"
msgstr "需要一個非零的整數"

#: cms/djangoapps/contentstore/video_utils.py:42
msgid "The image must have name, content type, and size information."
msgstr "圖像必須包含名稱、內容類型和大小資訊。"

#: cms/djangoapps/contentstore/video_utils.py:44
#, python-brace-format
msgid ""
"This image file type is not supported. Supported file types are "
"{supported_file_formats}."
msgstr "不支援此圖像檔案類型。 支援的檔案類型為{supported_file_formats}。"

#: cms/djangoapps/contentstore/video_utils.py:48
#, python-brace-format
msgid "This image file must be smaller than {image_max_size}."
msgstr "該圖像檔案大小必須小於 {image_max_size}。"

#: cms/djangoapps/contentstore/video_utils.py:52
#, python-brace-format
msgid "This image file must be larger than {image_min_size}."
msgstr "該圖像檔案大小必須大於{image_min_size} 。"

#: cms/djangoapps/contentstore/video_utils.py:59
#: cms/djangoapps/contentstore/video_utils.py:61
msgid ""
"There is a problem with this image file. Try to upload a different file."
msgstr "該圖像檔案有問題。請嘗試上傳不同的文件。"

#: cms/djangoapps/contentstore/video_utils.py:72
#, python-brace-format
msgid ""
"This image file must have an aspect ratio of "
"{video_image_aspect_ratio_text}."
msgstr "此影像檔案的縱橫比必須為{video_image_aspect_ratio_text} 。"

#: cms/djangoapps/contentstore/video_utils.py:79
msgid ""
"The image file name can only contain letters, numbers, hyphens (-), and "
"underscores (_)."
msgstr "圖片檔案名稱只能包含字母、數字、連字號（-）和底線（_）。"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/certificates.py:165
msgid "must have name of the certificate"
msgstr "證書必須有名稱"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/certificates.py:250
#, python-brace-format
msgid "Certificate dict {0} missing value key '{1}'"
msgstr "證書字典{0}缺少值鍵“{1}”"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/certificates.py:355
#: cms/djangoapps/contentstore/views/certificates.py:393
#, python-brace-format
msgid "PermissionDenied: Failed in authenticating {user}"
msgstr "沒有查閲權限：驗證{user}失敗"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/component.py:209
#, python-brace-format
msgid "{platform_name} Support Levels:"
msgstr "{platform_name}支援等級："

#. #-#-#-#-#  django.po (0.1a)  #-#-#-#-#
#. Translators: 'Discussion' refers to the tab in the courseware that leads to
#. the discussion forums
#: cms/djangoapps/contentstore/views/component.py:213
#: lms/djangoapps/courseware/tabs.py:241
#: lms/djangoapps/discussion/plugins.py:27
#: openedx/core/djangoapps/discussions/plugins.py:23
#: openedx/features/lti_course_tab/tab.py:274 xmodule/discussion_block.py:196
#: lms/djangoapps/discussion/templates/discussion/discussion_profile_page.html:48
#: lms/templates/ux/reference/bootstrap/course-skeleton.html:24
msgid "Discussion"
msgstr "討論"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/component.py:216
#: openedx/core/djangoapps/content_libraries/constants.py:13
#: lms/templates/video.html:57
msgid "Video"
msgstr "影片"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/component.py:217
msgid "Open Response"
msgstr "公開回覆"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/component.py:218
msgid "Library Content"
msgstr "資料庫内容"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/component.py:219
msgid "Drag and Drop"
msgstr "拖放"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/component.py:253
msgid "Blank"
msgstr "空白"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/component.py:256
msgid "Peer Assessment Only"
msgstr "僅限同儕評估"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/component.py:260
#: xmodule/capa_block.py:182
msgid "Blank Problem"
msgstr "空白問題"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/component.py:384
#: xmodule/video_block/video_block.py:152
msgid "Advanced"
msgstr "進階"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/course.py:360
msgid "Course has been successfully reindexed."
msgstr "課程已成功重新索引。"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/course.py:891
msgid ""
"Special characters not allowed in organization, course number, and course "
"run."
msgstr "組織、課程編號和開課時間中不允許使用特殊字元。"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/course.py:927
msgid ""
"There is already a course defined with the same organization and course "
"number. Please change either organization or course number to be unique."
msgstr "已存在使用相同組織和課程編號定義的課程。請改為獨一無二的組織或課程編號。"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/course.py:932
#: cms/djangoapps/contentstore/views/course.py:935
msgid ""
"Please change either the organization or course number so that it is unique."
msgstr "請改為獨一無二的組織或課程編號。"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/course.py:940
#, python-brace-format
msgid ""
"Unable to create course '{name}'.\n"
"\n"
"{err}"
msgstr ""
"無法建立課程 '{name}'.\n"
"\n"
"{err}"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/course.py:952
msgid ""
"User does not have the permission to create courses in this organization or "
"course creation is disabled"
msgstr "使用者無權在此組織中建立課程或創建課程功能被停用"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/course.py:969
msgid ""
"You must link this course to an organization in order to continue. "
"Organization you selected does not exist in the system, you will need to add"
" it to the system"
msgstr "您必須將本課程連結到某個組織才能繼續。您選擇的組織在系統中不存在，您需要將其新增至系統中"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/course.py:1375
msgid "An error occurred while trying to save your tabs"
msgstr "嘗試儲存標籤頁時發生錯誤"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/course.py:1376
msgid "Tabs Exception"
msgstr "標籤頁異常"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/course.py:1594
msgid "This group configuration is in use and cannot be deleted."
msgstr "該群組配置正在使用，無法刪除。"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/course.py:1608
msgid "This content group is in use and cannot be deleted."
msgstr "該內容組正在使用中，無法刪除。"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/entrance_exam.py:140
#: lms/djangoapps/courseware/tabs.py:336 lms/djangoapps/courseware/tabs.py:337
#: cms/templates/settings.html:658
msgid "Entrance Exam"
msgstr "入學考試"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/entrance_exam.py:159
msgid "Entrance Exam - Subsection"
msgstr "入學考試 - 小節"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/entrance_exam.py:253
msgid "Completed Course Entrance Exam"
msgstr "完成課程入學考試"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/export_git.py:47
msgid "Course successfully exported to git repository"
msgstr "課程已成功匯出至 git 儲存庫"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/import_export.py:150
#, python-brace-format
msgid ""
"We support uploading files in one of the following formats: "
"{IMPORTABLE_FILE_TYPES}"
msgstr "我們支援上傳以下格式的檔案： {IMPORTABLE_FILE_TYPES}"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/import_export.py:179
msgid "Some chunks missed during file upload. Please try again"
msgstr "文件上傳期間遺失了一些區塊。請再試一次"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/import_export.py:190
msgid "File upload failed. Please try again"
msgstr "文件上傳失敗。請再試一次"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/library.py:223
msgid ""
"User does not have the permission to create library in this organization or "
"course creation is disabled"
msgstr "使用者無權在此組織中創建資料庫或課程創建功能被禁用"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/library.py:230
#, python-brace-format
msgid "Unable to create library - missing required field '{field}'"
msgstr "無法建立資料庫 - 缺少必填欄位 '{field}'"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/library.py:235
#, python-brace-format
msgid ""
"Unable to create library '{name}'.\n"
"\n"
"{err}"
msgstr ""
"無法建立資料庫'{name}'.\n"
"\n"
"{err}"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/library.py:250
#, python-brace-format
msgid "'{organization_key}' is not a valid organization identifier."
msgstr "'{organization_key}' 不是有效的組織識別碼。"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/preview.py:300
#, python-brace-format
msgid "Access restricted to: {list_of_groups}"
msgstr "存取限制為： {list_of_groups}"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/transcripts_ajax.py:147
#: cms/djangoapps/contentstore/views/transcripts_ajax.py:464
msgid "Transcripts are supported only for \"video\" blocks."
msgstr "只有“影片”區塊可用字幕。"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/transcripts_ajax.py:149
msgid "Cannot find item by locator."
msgstr "無法透過定位器找到該項目。"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/transcripts_ajax.py:170
msgid "Video locator is required."
msgstr "必須有影片定位器。"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/transcripts_ajax.py:174
msgid "This transcript file type is not supported."
msgstr "字幕檔案類型不可用。"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/transcripts_ajax.py:176
msgid "Video ID is required."
msgstr "必須有影片 ID。"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/transcripts_ajax.py:457
#: cms/djangoapps/contentstore/views/transcripts_ajax.py:498
msgid "Incoming video data is empty."
msgstr "傳入的影片資料為空白。"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/transcripts_ajax.py:461
msgid "Can't find item by locator."
msgstr "無法透過定位器找到該項目。"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/transcripts_ajax.py:546
#: cms/djangoapps/contentstore/views/transcripts_ajax.py:585
msgid "No such transcript."
msgstr "沒有這樣的字幕。"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/transcripts_ajax.py:556
msgid "There is a problem with the chosen transcript file."
msgstr "所選的字幕檔案有問題。"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/transcripts_ajax.py:596
msgid ""
"There is a problem with the existing transcript file. Please upload a "
"different file."
msgstr "現有的字幕檔案有問題。請上傳另一個檔案。"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/transcripts_ajax.py:616
msgid "YouTube ID is required."
msgstr "必須有YouTube ID。"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/transcripts_ajax.py:638
msgid "There is a problem with the YouTube transcript file."
msgstr "YouTube 字幕檔案有問題。"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/user.py:98
msgid "Insufficient permissions"
msgstr "權限不足"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/user.py:110
#, python-brace-format
msgid "Could not find user by email address '{email}'."
msgstr "無法透過電子郵件地址'{email}'找到使用者。"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/user.py:149
msgid "No `role` specified."
msgstr "沒有指定“角色”。"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/user.py:154
#, python-brace-format
msgid "User {email} has registered but has not yet activated their account."
msgstr "用戶{email}已註冊但尚未啟動其帳戶。"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/user.py:175
msgid "Invalid `role` specified."
msgstr "指定的「角色」無效。"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/user.py:179
msgid "You may not remove the last Admin. Add another Admin first."
msgstr "您不能刪除最後一個管理員。請先新增另一個管理員。"

#: cms/djangoapps/contentstore/xblock_storage_handlers/create_xblock.py:101
#: xmodule/library_content_block.py:826
msgid "Empty"
msgstr "空白"

#: cms/djangoapps/contentstore/xblock_storage_handlers/view_handlers.py:221
#: cms/djangoapps/contentstore/xblock_storage_handlers/view_handlers.py:571
#, python-brace-format
msgid "Libraries cannot have more than {limit} components"
msgstr "資料庫不能包含超過{limit}個組件"

#: cms/djangoapps/contentstore/xblock_storage_handlers/view_handlers.py:433
#: openedx/core/djangoapps/xblock/rest_api/views.py:242
msgid "Invalid data"
msgstr "無效的資料"

#: cms/djangoapps/contentstore/xblock_storage_handlers/view_handlers.py:435
#: openedx/core/djangoapps/xblock/rest_api/views.py:244
#, python-brace-format
msgid "Invalid data ({details})"
msgstr "無效的資料({details})"

#. Translators: This is the percent sign. It will be used to represent
#. a percent value out of 100, e.g. "58%" means "58/100".
#: cms/djangoapps/contentstore/xblock_storage_handlers/view_handlers.py:1027
msgid "%"
msgstr "%"

#: cms/djangoapps/contentstore/xblock_storage_handlers/view_handlers.py:1562
#, python-brace-format
msgid "{section_or_subsection} \"{display_name}\""
msgstr "{section_or_subsection} \"{display_name}\""

#: cms/djangoapps/course_creators/models.py:40
msgid "unrequested"
msgstr "未請求的"

#: cms/djangoapps/course_creators/models.py:41
msgid "pending"
msgstr "待定"

#: cms/djangoapps/course_creators/models.py:42
msgid "granted"
msgstr "已授權"

#: cms/djangoapps/course_creators/models.py:43
msgid "denied"
msgstr "已拒絕"

#: cms/djangoapps/course_creators/models.py:46
msgid "Studio user"
msgstr "工作室用戶"

#: cms/djangoapps/course_creators/models.py:50
msgid "Current course creator state"
msgstr "課程創建者當前狀態"

#: cms/djangoapps/maintenance/views.py:45
msgid "Edit Announcements"
msgstr "編輯公告"

#: cms/templates/admin/base_site.html:6 lms/templates/admin/base_site.html:5
msgid "Django administration"
msgstr "Django 管理"

#: cms/templates/admin/base_site.html:11 lms/templates/admin/base_site.html:10
msgid "View site"
msgstr "查看網站"

#: cms/templates/admin/base_site.html:16 lms/templates/admin/base_site.html:15
msgid "Documentation"
msgstr "文件"

#: cms/templates/admin/base_site.html:20 lms/templates/admin/base_site.html:19
#: wiki/templates/wiki/base.html:129
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: cms/urls.py:29
msgid "Studio Administration"
msgstr "工作室管理"

#: common/djangoapps/course_modes/admin.py:40
#: common/djangoapps/course_modes/models.py:60
#: xmodule/library_content_block.py:139
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: common/djangoapps/course_modes/admin.py:48
#: lms/djangoapps/courseware/date_summary.py:566
msgid "Verification Deadline"
msgstr "認證截止日期"

#: common/djangoapps/course_modes/helpers.py:43
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:16
msgid "Verified"
msgstr "已驗證"

#: common/djangoapps/course_modes/helpers.py:48
#: lms/djangoapps/branding/api.py:329 lms/djangoapps/branding/api.py:404
#: lms/djangoapps/courseware/views/views.py:2208
#: openedx/core/djangoapps/user_authn/views/registration_form.py:996
#: lms/templates/static_templates/honor.html:5
#: lms/templates/static_templates/honor.html:10
#: themes/stanford-style/lms/templates/footer.html:20
#: themes/stanford-style/lms/templates/static_templates/tos.html:19
msgid "Honor Code"
msgstr "規則"

#: common/djangoapps/course_modes/helpers.py:51
msgid "Professional Ed"
msgstr "專業教育"

#: common/djangoapps/course_modes/models.py:63 xmodule/annotatable_block.py:65
#: xmodule/capa_block.py:177 xmodule/conditional_block.py:88
#: xmodule/discussion_block.py:47 xmodule/html_block.py:54
#: xmodule/html_block.py:390 xmodule/library_content_block.py:122
#: xmodule/lti_block.py:131 xmodule/split_test_block.py:82
#: xmodule/unit_block.py:38 xmodule/word_cloud_block.py:57
#: xmodule/x_module.py:226 cms/templates/container.html:157
#: cms/templates/library.html:51
msgid "Display Name"
msgstr "顯示名稱"

#: common/djangoapps/course_modes/models.py:69
#: lms/templates/courseware/course_about.html:211
msgid "Price"
msgstr "價格"

#. Translators: This will look like '$50', where {currency_symbol} is a symbol
#. such as '$' and {price} is a
#. numerical amount in that currency. Adjust this display as needed for your
#. language.
#: common/djangoapps/course_modes/models.py:925
#, python-brace-format
msgid "{currency_symbol}{price}"
msgstr "{currency_symbol}{price}"

#. #-#-#-#-#  django.po (0.1a)  #-#-#-#-#
#. Translators: This refers to the cost of the course. In this case, the
#. course costs nothing so it is free.
#: common/djangoapps/course_modes/models.py:928
#: lms/templates/course_modes/track_selection.html:150
msgid "Free"
msgstr "免費"

#: common/djangoapps/student/admin.py:316
msgid "User profile"
msgstr "用户資料"

#: common/djangoapps/student/admin.py:323
#: common/djangoapps/student/admin.py:324
msgid "Account recovery"
msgstr "驗證賬戶"

#. #-#-#-#-#  django.po (0.1a)  #-#-#-#-#
#. Translators: This label appears above a field on the login form
#. meant to hold the user's password.
#. Translators: This label appears above a field on the registration form
#. meant to hold the user's password.
#: common/djangoapps/student/admin.py:339
#: openedx/core/djangoapps/user_authn/views/login_form.py:117
#: openedx/core/djangoapps/user_authn/views/registration_form.py:595
#: lms/templates/provider_login.html:48 lms/templates/provider_login.html:49
#: lms/templates/signup_modal.html:44
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:101
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:108
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: common/djangoapps/student/middleware.py:38
msgid "Disabled Account"
msgstr "已停用帳戶"

#: common/djangoapps/student/models/user.py:461
msgid "Male"
msgstr "男性"

#: common/djangoapps/student/models/user.py:462
msgid "Female"
msgstr "女性"

#: common/djangoapps/student/models/user.py:475
msgid "Doctorate"
msgstr "博士"

#: common/djangoapps/student/models/user.py:477
msgid "Bachelor's degree"
msgstr "學士學位"

#: common/djangoapps/student/models/user.py:478
msgid "Associate degree"
msgstr "副學士學位"

#: common/djangoapps/student/models/user.py:479
msgid "Secondary/high school"
msgstr "中學"

#: common/djangoapps/student/models/user.py:481
msgid "Elementary/primary school"
msgstr "小學"

#. Translators: 'Other' refers to the student's level of education
#: common/djangoapps/student/models/user.py:485
msgid "Other education"
msgstr "其他教育程度"

#: common/djangoapps/student/models/user.py:1627
msgid "Secondary email address"
msgstr "備選電郵地址"

#: common/djangoapps/student/views/dashboard.py:142
msgid " and "
msgstr "與"

#: common/djangoapps/third_party_auth/models.py:556
#, python-brace-format
msgid "{platform_name} Support"
msgstr "{platform_name}提供"

#: common/djangoapps/third_party_auth/models.py:611
msgid "A configuration nickname."
msgstr "配置暱稱。"

#: common/djangoapps/third_party_auth/templates/third_party_auth/post_custom_auth_entry.html:5
#: lms/templates/student_account/finish_auth.html:16
msgid "Please wait"
msgstr "請稍等"

#. Translators: the translation for "LONG_DATE_FORMAT" must be a format
#. string for formatting dates in a long form.  For example, the
#. American English form is "%A, %B %d %Y".
#. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:145
msgid "LONG_DATE_FORMAT"
msgstr "LONG_DATE_FORMAT"

#. Translators: the translation for "DATE_TIME_FORMAT" must be a format
#. string for formatting dates with times.  For example, the American
#. English form is "%b %d, %Y at %H:%M".
#. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:153
msgid "DATE_TIME_FORMAT"
msgstr "DATE_TIME_FORMAT"

#. Translators: the translation for "SHORT_DATE_FORMAT" must be a
#. format string for formatting dates in a brief form.  For example,
#. the American English form is "%b %d %Y".
#. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:189
msgid "SHORT_DATE_FORMAT"
msgstr "SHORT_DATE_FORMAT"

#. Translators: the translation for "TIME_FORMAT" must be a format
#. string for formatting times.  For example, the American English
#. form is "%H:%M:%S". See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:201
msgid "TIME_FORMAT"
msgstr "TIME_FORMAT"

#. Translators: This is an AM/PM indicator for displaying times.  It is
#. used for the %p directive in date-time formats. See http://strftime.org
#. for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:263
msgctxt "am/pm indicator"
msgid "AM"
msgstr "上午"

#. Translators: This is an AM/PM indicator for displaying times.  It is
#. used for the %p directive in date-time formats. See http://strftime.org
#. for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:267
msgctxt "am/pm indicator"
msgid "PM"
msgstr "下午"

#. Translators: this is a weekday name that will be used when displaying
#. dates, as in "Monday Februrary 10, 2014". It is used for the %A
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:274
msgctxt "weekday name"
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#. Translators: this is a weekday name that will be used when displaying
#. dates, as in "Tuesday Februrary 11, 2014". It is used for the %A
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:278
msgctxt "weekday name"
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#. Translators: this is a weekday name that will be used when displaying
#. dates, as in "Wednesday Februrary 12, 2014". It is used for the %A
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:282
msgctxt "weekday name"
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#. Translators: this is a weekday name that will be used when displaying
#. dates, as in "Thursday Februrary 13, 2014". It is used for the %A
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:286
msgctxt "weekday name"
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#. Translators: this is a weekday name that will be used when displaying
#. dates, as in "Friday Februrary 14, 2014". It is used for the %A
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:290
msgctxt "weekday name"
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#. Translators: this is a weekday name that will be used when displaying
#. dates, as in "Saturday Februrary 15, 2014". It is used for the %A
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:294
msgctxt "weekday name"
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#. Translators: this is a weekday name that will be used when displaying
#. dates, as in "Sunday Februrary 16, 2014". It is used for the %A
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:298
msgctxt "weekday name"
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#. Translators: this is an abbreviated weekday name that will be used when
#. displaying dates, as in "Mon Feb 10, 2014". It is used for the %a
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:305
msgctxt "abbreviated weekday name"
msgid "Mon"
msgstr "星期一"

#. Translators: this is an abbreviated weekday name that will be used when
#. displaying dates, as in "Tue Feb 11, 2014". It is used for the %a
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:309
msgctxt "abbreviated weekday name"
msgid "Tue"
msgstr "星期二"

#. Translators: this is an abbreviated weekday name that will be used when
#. displaying dates, as in "Wed Feb 12, 2014". It is used for the %a
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:313
msgctxt "abbreviated weekday name"
msgid "Wed"
msgstr "星期三"

#. Translators: this is an abbreviated weekday name that will be used when
#. displaying dates, as in "Thu Feb 13, 2014". It is used for the %a
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:317
msgctxt "abbreviated weekday name"
msgid "Thu"
msgstr "星期四"

#. Translators: this is an abbreviated weekday name that will be used when
#. displaying dates, as in "Fri Feb 14, 2014". It is used for the %a
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:321
msgctxt "abbreviated weekday name"
msgid "Fri"
msgstr "星期五"

#. Translators: this is an abbreviated weekday name that will be used when
#. displaying dates, as in "Sat Feb 15, 2014". It is used for the %a
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:325
msgctxt "abbreviated weekday name"
msgid "Sat"
msgstr "星期六"

#. Translators: this is an abbreviated weekday name that will be used when
#. displaying dates, as in "Sun Feb 16, 2014". It is used for the %a
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:329
msgctxt "abbreviated weekday name"
msgid "Sun"
msgstr "星期日"

#. Translators: this is an abbreviated month name that will be used when
#. displaying dates, as in "Jan 10, 2014". It is used for the %b
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:336
msgctxt "abbreviated month name"
msgid "Jan"
msgstr "一月"

#. Translators: this is an abbreviated month name that will be used when
#. displaying dates, as in "Feb 10, 2014". It is used for the %b
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:340
msgctxt "abbreviated month name"
msgid "Feb"
msgstr "二月"

#. Translators: this is an abbreviated month name that will be used when
#. displaying dates, as in "Mar 10, 2014". It is used for the %b
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:344
msgctxt "abbreviated month name"
msgid "Mar"
msgstr "三月"

#. Translators: this is an abbreviated month name that will be used when
#. displaying dates, as in "Apr 10, 2014". It is used for the %b
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:348
msgctxt "abbreviated month name"
msgid "Apr"
msgstr "四月"

#. Translators: this is an abbreviated month name that will be used when
#. displaying dates, as in "May 10, 2014". It is used for the %b
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:352
msgctxt "abbreviated month name"
msgid "May"
msgstr "五月"

#. Translators: this is an abbreviated month name that will be used when
#. displaying dates, as in "Jun 10, 2014". It is used for the %b
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:356
msgctxt "abbreviated month name"
msgid "Jun"
msgstr "六月"

#. Translators: this is an abbreviated month name that will be used when
#. displaying dates, as in "Jul 10, 2014". It is used for the %b
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:360
msgctxt "abbreviated month name"
msgid "Jul"
msgstr "七月"

#. Translators: this is an abbreviated month name that will be used when
#. displaying dates, as in "Aug 10, 2014". It is used for the %b
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:364
msgctxt "abbreviated month name"
msgid "Aug"
msgstr "八月"

#. Translators: this is an abbreviated month name that will be used when
#. displaying dates, as in "Sep 10, 2014". It is used for the %b
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:368
msgctxt "abbreviated month name"
msgid "Sep"
msgstr "九月"

#. Translators: this is an abbreviated month name that will be used when
#. displaying dates, as in "Oct 10, 2014". It is used for the %b
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:372
msgctxt "abbreviated month name"
msgid "Oct"
msgstr "十月"

#. Translators: this is an abbreviated month name that will be used when
#. displaying dates, as in "Nov 10, 2014". It is used for the %b
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:376
msgctxt "abbreviated month name"
msgid "Nov"
msgstr "十一月"

#. Translators: this is an abbreviated month name that will be used when
#. displaying dates, as in "Dec 10, 2014". It is used for the %b
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:380
msgctxt "abbreviated month name"
msgid "Dec"
msgstr "十二月"

#. Translators: this is a month name that will be used when displaying
#. dates, as in "January 10, 2014". It is used for the %B directive in
#. date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:387
msgctxt "month name"
msgid "January"
msgstr "一月"

#. Translators: this is a month name that will be used when displaying
#. dates, as in "February 10, 2014". It is used for the %B directive in
#. date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:391
msgctxt "month name"
msgid "February"
msgstr "二月"

#. Translators: this is a month name that will be used when displaying
#. dates, as in "March 10, 2014". It is used for the %B directive in
#. date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:395
msgctxt "month name"
msgid "March"
msgstr "三月"

#. Translators: this is a month name that will be used when displaying
#. dates, as in "April 10, 2014". It is used for the %B directive in
#. date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:399
msgctxt "month name"
msgid "April"
msgstr "四月"

#. Translators: this is a month name that will be used when displaying
#. dates, as in "May 10, 2014". It is used for the %B directive in
#. date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:403
msgctxt "month name"
msgid "May"
msgstr "五月"

#. Translators: this is a month name that will be used when displaying
#. dates, as in "June 10, 2014". It is used for the %B directive in
#. date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:407
msgctxt "month name"
msgid "June"
msgstr "六月"

#. Translators: this is a month name that will be used when displaying
#. dates, as in "July 10, 2014". It is used for the %B directive in
#. date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:411
msgctxt "month name"
msgid "July"
msgstr "七月"

#. Translators: this is a month name that will be used when displaying
#. dates, as in "August 10, 2014". It is used for the %B directive in
#. date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:415
msgctxt "month name"
msgid "August"
msgstr "八月"

#. Translators: this is a month name that will be used when displaying
#. dates, as in "September 10, 2014". It is used for the %B directive in
#. date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:419
msgctxt "month name"
msgid "September"
msgstr "九月"

#. Translators: this is a month name that will be used when displaying
#. dates, as in "October 10, 2014". It is used for the %B directive in
#. date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:423
msgctxt "month name"
msgid "October"
msgstr "十月"

#. Translators: this is a month name that will be used when displaying
#. dates, as in "November 10, 2014". It is used for the %B directive in
#. date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:427
msgctxt "month name"
msgid "November"
msgstr "十一月"

#. Translators: this is a month name that will be used when displaying
#. dates, as in "December 10, 2014". It is used for the %B directive in
#. date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:431
msgctxt "month name"
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: common/djangoapps/util/file.py:64
#, python-brace-format
msgid "The file must end with the extension '{file_types}'."
msgid_plural ""
"The file must end with one of the following extensions: '{file_types}'."
msgstr[0] "該檔案必須以以下副檔名之一結尾：'{file_types}'."

#: common/djangoapps/util/file.py:70
#, python-brace-format
msgid "Maximum upload file size is {file_size} bytes."
msgstr "上傳文件最大為{file_size} bytes。"

#: common/djangoapps/util/milestones_helpers.py:60
#, python-brace-format
msgid "Course {course_id} requires {prerequisite_course_id}"
msgstr "注冊{course_id}需要已完成{prerequisite_course_id}"

#: common/djangoapps/util/milestones_helpers.py:67
#: openedx/core/lib/gating/api.py:191
msgid "System defined milestone"
msgstr "系統定義的里程碑"

#: common/djangoapps/util/password_policy_validators.py:101
msgid "Invalid password."
msgstr "無效的密碼。"

#: common/djangoapps/util/password_policy_validators.py:231
#, python-format
msgid "%(num)d letter"
msgid_plural "%(num)d letters"
msgstr[0] "%(num)d字母"

#: common/djangoapps/util/password_policy_validators.py:279
#, python-format
msgid "%(num)d number"
msgid_plural "%(num)d numbers"
msgstr[0] "%(num)d數字"

#: common/djangoapps/util/password_policy_validators.py:472
#, python-format
msgid "%(num)d symbol"
msgid_plural "%(num)d symbols"
msgstr[0] "%(num)d符號"

#: common/djangoapps/xblock_django/models.py:65
msgid "Fully Supported"
msgstr "全力支持"

#: common/djangoapps/xblock_django/models.py:67
msgid "Unsupported"
msgstr "不支持"

#: common/templates/admin/student/loginfailures/change_form_template.html:7
#: common/templates/admin/student/loginfailures/change_form_template.html:22
msgid "Unlock Account"
msgstr "解鎖帳戶"

#. #-#-#-#-#  mako.po (PROJECT VERSION)  #-#-#-#-#
#. Translators: this is a control to allow users to exit out of this modal
#. interface (a menu or piece of UI that takes the full focus of the screen)
#: common/templates/admin/student/loginfailures/change_form_template.html:13
#: common/templates/admin/student/loginfailures/change_form_template.html:29
#: lms/templates/wiki/edit.html:47 lms/templates/wiki/history.html:203
#: lms/templates/wiki/history.html:234
#: lms/templates/wiki/includes/cheatsheet.html:5
#: lms/templates/ccx/schedule.html:44 lms/templates/dashboard.html:346
#: lms/templates/dashboard.html:377
#: lms/templates/dashboard/_dashboard_entitlement_unenrollment_modal.html:13
#: lms/templates/forgot_password_modal.html:16
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/add_coupon_modal.html:13
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/edit_coupon_modal.html:13
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/generate_registarion_codes_modal.html:13
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/invalidate_registration_code_modal.html:11
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/set_course_mode_price_modal.html:13
#: lms/templates/modal/_modal-settings-language.html:15
#: lms/templates/signup_modal.html:20
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: common/templates/student/edx_ace/accountactivation/email/body.html:23
msgid "Account activation"
msgstr "帳號激活"

#: common/templates/student/edx_ace/accountrecovery/email/body.html:10
#: common/templates/student/edx_ace/accountrecovery/email/body.html:39
msgid "Create Password"
msgstr "建立密碼"

#: common/templates/student/edx_ace/emailchange/email/body.html:10
msgid "Email Change"
msgstr "更改電郵"

#: common/templates/student/edx_ace/emailchange/email/body.html:20
msgid "Confirm Email Change"
msgstr "確認變更電郵"

#: common/templates/student/edx_ace/proctoringrequirements/email/body.html:60
#: common/templates/student/edx_ace/proctoringrequirements/email/body.txt:11
#: lms/templates/verify_student/edx_ace/verificationexpiry/email/body.html:38
#: lms/templates/verify_student/edx_ace/verificationexpiry/email/body.txt:12
#: lms/templates/emails/failed_verification_email.txt:37
#: lms/templates/emails/order_confirmation_email.txt:13
#: lms/templates/emails/photo_submission_confirmation.txt:11
msgid "Thank you,"
msgstr "謝謝，"

#: common/templates/student/edx_ace/proctoringrequirements/email/body.txt:1
#, python-format
msgid "Hello %(full_name)s"
msgstr "您好 %(full_name)s"

#: common/templates/student/edx_ace/recoveryemailcreate/email/body.html:10
msgid "Create Recovery Email"
msgstr "建立恢復電郵"

#. Translators: This label appears above a field on the registration form
#. meant to confirm the user's email address.
#: common/templates/student/edx_ace/recoveryemailcreate/email/body.html:24
#: openedx/core/djangoapps/user_authn/api/form_fields.py:360
#: openedx/core/djangoapps/user_authn/views/registration_form.py:519
msgid "Confirm Email"
msgstr "確認電郵"

#: lms/djangoapps/branding/api.py:254 lms/djangoapps/branding/api.py:291
#: lms/templates/static_templates/blog.html:5
#: lms/templates/static_templates/blog.html:10
msgid "Blog"
msgstr "部落格"

#: lms/djangoapps/branding/api.py:255 cms/templates/widgets/sock_links.html:35
#: themes/stanford-style/lms/templates/static_templates/about.html:96
msgid "Contact Us"
msgstr "聯絡我們"

#: lms/djangoapps/branding/api.py:256 lms/djangoapps/branding/api.py:292
msgid "Help Center"
msgstr "幫助中心"

#: lms/djangoapps/branding/api.py:257
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: lms/djangoapps/branding/api.py:261 lms/djangoapps/branding/api.py:320
#: lms/templates/static_templates/media-kit.html:5
#: lms/templates/static_templates/media-kit.html:10
msgid "Media Kit"
msgstr "多媒體工具箱"

#: lms/djangoapps/branding/api.py:262 lms/djangoapps/branding/api.py:295
#: lms/templates/static_templates/donate.html:5
#: lms/templates/static_templates/donate.html:10
msgid "Donate"
msgstr "捐助"

#: lms/djangoapps/branding/api.py:286 lms/djangoapps/branding/api.py:362
#: lms/templates/footer.html:18 lms/templates/footer.html:92
#: lms/templates/static_templates/about.html:5
#: lms/templates/static_templates/about.html:10
#: themes/red-theme/lms/templates/footer.html:20
#: themes/red-theme/lms/templates/footer.html:24
#: themes/stanford-style/lms/templates/footer.html:15
#: themes/stanford-style/lms/templates/static_templates/about.html:9
#: themes/stanford-style/lms/templates/static_templates/about.html:41
#: themes/stanford-style/lms/templates/static_templates/about.html:58
msgid "About"
msgstr "關於我們"

#: lms/djangoapps/branding/api.py:293
#: lms/templates/static_templates/contact.html:5
#: lms/templates/static_templates/contact.html:10
#: themes/red-theme/lms/templates/footer.html:48
#: themes/stanford-style/lms/templates/footer.html:17
#: themes/stanford-style/lms/templates/static_templates/about.html:43
msgid "Contact"
msgstr "聯絡我們"

#: lms/djangoapps/branding/api.py:294 lms/djangoapps/branding/api.py:373
#: themes/stanford-style/lms/templates/footer.html:16
#: themes/stanford-style/lms/templates/static_templates/about.html:42
#: themes/stanford-style/lms/templates/static_templates/about.html:77
msgid "Careers"
msgstr "招聘"

#: lms/djangoapps/branding/api.py:300 lms/djangoapps/branding/api.py:374
#: themes/red-theme/lms/templates/footer.html:37
msgid "News"
msgstr "最新消息"

#. #-#-#-#-#  django.po (0.1a)  #-#-#-#-#
#. Translators: A 'Privacy Policy' is a legal document/statement describing a
#. website's use of personal information
#: lms/djangoapps/branding/api.py:318 lms/djangoapps/branding/api.py:392
#: lms/djangoapps/certificates/views/webview.py:190
#: cms/templates/widgets/footer.html:30
#: lms/templates/static_templates/privacy.html:6
#: lms/templates/static_templates/privacy.html:11
#: themes/red-theme/lms/templates/footer.html:101
#: themes/stanford-style/lms/templates/footer.html:19
#: themes/stanford-style/lms/templates/static_templates/tos.html:15
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隱私權政策"

#: lms/djangoapps/branding/api.py:319 lms/djangoapps/branding/api.py:394
msgid "Accessibility Policy"
msgstr "可訪問政策"

#: lms/djangoapps/branding/api.py:334 lms/djangoapps/branding/api.py:409
msgid "Sitemap"
msgstr "網站導航"

#: lms/djangoapps/branding/api.py:370
msgid "Affiliates"
msgstr "附屬機構"

#. Translators: 'Open edX' is a trademark, please keep this untranslated
#: lms/djangoapps/branding/api.py:372
msgid "Open edX"
msgstr "打開edX"

#: lms/djangoapps/branding/api.py:393
msgid "Cookie Policy"
msgstr "Cookie 政策"

#: lms/djangoapps/branding/api.py:408
msgid "Trademark Policy"
msgstr "商標政策"

#: lms/djangoapps/ccx/plugins.py:22
msgid "CCX Coach"
msgstr "CCX指導"

#. Translators: This is a past-tense verb that is used for task action
#. messages.
#: lms/djangoapps/certificates/models.py:564
msgid "regenerated"
msgstr "已重新產生"

#. Translators: This is a past-tense verb that is inserted into task progress
#. messages as {action}.
#: lms/djangoapps/certificates/models.py:564
#: lms/djangoapps/instructor_task/tasks.py:178
#: lms/djangoapps/instructor_task/tasks.py:226
#: lms/djangoapps/instructor_task/tasks.py:239
#: lms/djangoapps/instructor_task/tasks.py:265
#: lms/djangoapps/instructor_task/tasks.py:319
#: lms/djangoapps/instructor_task/tasks.py:342
msgid "generated"
msgstr "已產生"

#. Translators: This string represents task was executed for all learners.
#: lms/djangoapps/certificates/models.py:580
#: lms/djangoapps/certificates/models.py:601
msgid "All learners"
msgstr "所有學習者"

#. Translators: This string represents task was executed for students having
#. exceptions.
#: lms/djangoapps/certificates/models.py:599
msgid "For exceptions"
msgstr "對於例外情況"

#: lms/djangoapps/certificates/models.py:1166
msgid "On/Off switch."
msgstr "開/關切換。"

#. Translators:  This text is bound to the HTML 'title' element of the page
#. and appears
#. in the browser title bar when a requested certificate is not found or
#. recognized
#: lms/djangoapps/certificates/views/webview.py:185
msgid "Invalid Certificate"
msgstr "證書無效"

#. Translators: This line appears as a byline to a header image and describes
#. the purpose of the page
#: lms/djangoapps/certificates/views/webview.py:193
msgid "Certificate Validation"
msgstr "證書驗證"

#. Translators:  This line appears on the page just before the generation date
#. for the certificate
#: lms/djangoapps/certificates/views/webview.py:201
msgid "Issued On:"
msgstr "簽發日期："

#: lms/djangoapps/certificates/views/webview.py:227
#, python-brace-format
msgid "About {platform_name}"
msgstr "關於{platform_name}"

#: lms/djangoapps/certificates/views/webview.py:235
#, python-brace-format
msgid "Contact {platform_name}"
msgstr "聯繫{platform_name}"

#: lms/djangoapps/course_api/blocks/transformers/milestones.py:191
#: openedx/core/djangoapps/content/learning_sequences/api/processors/special_exams.py:88
msgid "Practice Exam"
msgstr "模擬考試"

#: lms/djangoapps/course_api/blocks/transformers/milestones.py:193
#: openedx/core/djangoapps/content/learning_sequences/api/processors/special_exams.py:90
msgid "Proctored Exam"
msgstr "監考考試"

#: lms/djangoapps/course_api/blocks/transformers/milestones.py:195
#: openedx/core/djangoapps/content/learning_sequences/api/processors/special_exams.py:92
msgid "Timed Exam"
msgstr "計時考試"

#: lms/djangoapps/course_api/blocks/transformers/milestones.py:198
#: openedx/core/djangoapps/content/learning_sequences/api/processors/special_exams.py:95
msgid "Exam"
msgstr "考試"

#: lms/djangoapps/course_home_api/models.py:20
#: openedx/features/discounts/models.py:23
msgid "Disabled"
msgstr "已停用"

#: lms/djangoapps/course_wiki/plugins/course_app.py:31
#: lms/djangoapps/course_wiki/tab.py:19
#: lms/djangoapps/course_wiki/views.py:125 lms/templates/wiki/base.html:6
#: lms/templates/ux/reference/bootstrap/course-skeleton.html:27
msgid "Wiki"
msgstr "Wiki"

#: lms/djangoapps/courseware/course_tools.py:77
msgid "Financial Assistance"
msgstr "經濟補助"

#: lms/djangoapps/courseware/courses.py:614
msgid "Assignment"
msgstr "功課"

#: lms/djangoapps/courseware/courses.py:701
msgid "Open Response Assessment"
msgstr "開放的回覆評估"

#: lms/djangoapps/courseware/courses.py:735
msgid "Self Assessment"
msgstr "自我評估"

#: lms/djangoapps/courseware/courses.py:737
msgid "Peer Assessment"
msgstr "同儕評估"

#: lms/djangoapps/courseware/courses.py:739
msgid "Staff Assessment"
msgstr "員工評估"

#: lms/djangoapps/courseware/courses.py:741
msgid "Submission"
msgstr "提交"

#: lms/djangoapps/courseware/date_summary.py:272
msgid "Enrollment Date"
msgstr "選課日期"

#: lms/djangoapps/courseware/date_summary.py:273
msgid "Course starts"
msgstr "課程開始"

#: lms/djangoapps/courseware/date_summary.py:281
msgid "Course ends"
msgstr "課程結束"

#: lms/djangoapps/courseware/date_summary.py:420
msgid "Certificate Available"
msgstr "可申請的證書"

#: lms/djangoapps/courseware/date_summary.py:500
msgid ""
"Don't miss the opportunity to highlight your new knowledge and skills by "
"earning a verified certificate."
msgstr "不要錯過透過獲得經過驗證的證書來突出您的新知識和技能的機會。"

#. Translators: This describes the time by which the user
#. should upgrade to the verified track. 'date' will be
#. their personalized verified upgrade deadline formatted
#. according to their locale.
#: lms/djangoapps/courseware/date_summary.py:519
#, python-brace-format
msgid "by {date}"
msgstr "通過{date}"

#: lms/djangoapps/courseware/date_summary.py:551
#: cms/templates/group_configurations.html:90
#: cms/templates/group_configurations.html:100
#: cms/templates/group_configurations.html:109
#: lms/templates/courseware/program_marketing.html:319
msgid "Learn More"
msgstr "了解更多"

#: lms/djangoapps/courseware/date_summary.py:553
msgid "Retry Verification"
msgstr "重試驗證"

#: lms/djangoapps/courseware/plugins.py:27
#: lms/djangoapps/courseware/tabs.py:81
#: lms/templates/peer_grading/peer_grading.html:41
#: lms/templates/ux/reference/bootstrap/course-skeleton.html:30
msgid "Progress"
msgstr "進度"

#. #-#-#-#-#  django.po (0.1a)  #-#-#-#-#
#. Translators: 'Textbooks' refers to the tab in the course that leads to the
#. course' textbooks
#: lms/djangoapps/courseware/plugins.py:74
#: lms/djangoapps/courseware/tabs.py:109 cms/templates/textbooks.html:11
#: cms/templates/textbooks.html:64 cms/templates/textbooks.html:70
#: cms/templates/widgets/header.html:138
msgid "Textbooks"
msgstr "教科書"

#: lms/djangoapps/courseware/plugins.py:125
msgid "Calculator"
msgstr "計數機"

#: lms/djangoapps/courseware/plugins.py:173
msgid "Proctoring"
msgstr "監考"

#: lms/djangoapps/courseware/plugins.py:219 cms/templates/edit-tabs.html:12
#: cms/templates/edit-tabs.html:55 cms/templates/edit-tabs.html:177
msgid "Custom pages"
msgstr "自定義頁面"

#: lms/djangoapps/courseware/tabs.py:36
#: lms/djangoapps/courseware/views/views.py:2161
#: openedx/features/course_experience/__init__.py:84 xmodule/tabs.py:490
#: cms/templates/widgets/header.html:87 cms/templates/widgets/header.html:91
#: cms/templates/widgets/header.html:157 cms/templates/widgets/header.html:280
#: lms/templates/courseware/course_navigation.html:49
#: lms/templates/courseware/courseware.html:201
#: lms/templates/courseware/courseware.html:215
#: lms/templates/ux/reference/bootstrap/course-skeleton.html:21
msgid "Course"
msgstr "課程"

#: lms/djangoapps/courseware/tabs.py:63
#: lms/templates/courseware/syllabus.html:21
msgid "Syllabus"
msgstr "課程大綱"

#: lms/djangoapps/courseware/tabs.py:307
msgid "Dates"
msgstr "日期"

#: lms/djangoapps/courseware/views/index.py:234
#: lms/djangoapps/courseware/views/views.py:542
#: xmodule/discussion_block.py:185
msgid "sign in"
msgstr "登入"

#: lms/djangoapps/courseware/views/index.py:238
#: lms/djangoapps/courseware/views/views.py:546
#: lms/djangoapps/courseware/views/views.py:561
#: xmodule/discussion_block.py:189
msgid "register"
msgstr "註冊"

#: lms/djangoapps/courseware/views/views.py:241
msgid "Certificate unavailable"
msgstr "無法查看證書"

#: lms/djangoapps/courseware/views/views.py:557
#: openedx/core/djangoapps/user_authn/templates/user_authn/edx_ace/passwordresetsuccess/email/body.html:25
#: lms/templates/header/navbar-not-authenticated.html:63
#: lms/templates/header/navbar-not-authenticated.html:67
#: lms/templates/lti_provider/user-auth-error.html:30
#: lms/templates/navigation/navbar-not-authenticated.html:49
msgid "Sign in"
msgstr "登入"

#: lms/djangoapps/courseware/views/views.py:1203
msgid "Invalid location."
msgstr "位置無效。"

#: lms/djangoapps/discussion/django_comment_client/base/views.py:1095
msgid "Good"
msgstr "好"

#. Translators: Replier commented on "your" response to your post
#: lms/djangoapps/discussion/rest_api/discussions_notifications.py:125
msgid "your"
msgstr "你的"

#. Translators: Replier commented on "their" response to your post
#: lms/djangoapps/discussion/rest_api/discussions_notifications.py:129
msgid "their"
msgstr "他們的"

#: lms/djangoapps/discussion/templates/discussion/edx_ace/responsenotification/email/body.html:24
#: lms/djangoapps/discussion/templates/discussion/edx_ace/responsenotification/email/body.txt:16
msgid "View discussion"
msgstr "查看討論"

#: lms/djangoapps/discussion/templates/discussion/edx_ace/responsenotification/email/subject.txt:3
#, python-format
msgid "Response to %(thread_title)s"
msgstr "%(thread_title)s的回覆"

#: lms/djangoapps/edxnotes/plugins.py:27 lms/djangoapps/edxnotes/plugins.py:57
#: lms/templates/edxnotes/edxnotes.html:27
msgid "Notes"
msgstr "筆記"

#: lms/djangoapps/edxnotes/plugins.py:58
msgid ""
"Allow learners to highlight passages and make notes right in the course."
msgstr "允許學生在課程中突出顯示段落並做筆記。"

#: lms/djangoapps/grades/rest_api/v1/gradebook_views.py:1147
msgid ""
"Cannot override subsection grade: subsection is not available for target "
"learner."
msgstr "無法涵蓋小節成績：小節不適用於目標學生。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:469
#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:529
#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:563
#, python-brace-format
msgid "Invalid email {email_address}."
msgstr "無效電郵{email_address}"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:1322
#: lms/djangoapps/instructor_task/api_helper.py:109
msgid "problem responses"
msgstr "有問題的回覆"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:1379
msgid "CourseID"
msgstr "課程ID"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:1380
msgid "Certificate Type"
msgstr "證書類別"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:1443
msgid "User ID"
msgstr "用户ID"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:1444
#: lms/djangoapps/instructor/views/tools.py:221
#: lms/djangoapps/instructor/views/tools.py:226
#: openedx/core/djangoapps/schedules/admin.py:148
#: lms/templates/api_admin/catalogs/search.html:21
#: lms/templates/ccx/enrollment.html:83
#: lms/templates/staff_problem_info.html:68
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#. #-#-#-#-#  django.po (0.1a)  #-#-#-#-#
#. Translators: This label appears above a field on the login form
#. meant to hold the user's email address.
#. Translators: This label appears above a field on the password reset
#. form meant to hold the user's email address.
#. Translators: This label appears above a field on the registration form
#. meant to hold the user's email address.
#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:1446
#: lms/djangoapps/instructor/views/instructor_dashboard.py:710
#: openedx/core/djangoapps/user_authn/views/login_form.py:96
#: openedx/core/djangoapps/user_authn/views/password_reset.py:89
#: openedx/core/djangoapps/user_authn/views/registration_form.py:492
#: lms/templates/ccx/enrollment.html:84
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/generate_registarion_codes_modal.html:53
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/generate_registarion_codes_modal.html:66
msgid "Email"
msgstr "電郵"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:1447
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:1448
msgid "Location"
msgstr "位置"

#. #-#-#-#-#  django.po (0.1a)  #-#-#-#-#
#. Translators: This label appears above a dropdown menu used to select
#. the user's gender.
#. Translators: This label appears above a dropdown menu on the registration
#. form used to select the user's gender.
#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:1450
#: openedx/core/djangoapps/user_authn/api/form_fields.py:117
#: openedx/core/djangoapps/user_authn/views/registration_form.py:645
#: lms/templates/signup_modal.html:94
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:193
msgid "Gender"
msgstr "性别"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:1452
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:223
msgid "Mailing Address"
msgstr "郵寄地址"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:1453
msgid "Goals"
msgstr "目標"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:1454
msgid "Enrollment Mode"
msgstr "選課模式"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:1455
msgid "Last Login"
msgstr "上次登入"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:1456
msgid "Date Joined"
msgstr "加入日期"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:1463
msgid "Cohort"
msgstr "群組"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:1467
#: lms/djangoapps/instructor/views/instructor_dashboard.py:766
msgid "Team"
msgstr "團隊"

#. #-#-#-#-#  django.po (0.1a)  #-#-#-#-#
#. Translators: This label appears above a field
#. which allows the user to input the city in which they live.
#. Translators: This label appears above a field on the registration form
#. which allows the user to input the city in which they live.
#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:1471
#: openedx/core/djangoapps/user_api/accounts/settings_views.py:261
#: openedx/core/djangoapps/user_authn/api/form_fields.py:290
#: openedx/core/djangoapps/user_authn/views/registration_form.py:830
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/generate_registarion_codes_modal.html:88
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:160
msgid "City"
msgstr "城市"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:1473
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/generate_registarion_codes_modal.html:103
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:167
msgid "Country"
msgstr "國家／地區"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:1515
#: lms/djangoapps/instructor_task/api_helper.py:111
msgid "enrollment"
msgstr "註冊"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:1625
#: lms/djangoapps/instructor_task/api_helper.py:113
msgid "survey"
msgstr "調查"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:1871
#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:2089
msgid "Course has no entrance exam section."
msgstr "課程沒有入學考試部分。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:1911
#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:2100
#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:2364
msgid "Course has no valid entrance exam section."
msgstr "課程沒有有效的入學考試部分。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:1913
#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:2106
msgid "All Students"
msgstr "全體學生"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:2527
#: lms/djangoapps/instructor_task/api_helper.py:115
msgid "ORA data"
msgstr "ORA數據"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:2545
msgid "ORA summary"
msgstr "ORA摘要"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:2584
#: lms/djangoapps/instructor_task/api_helper.py:116
msgid "grade"
msgstr "成績"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:2607
#: lms/djangoapps/instructor_task/api_helper.py:108
msgid "problem grade"
msgstr "問題計分情況"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:3224
msgid ""
"The record is not in the correct format. Please add a valid username or "
"email address."
msgstr "記錄格式不正確。 請填寫有效的使用者名稱或郵箱。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/instructor_dashboard.py:78
msgid "Instructor"
msgstr "導師"

#: lms/djangoapps/instructor/views/instructor_dashboard.py:318
msgid "Special Exams"
msgstr "專業測驗"

#: lms/djangoapps/instructor/views/instructor_dashboard.py:370
#: lms/djangoapps/support/views/index.py:15 cms/templates/certificates.html:57
#: cms/templates/certificates.html:67 cms/templates/certificates.html:90
#: cms/templates/export.html:217 cms/templates/widgets/header.html:212
msgid "Certificates"
msgstr "證書"

#: lms/djangoapps/instructor/views/instructor_dashboard.py:445
msgid "Course Info"
msgstr "課程介紹"

#: lms/djangoapps/instructor/views/instructor_dashboard.py:494
msgid "Membership"
msgstr "會籍"

#: lms/djangoapps/instructor/views/instructor_dashboard.py:528
msgid "Cohorts"
msgstr "群組"

#: lms/djangoapps/instructor/views/instructor_dashboard.py:547
#: lms/djangoapps/discussion/templates/discussion/discussion_board_fragment.html:29
msgid "Discussions"
msgstr "討論"

#: lms/djangoapps/instructor/views/instructor_dashboard.py:566
#: lms/templates/ccx/coach_dashboard.html:66
msgid "Student Admin"
msgstr "學生管理"

#: lms/djangoapps/instructor/views/instructor_dashboard.py:612
msgid "Extensions"
msgstr "擴展"

#: lms/djangoapps/instructor/views/instructor_dashboard.py:637
msgid "Data Download"
msgstr "資料下載"

#: lms/djangoapps/instructor/views/instructor_dashboard.py:747
msgid "Analytics"
msgstr "分析"

#: lms/djangoapps/instructor/views/instructor_dashboard.py:795
msgid "Open Responses"
msgstr "公開回覆"

#. Translators: number sent refers to the number of emails sent
#: lms/djangoapps/instructor/views/instructor_task_helpers.py:80
msgid "0 sent"
msgstr "0 已發送"

#: lms/djangoapps/instructor/views/instructor_task_helpers.py:90
#, python-brace-format
msgid "{num_emails} sent"
msgid_plural "{num_emails} sent"
msgstr[0] "{num_emails}傳送"

#: lms/djangoapps/instructor/views/instructor_task_helpers.py:99
#, python-brace-format
msgid "{num_emails} failed"
msgid_plural "{num_emails} failed"
msgstr[0] "{num_emails}已失敗"

#: lms/djangoapps/instructor/views/instructor_task_helpers.py:140
msgid "Complete"
msgstr "完成"

#: lms/djangoapps/instructor/views/instructor_task_helpers.py:140
msgid "Incomplete"
msgstr "未完成"

#. #-#-#-#-#  django.po (0.1a)  #-#-#-#-#
#. Translators: This label appears above a field on the registration form
#. meant to hold the user's full name.
#: lms/djangoapps/instructor/views/tools.py:221
#: openedx/core/djangoapps/user_authn/views/registration_form.py:542
#: lms/templates/signup_modal.html:50
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:88
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:142
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-shib.html:144
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

#: lms/djangoapps/instructor_task/api_helper.py:112
msgid "detailed enrollment"
msgstr "報名詳情"

#. Translators: This is a past-tense verb that is inserted into task progress
#. messages as {action}.
#: lms/djangoapps/instructor_task/tasks.py:78
msgid "rescored"
msgstr "重新評分"

#. Translators: This is a past-tense verb that is inserted into task progress
#. messages as {action}.
#: lms/djangoapps/instructor_task/tasks.py:92
#: lms/djangoapps/instructor_task/tasks_helper/module_state.py:67
msgid "overridden"
msgstr "已被覆蓋"

#. Translators: This is a past-tense verb that is inserted into task progress
#. messages as {action}.
#: lms/djangoapps/instructor_task/tasks.py:116
msgid "reset"
msgstr "重設"

#. #-#-#-#-#  django.po (0.1a)  #-#-#-#-#
#. Translators: This is a past-tense verb that is inserted into task progress
#. messages as {action}.
#: lms/djangoapps/instructor_task/tasks.py:139
#: lms/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:74
#: wiki/models/article.py:245
#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/history.html:22
#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:20
#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/search.html:39
#: wiki/templates/wiki/includes/revision_info.html:15
msgid "deleted"
msgstr "已刪除"

#. Translators: This is a past-tense verb that is inserted into task progress
#. messages as {action}.
#: lms/djangoapps/instructor_task/tasks.py:162
msgid "emailed"
msgstr "已通過電郵通知"

#. Translators: This is a past-tense verb that is inserted into task progress
#. messages as {action}.
#: lms/djangoapps/instructor_task/tasks.py:190
msgid "graded"
msgstr "已評分"

#. Translators: This is a past-tense verb that is inserted into task progress
#. messages as {action}.
#: lms/djangoapps/instructor_task/tasks.py:277
msgid "certificates generated"
msgstr "證書已生成"

#. Translators: This is a past-tense verb that is inserted into task progress
#. messages as {action}.
#. An example of such a message is: "Progress: {action} {succeeded} of
#. {attempted} so far"
#: lms/djangoapps/instructor_task/tasks.py:295
msgid "cohorted"
msgstr "群組化"

#. Translators: This is a past-tense verb that is inserted into task progress
#. messages as {action}.
#. An example of such a message is: "Progress: {action} {succeeded} of
#. {attempted} so far"
#: lms/djangoapps/instructor_task/tasks.py:308
msgid "generate_anonymized_id"
msgstr "generate_anonymized_id"

#: lms/djangoapps/instructor_task/tasks.py:331
msgid "compressed"
msgstr "已壓縮"

#: lms/djangoapps/learner_dashboard/programs.py:99
#: openedx/core/djangoapps/ace_common/templates/ace_common/edx_ace/common/base_body.html:103
#: lms/templates/header/navbar-authenticated.html:42
#: lms/templates/learner_dashboard/programs.html:11
#: lms/templates/navigation/bootstrap/navbar-authenticated.html:45
#: lms/templates/navigation/navbar-authenticated.html:28
msgid "Programs"
msgstr "項目"

#: lms/djangoapps/learner_dashboard/programs.py:185
#: lms/templates/learner_dashboard/program_details.html:11
msgid "Program Details"
msgstr "課程詳情"

#: lms/djangoapps/lms_xblock/mixin.py:67
msgid "Course Chrome"
msgstr "課程 Chrome"

#: lms/djangoapps/lms_xblock/mixin.py:79
msgid "Default Tab"
msgstr "默認頁面"

#: lms/djangoapps/support/views/index.py:20
#: lms/templates/ccx/coach_dashboard.html:60
#: lms/templates/ccx/enrollment.html:8
#: lms/templates/support/enrollment.html:22
msgid "Enrollment"
msgstr "註冊"

#: lms/djangoapps/support/views/index.py:25
#: lms/templates/support/manage_user.html:23
msgid "Manage User"
msgstr "管理用戶"

#: lms/djangoapps/support/views/index.py:30
#: lms/templates/support/entitlement.html:19
msgid "Entitlements"
msgstr "權利"

#: lms/djangoapps/support/views/index.py:40
#: lms/templates/support/link_program_enrollments.html:19
msgid "Link Program Enrollments"
msgstr "註冊課程鏈結"

#: lms/djangoapps/support/views/index.py:45
msgid "Program Enrollments Inspector Tool"
msgstr "課程注冊檢察工具"

#: lms/djangoapps/support/views/manage_user.py:34
#: lms/templates/tracking_log.html:6
msgid "username"
msgstr "使用者名稱"

#: lms/djangoapps/support/views/manage_user.py:35
msgid "user_support_url"
msgstr "user_support_url"

#: lms/djangoapps/support/views/manage_user.py:36
msgid "user_detail_url"
msgstr "user_detail_url"

#: lms/djangoapps/support/views/manage_user.py:61
#: lms/djangoapps/support/views/manage_user.py:87
msgid "Usable"
msgstr "可用"

#: lms/djangoapps/support/views/manage_user.py:61
#: lms/djangoapps/support/views/manage_user.py:90
msgid "Unusable"
msgstr "不可用"

#: lms/djangoapps/teams/plugins.py:29 lms/djangoapps/teams/plugins.py:53
#: lms/djangoapps/teams/templates/teams/teams.html:16
msgid "Teams"
msgstr "團隊"

#: lms/djangoapps/verify_student/views.py:142
msgid "Intro"
msgstr "簡介"

#: lms/djangoapps/verify_student/views.py:143
msgid "Make payment"
msgstr "付款"

#: lms/djangoapps/verify_student/views.py:144
msgid "Take photo"
msgstr "拍照"

#: lms/djangoapps/verify_student/views.py:145
msgid "Take a photo of your ID"
msgstr "拍攝一張您身分證件的照片"

#: lms/djangoapps/verify_student/views.py:147
msgid "Enrollment confirmation"
msgstr "選課確認"

#: lms/djangoapps/verify_student/views.py:763
msgid "Selected price is not valid number."
msgstr "所選價格不是有效數字。"

#: lms/templates/admin/user_api/accounts/cancel_retirement_action.html:38
#: xmodule/capa_block.py:1001 cms/templates/index.html:219
#: cms/templates/videos_index_pagination.html:14
#: lms/templates/dashboard/_entitlement_reason_survey.html:134
#: lms/templates/dashboard/_reason_survey.html:20
#: lms/templates/manage_user_standing.html:38
#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:58
#: lms/templates/survey/survey.html:49
#: lms/templates/widgets/footer-language-selector.html:38
#: openedx/core/djangoapps/dark_lang/templates/dark_lang/preview-language-fragment.html:32
#: openedx/core/djangoapps/theming/templates/theming/theming-admin-fragment.html:40
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-shib.html:190
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: lms/templates/bulk_email/edx_ace/bulkemail/email/body.html:33
msgid "here"
msgstr "這裏"

#: lms/templates/bulk_email/edx_ace/bulkemail/email/body.html:34
msgid "unsubscribe"
msgstr "取消訂閲"

#: lms/templates/instructor/edx_ace/accountcreationandenrollment/email/body.html:29
#: lms/templates/instructor/edx_ace/accountcreationandenrollment/email/body.txt:5
#, python-format
msgid "email: %(email_address)s"
msgstr "電郵：%(email_address)s"

#: lms/templates/instructor/edx_ace/accountcreationandenrollment/email/body.html:33
#: lms/templates/instructor/edx_ace/accountcreationandenrollment/email/body.txt:6
#, python-format
msgid "password: %(password)s"
msgstr "密碼：%(password)s"

#: lms/templates/instructor/edx_ace/addbetatester/email/body.html:42
#, python-format
msgid "Visit %(course_name)s"
msgstr "訪問%(course_name)s"

#: lms/templates/instructor/edx_ace/addbetatester/email/body.html:54
#, python-format
msgid ""
"Visit %(site_name)s\n"
"                "
msgstr "訪問%(site_name)s"

#: lms/templates/instructor/edx_ace/addbetatester/email/body.txt:1
#: lms/templates/instructor/edx_ace/enrolledunenroll/email/body.txt:1
#: lms/templates/instructor/edx_ace/enrollenrolled/email/body.txt:1
#: lms/templates/instructor/edx_ace/removebetatester/email/body.txt:1
#, python-format
msgid "Dear %(full_name)s"
msgstr "親愛的%(full_name)s"

#: lms/templates/instructor/edx_ace/allowedenroll/email/body.html:19
#: lms/templates/instructor/edx_ace/allowedenroll/email/body.txt:3
#, python-format
msgid ""
"You have been invited to join %(course_name)s at %(site_name)s by a member "
"of the course staff."
msgstr "您已被課程工作人員邀請加入%(site_name)s上的%(course_name)s。"

#: lms/templates/instructor/edx_ace/allowedenroll/email/body.html:59
#: lms/templates/instructor/edx_ace/allowedenroll/email/body.txt:9
#, python-format
msgid ""
"Once you have registered and activated your account, you will see "
"%(course_name)s listed on your dashboard."
msgstr "若已完成註冊並已啟動帳號，您將在課程面板中見到%(course_name)s。"

#: lms/templates/instructor/edx_ace/allowedenroll/email/body.html:63
msgid ""
"Once you have registered and activated your account, you will be able to "
"access this course:"
msgstr "若已完成註冊並已啟動帳號，您將擁有瀏覽該課程的權限："

#: lms/templates/instructor/edx_ace/allowedenroll/email/body.txt:1
msgid "Dear student,"
msgstr "親愛的學生，"

#: lms/templates/instructor/edx_ace/allowedunenroll/email/body.txt:1
msgid "Dear Student,"
msgstr "親愛的學生，"

#: lms/templates/logout.html:5
msgid "Signed Out"
msgstr "退出"

#: lms/templates/logout.html:39
#, python-format, python-brace-format
msgid ""
"If you are not redirected within 5 seconds, "
"{start_anchor}%(target)s{middle_anchor}click here to go to the home "
"page{end_anchor}."
msgstr ""
"如果您在 5 "
"秒內沒有被重定向，請{start_anchor}%(target)s{middle_anchor}點這裡進入到主頁{end_anchor}。"

#: lms/templates/oauth2_provider/authorize.html:5
#: lms/templates/oauth2_provider/authorize.html:15
msgid "Authorize"
msgstr "授權"

#: lms/templates/oauth2_provider/authorize.html:32
msgid ""
"These permissions will be granted for data from your courses associated with"
" the following content providers:"
msgstr "與以下內容提供者相關的課程資料權限將被授予："

#: lms/templates/oauth2_provider/authorize.html:48
#: openedx/core/djangoapps/user_api/admin.py:111
#: cms/templates/course-create-rerun.html:36
#: cms/templates/course-create-rerun.html:121 cms/templates/index.html:132
#: cms/templates/index.html:200 cms/templates/manage_users.html:68
#: cms/templates/manage_users_lib.html:69
#: cms/templates/videos_index_pagination.html:15
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: lms/templates/oauth2_provider/authorize.html:48
msgid "Allow"
msgstr "允許"

#: lms/templates/oauth2_provider/authorize.html:54
#: openedx/core/djangoapps/content_staging/data.py:23
#: lms/templates/ccx/schedule.html:78
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: lms/templates/support/edx_ace/wholecoursereset/email/body.html:16
#: lms/templates/verify_student/edx_ace/verificationapproved/email/body.html:14
#: lms/templates/verify_student/edx_ace/verificationexpiry/email/body.html:14
#: lms/templates/verify_student/edx_ace/verificationsubmitted/email/body.html:14
#: openedx/core/djangoapps/user_api/templates/user_api/edx_ace/deletionnotificationmessage/email/body.html:10
#: openedx/core/djangoapps/user_api/templates/user_api/edx_ace/deletionnotificationmessage/email/body.txt:3
#, python-format
msgid "Hello %(full_name)s,"
msgstr "您好 %(full_name)s，"

#: lms/templates/support/edx_ace/wholecoursereset/email/body.html:25
#: lms/templates/support/edx_ace/wholecoursereset/email/body.txt:4
msgid ""
"You will be able to re-attempt this course and earn a verified certificate "
"upon successful completion."
msgstr "成功課程完成後，您將能夠重新參與本課程並獲得經過驗證的證書。"

#: lms/templates/support/edx_ace/wholecoursereset/email/body.html:31
#: lms/templates/support/edx_ace/wholecoursereset/email/body.txt:6
msgid "Best,"
msgstr "祝你一切順心"

#: lms/templates/support/edx_ace/wholecoursereset/email/body.txt:2
#: lms/templates/verify_student/edx_ace/verificationapproved/email/body.txt:2
#: lms/templates/verify_student/edx_ace/verificationexpiry/email/body.txt:2
#: lms/templates/verify_student/edx_ace/verificationsubmitted/email/body.txt:2
#, python-format
msgid "Hello %(full_name)s, "
msgstr "您好 %(full_name)s，"

#: lms/templates/verify_student/edx_ace/verificationsubmitted/email/body.html:32
#: lms/templates/verify_student/edx_ace/verificationsubmitted/email/body.txt:7
msgid "Best regards,"
msgstr "此致，"

#: lms/templates/wiki/article.html:30
msgid "Last modified:"
msgstr "上一次更改："

#: lms/templates/wiki/create.html:36 wiki/templates/wiki/create.html:55
msgid "Create article"
msgstr "創建文章"

#: lms/templates/wiki/create.html:41 lms/templates/wiki/delete.html:12
#: lms/templates/wiki/delete.html:53
#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/delete.html:26
#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/delete.html:47
#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/history.html:48
#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/replace.html:33
#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/search.html:70
#: wiki/plugins/images/templates/wiki/plugins/images/purge.html:20
#: wiki/plugins/images/templates/wiki/plugins/images/revision_add.html:20
#: wiki/templates/wiki/create.html:51 wiki/templates/wiki/delete.html:11
#: wiki/templates/wiki/delete.html:48
msgid "Go back"
msgstr "返回"

#: lms/templates/wiki/delete.html:4 lms/templates/wiki/delete.html:49
#: lms/templates/wiki/edit.html:41 wiki/templates/wiki/delete.html:4
#: wiki/templates/wiki/delete.html:52 wiki/templates/wiki/edit.html:41
msgid "Delete article"
msgstr "刪除文章"

#: lms/templates/wiki/delete.html:8
#: lms/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:92
#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/delete.html:4
#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/delete.html:9
#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:35
#: wiki/templates/wiki/delete.html:7 cms/templates/component.html:32
#: cms/templates/studio_xblock_wrapper.html:169
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: lms/templates/wiki/delete.html:31 wiki/templates/wiki/delete.html:30
msgid "...and more!"
msgstr "....和更多！"

#: lms/templates/wiki/edit.html:4 wiki/templates/wiki/edit.html:4
#: wiki/templates/wiki/includes/article_menu.html:34
#: cms/templates/component.html:13 cms/templates/container.html:183
#: cms/templates/studio_xblock_wrapper.html:123
#: lms/templates/wiki/includes/article_menu.html:22
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: lms/templates/wiki/edit.html:28 lms/templates/wiki/edit.html:61
#: wiki/templates/wiki/edit.html:35 wiki/templates/wiki/edit.html:57
#: wiki/templates/wiki/settings.html:15 lms/templates/ccx/schedule.html:68
#: lms/templates/ccx/schedule.html:73
msgid "Save changes"
msgstr "儲存變更"

#: lms/templates/wiki/edit.html:36 wiki/templates/wiki/edit.html:31
#: cms/templates/container.html:176
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: lms/templates/wiki/edit.html:50
msgid "Wiki Preview"
msgstr "維基預覽"

#. #-#-#-#-#  mako.po (PROJECT VERSION)  #-#-#-#-#
#. Translators: this text gives status on if the modal interface (a menu or
#. piece of UI that takes the full focus of the screen) is open or not
#: lms/templates/wiki/edit.html:50 lms/templates/wiki/history.html:206
#: lms/templates/wiki/history.html:237
#: lms/templates/wiki/includes/cheatsheet.html:8
#: lms/templates/dashboard.html:318 lms/templates/dashboard.html:355
#: lms/templates/dashboard.html:387
#: lms/templates/dashboard/_dashboard_entitlement_unenrollment_modal.html:22
#: lms/templates/modal/_modal-settings-language.html:24
msgid "window open"
msgstr "窗戶打開"

#: lms/templates/wiki/history.html:4
#: wiki/plugins/images/templates/wiki/plugins/images/index.html:65
#: wiki/templates/wiki/history.html:4
msgid "History"
msgstr "歷史記錄"

#: lms/templates/wiki/history.html:152 wiki/templates/wiki/history.html:105
msgid "Auto log:"
msgstr "自動記錄："

#: lms/templates/wiki/history.html:160 wiki/templates/wiki/history.html:113
#: cms/templates/videos_index_pagination.html:23
msgid "Change"
msgstr "修改"

#: lms/templates/wiki/history.html:237
msgid "Merge Revision"
msgstr "合並修訂"

#: lms/templates/wiki/includes/cheatsheet.html:8
msgid "Wiki Cheatsheet"
msgstr "Wiki簡單說明"

#: lms/templates/wiki/includes/cheatsheet.html:18
msgid "Markdown: Basics"
msgstr "Markdown：基礎知識"

#: lms/templates/wiki/includes/cheatsheet.html:26
#, python-format
msgid "%(platform_name)s Additions:"
msgstr "%(platform_name)s 附加:"

#: lms/templates/wiki/includes/cheatsheet.html:27
msgid "Math Expression"
msgstr "數學表達式"

#: lms/templates/wiki/includes/cheatsheet.html:33
msgid "Useful examples:"
msgstr "實用的例子："

#: lms/templates/wiki/includes/cheatsheet.html:36
msgid "Wikipedia"
msgstr "維基百科"

#: lms/templates/wiki/includes/cheatsheet.html:37
#, python-format
msgid "%(platform_name)s Wiki"
msgstr "%(platform_name)s Wiki"

#: lms/templates/wiki/includes/cheatsheet.html:40
msgid "Huge Header"
msgstr "大標題"

#: lms/templates/wiki/includes/cheatsheet.html:43
msgid "Smaller Header"
msgstr "小標頭"

#: lms/templates/wiki/includes/cheatsheet.html:52
msgid "Unordered List"
msgstr "無序列表"

#: lms/templates/wiki/includes/cheatsheet.html:56
msgid "Ordered"
msgstr "已訂購"

#: lms/templates/wiki/includes/cheatsheet.html:57
msgid "List"
msgstr "列表"

#: lms/templates/wiki/includes/cheatsheet.html:59
msgid "Quotes"
msgstr "引言"

#: lms/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:4
#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:4
#: wiki/plugins/attachments/wiki_plugin.py:29
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: lms/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:22
msgid "Upload File"
msgstr "上傳文件"

#: lms/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:26
#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:95
msgid "Upload file"
msgstr "上傳文件"

#: lms/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:39
#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:117
#: lms/templates/api_admin/catalogs/search.html:23
#: lms/templates/courseware/courses.html:44
#: lms/templates/courseware/courseware.html:189
#: lms/templates/dashboard.html:286 lms/templates/edxnotes/edxnotes.html:39
#: lms/templates/index.html:30
#: lms/templates/ux/reference/bootstrap/course-skeleton.html:47
#: themes/stanford-style/lms/templates/index.html:26
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: lms/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:84
#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:26
#: wiki/plugins/images/templates/wiki/plugins/images/index.html:19
msgid "Markdown tag"
msgstr "Markdown標記"

#: lms/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:85
#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:27
#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/search.html:24
#: wiki/plugins/images/templates/wiki/plugins/images/index.html:20
msgid "Uploaded by"
msgstr "上傳者是"

#: lms/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:86
#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/history.html:15
#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:28
#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/search.html:25
#: wiki/plugins/images/templates/wiki/plugins/images/index.html:21
msgid "Size"
msgstr "尺寸大小"

#: lms/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:87
msgid "File History"
msgstr "文件歷史記錄"

#: lms/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:94
#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:37
msgid "Detach"
msgstr "分離"

#: lms/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:97
#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:33
#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/replace.html:4
#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/replace.html:8
#: wiki/plugins/images/templates/wiki/plugins/images/sidebar.html:31
msgid "Replace"
msgstr "替換"

#: lms/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:104
#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:44
#: wiki/templates/wiki/deleted.html:24 wiki/templates/wiki/deleted.html:29
msgid "Restore"
msgstr "恢復"

#: lms/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:122
#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:54
msgid "File history"
msgstr "文件歷史記錄"

#: lms/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:122
#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:54
msgid "revisions"
msgstr "修訂版"

#: lms/templates/wiki/preview_inline.html:13
msgid "Previewing revision:"
msgstr "預覽修改："

#: openedx/core/djangoapps/ace_common/templates/ace_common/edx_ace/common/base_body.html:97
#: cms/templates/index.html:335 cms/templates/index.html:337
#: lms/templates/courseware/courses.html:33
#: lms/templates/header/navbar-authenticated.html:35
#: lms/templates/header/navbar-not-authenticated.html:32
#: lms/templates/navigation/bootstrap/navbar-authenticated.html:39
#: lms/templates/navigation/navbar-authenticated.html:22
#: lms/templates/navigation/navbar-not-authenticated.html:20
msgid "Courses"
msgstr "課程"

#: openedx/core/djangoapps/ace_common/templates/ace_common/edx_ace/common/base_body.html:108
msgid "My Account"
msgstr "我的帳戶"

#: openedx/core/djangoapps/ace_common/templates/ace_common/edx_ace/common/base_body.html:240
msgid "Unsubscribe from these emails."
msgstr "取消訂閱這些電郵。"

#: openedx/core/djangoapps/ace_common/templates/ace_common/edx_ace/common/base_head.html:7
#, python-format
msgid "%(platform_name)s Email"
msgstr "%(platform_name)s電郵"

#: openedx/core/djangoapps/ace_common/templates/ace_common/edx_ace/common/upsell_cta.html:26
#: openedx/core/djangoapps/ace_common/templates/ace_common/edx_ace/common/upsell_cta.txt:9
#: lms/templates/course_modes/track_selection.html:120
msgid "Upgrade Now"
msgstr "現在升級"

#: openedx/core/djangoapps/api_admin/forms.py:20
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/generate_registarion_codes_modal.html:35
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/generate_registarion_codes_modal.html:37
msgid "Organization Name"
msgstr "機構名稱"

#: openedx/core/djangoapps/api_admin/forms.py:21
msgid "Organization Address"
msgstr "機構地址"

#: openedx/core/djangoapps/api_admin/models.py:43 cms/templates/index.html:459
msgid "Denied"
msgstr "已拒絕"

#: openedx/core/djangoapps/api_admin/models.py:44
msgid "Approved"
msgstr "已批准"

#: openedx/core/djangoapps/bookmarks/apps.py:18
#: openedx/features/course_bookmarks/plugins.py:39
#: openedx/features/course_bookmarks/views/course_bookmarks.py:93
#: lms/templates/courseware/courseware.html:179
#: openedx/features/course_bookmarks/templates/course_bookmarks/course-bookmarks.html:43
#: openedx/features/course_bookmarks/templates/course_bookmarks/course-bookmarks.html:50
msgid "Bookmarks"
msgstr "已收藏"

#: openedx/core/djangoapps/catalog/models.py:58
msgid "Page Size"
msgstr "頁面尺寸"

#: openedx/core/djangoapps/config_model_utils/models.py:65
msgid "Enabled"
msgstr "已啟用"

#: openedx/core/djangoapps/content/learning_sequences/admin.py:26
msgid "Error Status"
msgstr "錯誤狀態"

#: openedx/core/djangoapps/content_libraries/constants.py:14
msgid "Complex"
msgstr "複雜的"

#: openedx/core/djangoapps/content_libraries/models.py:210
msgid "Author content"
msgstr "編輯內容"

#: openedx/core/djangoapps/content_libraries/models.py:211
msgid "Read-only"
msgstr "只供閲讀"

#: openedx/core/djangoapps/content_libraries/models.py:268
msgid "state"
msgstr "狀態"

#: openedx/core/djangoapps/content_libraries/models.py:274
msgid "progress"
msgstr "進度"

#: openedx/core/djangoapps/content_libraries/models.py:281
msgid "course ID"
msgstr "課程編號"

#: openedx/core/djangoapps/content_staging/data.py:17
#: cms/templates/certificates.html:82 cms/templates/container.html:214
#: cms/templates/course_outline.html:288
#: cms/templates/group_configurations.html:60
#: cms/templates/group_configurations.html:76 cms/templates/library.html:84
#: cms/templates/manage_users.html:76 cms/templates/manage_users_lib.html:77
#: lms/templates/courseware/courses.html:49
#: lms/templates/edxnotes/edxnotes.html:64
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificates.html:198
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificates.html:212
#: openedx/features/learner_profile/templates/learner_profile/learner_profile.html:49
msgid "Loading"
msgstr "正在加載"

#: openedx/core/djangoapps/content_staging/data.py:21
msgid "Expired"
msgstr "已過期"

#: openedx/core/djangoapps/content_staging/models.py:42
msgid "Staged Content"
msgstr "上演內容"

#: openedx/core/djangoapps/content_tagging/models/base.py:22
#: wiki/models/article.py:32
msgid "owner"
msgstr "所有者"

#: openedx/core/djangoapps/content_tagging/models/base.py:31
msgid ""
"Organization that is related to this taxonomy.If None, then this taxonomy is"
" related to all organizations."
msgstr "與此分類相關的組織。如果無，則此分類與所有組織相關。"

#: openedx/core/djangoapps/course_groups/cohorts.py:97
msgid "Default Group"
msgstr "默認組"

#: openedx/core/djangoapps/course_live/plugins.py:25
#: openedx/core/djangoapps/course_live/tab.py:47
msgid "Live"
msgstr "直播"

#: openedx/core/djangoapps/credentials/apps.py:18
msgid "Credentials"
msgstr "證書"

#: openedx/core/djangoapps/discussions/models.py:134
msgid "technical support"
msgstr "技術支援"

#: openedx/core/djangoapps/discussions/models.py:340
msgid "Allow List"
msgstr "允許列表"

#: openedx/core/djangoapps/discussions/models.py:359
msgid "Deny List"
msgstr "拒絕名單"

#: openedx/core/djangoapps/discussions/models.py:463
msgid "Discussion provider"
msgstr "討論提供者"

#: openedx/core/djangoapps/discussions/models.py:604
msgid "Additional context for this topic, such as its section, and subsection"
msgstr "本主題的其他上下文，例如其章節和小節"

#: openedx/core/djangoapps/django_comment_common/models.py:25
msgid "Administrator"
msgstr "管理員"

#: openedx/core/djangoapps/django_comment_common/models.py:26
msgid "Moderator"
msgstr "主持人"

#: openedx/core/djangoapps/django_comment_common/models.py:27
msgid "Group Moderator"
msgstr "群主"

#: openedx/core/djangoapps/django_comment_common/models.py:29
msgid "Student"
msgstr "學生"

#: openedx/core/djangoapps/learner_pathway/apps.py:12
msgid "Learner Pathways"
msgstr "學習者途徑"

#: openedx/core/djangoapps/notifications/admin.py:16
msgid "Notification App"
msgstr "通知應用程式"

#: openedx/core/djangoapps/notifications/admin.py:37
msgid "Notification Type"
msgstr "通知類型"

#: openedx/core/djangoapps/notifications/email_notifications.py:16
msgid "Daily"
msgstr "每天"

#: openedx/core/djangoapps/notifications/email_notifications.py:17
msgid "Weekly"
msgstr "每週"

#: openedx/core/djangoapps/notifications/email_notifications.py:18
msgid "Immediately"
msgstr "立刻"

#: openedx/core/djangoapps/notifications/email_notifications.py:19
#: xmodule/capa_block.py:223 xmodule/capa_block.py:241
#: xmodule/capa_block.py:280
msgid "Never"
msgstr "永不"

#: openedx/core/djangoapps/oauth_dispatch/models.py:141
msgid "Content Provider"
msgstr "內容提供者"

#: openedx/core/djangoapps/password_policy/apps.py:22
msgid "Password Policy"
msgstr "密碼政策"

#: openedx/core/djangoapps/profile_images/images.py:242
msgid "bytes"
msgstr "bytes"

#: openedx/core/djangoapps/profile_images/images.py:242
msgid "KB"
msgstr "KB"

#: openedx/core/djangoapps/profile_images/images.py:242
msgid "MB"
msgstr "MB"

#: openedx/core/djangoapps/programs/models.py:41
msgid "Program UUID"
msgstr "課程UUID"

#: openedx/core/djangoapps/schedules/admin.py:81
msgid "Course Id"
msgstr "課程編號"

#: openedx/core/djangoapps/schedules/admin.py:112
msgid "All"
msgstr "全部"

#: openedx/core/djangoapps/schedules/admin.py:139
msgid "Experience"
msgstr "經驗"

#: openedx/core/djangoapps/schedules/admin.py:159
#: cms/templates/maintenance/_force_publish_course.html:15
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/add_coupon_modal.html:51
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/edit_coupon_modal.html:47
#: lms/templates/support/feature_based_enrollments.html:31
msgid "Course ID"
msgstr "課程編號"

#: openedx/core/djangoapps/schedules/apps.py:12
#: openedx/core/djangoapps/schedules/models.py:47
msgid "Schedules"
msgstr "日程"

#: openedx/core/djangoapps/schedules/models.py:46
#: lms/templates/ccx/coach_dashboard.html:63
#: lms/templates/ccx/coach_dashboard.html:75
#: lms/templates/ccx/schedule.html:33
msgid "Schedule"
msgstr "日程"

#: openedx/core/djangoapps/schedules/templates/schedules/edx_ace/recurringnudge_day10/email/body.html:47
#: openedx/core/djangoapps/schedules/templates/schedules/edx_ace/recurringnudge_day10/email/body.txt:9
#: openedx/core/djangoapps/schedules/templates/schedules/edx_ace/recurringnudge_day10/email/body.txt:15
msgid "Keep learning"
msgstr "繼續學習"

#: openedx/core/djangoapps/schedules/templates/schedules/edx_ace/upgradereminder/email/body.html:35
#: openedx/core/djangoapps/schedules/templates/schedules/edx_ace/upgradereminder/email/body.html:112
msgid "Upgrade now"
msgstr "現在升級"

#: openedx/core/djangoapps/theming/views.py:138
#: openedx/core/djangoapps/theming/templates/theming/theming-admin-fragment.html:17
msgid "Theming Administration"
msgstr "網站主題管理"

#: openedx/core/djangoapps/user_api/accounts/__init__.py:60
#, python-brace-format
msgid ""
"It looks like {email_address} belongs to an existing account. Try again with"
" a different email address."
msgstr "{email_address} 已經被註冊了。請使用不同的電子郵件地址再試。"

#: openedx/core/djangoapps/user_api/accounts/__init__.py:100
msgid "Enter your confirm email"
msgstr "輸入你的確認電郵"

#. Translators: This label appears above a field which allows the
#. user to input the First Name
#. Translators: This label appears above a field on the registration form
#. which allows the user to input the First Name
#: openedx/core/djangoapps/user_api/accounts/settings_views.py:259
#: openedx/core/djangoapps/user_authn/api/form_fields.py:226
#: openedx/core/djangoapps/user_authn/views/registration_form.py:919
msgid "First Name"
msgstr "名"

#. Translators: This label appears above a field which allows the
#. user to input the Last Name
#. Translators: This label appears above a field on the registration form
#. which allows the user to input the First Name
#: openedx/core/djangoapps/user_api/accounts/settings_views.py:260
#: openedx/core/djangoapps/user_authn/api/form_fields.py:242
#: openedx/core/djangoapps/user_authn/views/registration_form.py:936
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#. Translators: This label appears above a field
#. which allows the user to input the State/Province/Region in which they
#. live.
#. Translators: This label appears above a field on the registration form
#. which allows the user to input the State/Province/Region in which they
#. live.
#: openedx/core/djangoapps/user_api/accounts/settings_views.py:262
#: openedx/core/djangoapps/user_authn/api/form_fields.py:274
#: openedx/core/djangoapps/user_authn/views/registration_form.py:851
msgid "State/Province/Region"
msgstr "州/省/地區"

#. Translators: This label appears above a field which allows the
#. user to input the Company
#. Translators: This label appears above a field on the registration form
#. which allows the user to input the Company
#: openedx/core/djangoapps/user_api/accounts/settings_views.py:263
#: openedx/core/djangoapps/user_authn/api/form_fields.py:196
#: openedx/core/djangoapps/user_authn/views/registration_form.py:868
msgid "Company"
msgstr "公司"

#. #-#-#-#-#  django.po (0.1a)  #-#-#-#-#
#. Translators: This label appears above a field which allows the
#. user to input the Title
#. Translators: This label appears above a field on the registration form
#. which allows the user to input the Title
#: openedx/core/djangoapps/user_api/accounts/settings_views.py:264
#: openedx/core/djangoapps/user_authn/api/form_fields.py:206
#: openedx/core/djangoapps/user_authn/views/registration_form.py:885
#: wiki/forms.py:37 wiki/forms.py:45 wiki/forms.py:206
#: wiki/templates/wiki/dir.html:54
msgid "Title"
msgstr "標題"

#. Translators: This label appears above a field which allows the
#. user to input the Job Title
#. Translators: This label appears above a field on the registration form
#. which allows the user to input the Job Title
#: openedx/core/djangoapps/user_api/accounts/settings_views.py:265
#: openedx/core/djangoapps/user_authn/api/form_fields.py:216
#: openedx/core/djangoapps/user_authn/views/registration_form.py:902
msgid "Job Title"
msgstr "頭銜"

#. #-#-#-#-#  django.po (0.1a)  #-#-#-#-#
#. Translators: This label appears above a field
#. meant to hold the user's mailing address.
#. Translators: This label appears above a field on the registration form
#. meant to hold the user's mailing address.
#: openedx/core/djangoapps/user_api/accounts/settings_views.py:266
#: openedx/core/djangoapps/user_authn/api/form_fields.py:258
#: openedx/core/djangoapps/user_authn/views/registration_form.py:784
#: lms/templates/signup_modal.html:122
msgid "Mailing address"
msgstr "郵寄地址"

#. Translators: This phrase appears above a field meant to hold
#. the user's reasons for registering with edX.
#. Translators: This phrase appears above a field on the registration form
#. meant to hold the user's reasons for registering with edX.
#: openedx/core/djangoapps/user_api/accounts/settings_views.py:267
#: openedx/core/djangoapps/user_authn/api/form_fields.py:154
#: openedx/core/djangoapps/user_authn/views/registration_form.py:806
#, python-brace-format
msgid "Tell us why you're interested in {platform_name}"
msgstr "告訴我們您為什麼對{platform_name}有興趣"

#. Translators: This label appears above a dropdown menu to select
#. the user's profession
#. Translators: This label appears above a dropdown menu on the registration
#. form used to select the user's profession
#: openedx/core/djangoapps/user_api/accounts/settings_views.py:270
#: openedx/core/djangoapps/user_authn/api/form_fields.py:172
#: openedx/core/djangoapps/user_authn/views/registration_form.py:755
msgid "Profession"
msgstr "職業"

#. Translators: This label appears above a dropdown menu to select
#. the user's specialty
#. Translators: This label appears above a dropdown menu on the registration
#. form used to select the user's specialty
#: openedx/core/djangoapps/user_api/accounts/settings_views.py:271
#: openedx/core/djangoapps/user_authn/api/form_fields.py:184
#: openedx/core/djangoapps/user_authn/views/registration_form.py:771
msgid "Specialty"
msgstr "專業技能"

#. Translators: This label appears above a dropdown menu to select
#. the user's work experience
#: openedx/core/djangoapps/user_api/accounts/settings_views.py:272
#: openedx/core/djangoapps/user_authn/api/form_fields.py:376
msgid "Work experience"
msgstr "工作經驗"

#: openedx/core/djangoapps/user_api/admin.py:52
#: wiki/templates/wiki/permission_denied.html:7
msgid "Permission Denied"
msgstr "沒有權限"

#: openedx/core/djangoapps/user_api/admin.py:72 cms/templates/export.html:161
#: cms/templates/import.html:177
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: openedx/core/djangoapps/user_api/admin.py:118
#: cms/templates/studio_xblock_wrapper.html:128
#: cms/templates/studio_xblock_wrapper.html:130
#: lms/templates/staff_problem_info.html:66
msgid "Actions"
msgstr "行動"

#: openedx/core/djangoapps/user_api/templates/user_api/edx_ace/deletionnotificationmessage/email/body.html:17
#: openedx/core/djangoapps/user_api/templates/user_api/edx_ace/deletionnotificationmessage/email/body.txt:7
#, python-format
msgid ""
"We received a deletion request for your account on %(platform_name)s. We're "
"sorry to see you go!"
msgstr "我們收到您刪除%(platform_name)s帳號的申請，非常遺憾您要離開！"

#: openedx/core/djangoapps/user_api/templates/user_api/edx_ace/deletionnotificationmessage/email/body.html:31
#: openedx/core/djangoapps/user_api/templates/user_api/edx_ace/deletionnotificationmessage/email/body.txt:15
#, python-format
msgid ""
"This is an informational email only. If you did not initiate this request, "
"please contact %(contact_email)s."
msgstr "這只是一封僅供參考的電子郵件。 如果您沒有提出此請求，請聯繫%(contact_email)s。"

#: openedx/core/djangoapps/user_api/templates/user_api/edx_ace/deletionnotificationmessage/email/body.html:38
#: openedx/core/djangoapps/user_api/templates/user_api/edx_ace/deletionnotificationmessage/email/body.txt:19
#, python-format
msgid "Best, %(platform_name)s"
msgstr "此致，%(platform_name)s"

#: openedx/core/djangoapps/user_authn/templates/user_authn/edx_ace/passwordreset/email/body.html:10
msgid "Password reset"
msgstr "重設密碼"

#: openedx/core/djangoapps/user_authn/templates/user_authn/edx_ace/passwordreset/email/body.html:14
#: openedx/core/djangoapps/user_authn/templates/user_authn/edx_ace/passwordreset/email/body.txt:2
#, python-format
msgid ""
"You're receiving this e-mail because you requested a password reset for your"
" user account at %(platform_name)s."
msgstr "您收到此郵件是因為您在%(platform_name)s申請了帳號密碼重設。"

#: openedx/core/djangoapps/user_authn/templates/user_authn/edx_ace/passwordresetsuccess/email/body.html:14
#, python-format
msgid "Hello %(name)s,"
msgstr "%(name)s您好，"

#: openedx/core/djangoapps/user_authn/templates/user_authn/edx_ace/passwordresetsuccess/email/body.txt:2
#, python-format
msgid "Hello %(name)s, "
msgstr "%(name)s您好，"

#: openedx/core/djangoapps/user_authn/views/login.py:97
#: lms/templates/navigation/navbar-not-authenticated.html:38
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:272
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#. Translators: This example email address is used as a placeholder in
#. a field on the password reset form meant to hold the user's email address.
#: openedx/core/djangoapps/user_authn/views/password_reset.py:93
msgid "username@domain.com"
msgstr "username@domain.com"

#: openedx/core/djangoapps/user_authn/views/password_reset.py:653
msgid "No email address provided."
msgstr "沒有提供電郵地址。"

#: openedx/core/djangoapps/user_authn/views/registration_form.py:269
msgid "Unauthorized email address."
msgstr "未經授權的電郵地址。"

#: openedx/core/djangoapps/user_authn/views/registration_form.py:273
#, python-brace-format
msgid ""
"It looks like {email} belongs to an existing account. Try again with a "
"different email address."
msgstr "{email_address} 已經被註冊了。請使用不同的電子郵件地址再試。"

#. #-#-#-#-#  django.po (0.1a)  #-#-#-#-#
#. Translators: This label appears above a field on the registration form
#. meant to hold the user's public username.
#: openedx/core/djangoapps/user_authn/views/registration_form.py:567
#: lms/templates/signup_modal.html:47 lms/templates/signup_modal.html:59
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:93
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-shib.html:126
msgid "Public Username"
msgstr "公開用戶名"

#: openedx/core/djangoapps/user_authn/views/utils.py:43
msgid "Create Account"
msgstr "建立帳戶"

#: openedx/core/djangoapps/util/user_messages.py:104
#, python-brace-format
msgid "{header_open}{title}{header_close}{body}"
msgstr "{header_open}{title}{header_close}{body}"

#: openedx/core/djangoapps/util/user_messages.py:241
#, python-brace-format
msgid "{header_open}{title}{header_close}"
msgstr "{header_open}{title}{header_close}"

#: openedx/core/djangoapps/util/user_messages.py:256
#: cms/templates/course_outline.html:61 cms/templates/course_outline.html:95
#: cms/templates/index.html:319
msgid "Dismiss"
msgstr "忽略"

#: openedx/core/djangoapps/waffle_utils/models.py:28
#: openedx/core/djangoapps/waffle_utils/models.py:91
msgid "Force On"
msgstr "強制開啟"

#: openedx/core/djangoapps/waffle_utils/models.py:28
#: openedx/core/djangoapps/waffle_utils/models.py:91
msgid "Force Off"
msgstr "強制關閉"

#: openedx/core/lib/license/mixin.py:26
msgid "License"
msgstr "許可"

#: openedx/features/calendar_sync/plugins.py:21
msgid "Calendar Sync"
msgstr "日歷同步"

#: openedx/features/course_experience/plugins.py:34
#: cms/templates/widgets/header.html:108 cms/templates/widgets/header.html:113
#: lms/templates/api_admin/terms_of_service.html:66
#: openedx/features/course_experience/templates/course_experience/course-updates-fragment.html:18
#: openedx/features/course_experience/templates/course_experience/course-updates-fragment.html:25
msgid "Updates"
msgstr "更新"

#: openedx/features/enterprise_support/admin/forms.py:13
msgid "CSV File"
msgstr "CSV 檔案"

#: openedx/features/enterprise_support/templates/enterprise_support/admin/enrollment_attributes_override.html:15
msgid "Home"
msgstr "主頁"

#: openedx/features/enterprise_support/utils.py:205
#: lms/templates/course_modes/track_selection.html:156
#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:68
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: themes/red-theme/lms/templates/ace_common/edx_ace/common/base_body.html:70
#: cms/templates/widgets/header.html:374
msgid "Sign In"
msgstr "登入"

#: xmodule/annotatable_block.py:68
msgid "Annotation"
msgstr "註解"

#: xmodule/capa/capa_problem.py:610
msgid "Question {}"
msgstr "問題 {}"

#: xmodule/capa/capa_problem.py:745 xmodule/capa_block.py:1375
msgid "Incorrect"
msgstr "不正確"

#: xmodule/capa/capa_problem.py:750 xmodule/capa_block.py:1384
msgid "Correct"
msgstr "正確"

#: xmodule/capa/inputtypes.py:91
msgid "correct"
msgstr "正確"

#: xmodule/capa/inputtypes.py:92
msgid "incorrect"
msgstr "不正確"

#: xmodule/capa/inputtypes.py:93
msgid "partially correct"
msgstr "部分正確"

#: xmodule/capa/inputtypes.py:94
msgid "incomplete"
msgstr "未完成"

#: xmodule/capa/inputtypes.py:95 xmodule/capa/inputtypes.py:96
msgid "unanswered"
msgstr "未回答"

#: xmodule/capa/inputtypes.py:97
msgid "submitted"
msgstr "已提交"

#: xmodule/capa/inputtypes.py:98
msgid "processing"
msgstr "處理中"

#: xmodule/capa/inputtypes.py:516 xmodule/capa/inputtypes.py:1699
msgid "Answer received."
msgstr "收到答案。"

#: xmodule/capa/inputtypes.py:821
#, python-brace-format
msgid "{programming_language} editor"
msgstr "{programming_language} 編輯者"

#. Translators: index here could be 1,2,3 and so on
#: xmodule/capa/responsetypes.py:258
#, python-brace-format
msgid "Question {index}"
msgstr "問題{index}"

#: xmodule/capa/responsetypes.py:361
msgid "Correct:"
msgstr "正確："

#: xmodule/capa/responsetypes.py:363
msgid "Incorrect:"
msgstr "不正確："

#: xmodule/capa/responsetypes.py:407 xmodule/capa_block.py:778
#: xmodule/capa_block.py:794
msgid "Answer"
msgstr "答案"

#: xmodule/capa/responsetypes.py:661
#: cms/templates/widgets/problem-edit.html:34
#: cms/templates/widgets/problem-edit.html:38
#: cms/templates/widgets/problem-edit.html:109
msgid "Checkboxes"
msgstr "選項格"

#: xmodule/capa/responsetypes.py:985
#: cms/templates/widgets/problem-edit.html:26
#: cms/templates/widgets/problem-edit.html:30
#: cms/templates/widgets/problem-edit.html:98
msgid "Multiple Choice"
msgstr "多項選擇"

#: xmodule/capa/responsetypes.py:1390
msgid "True/False Choice"
msgstr "正確/錯誤選擇"

#: xmodule/capa/responsetypes.py:1424
#: cms/templates/widgets/problem-edit.html:58
#: cms/templates/widgets/problem-edit.html:62
#: cms/templates/widgets/problem-edit.html:141
msgid "Dropdown"
msgstr "下拉列表"

#: xmodule/capa/responsetypes.py:1498
#: cms/templates/widgets/problem-edit.html:50
#: cms/templates/widgets/problem-edit.html:54
#: cms/templates/widgets/problem-edit.html:131
msgid "Numerical Input"
msgstr "數值輸入"

#. #-#-#-#-#  django.po (0.1a)  #-#-#-#-#
#. Translators: Separator used in NumericalResponse to display multiple
#. answers.
#. Translators: Separator used in StringResponse to display multiple answers.
#. Example: "Answer: Answer_1 or Answer_2 or Answer_3".
#. #-#-#-#-#  mako.po (PROJECT VERSION)  #-#-#-#-#
#. Translators: this is the last choice of a number of choices of how to log
#. in
#. to the site.
#: xmodule/capa/responsetypes.py:1781 xmodule/capa/responsetypes.py:2069
#: lms/templates/course_modes/choose.html:178
#: lms/templates/course_modes/choose.html:198
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:45
msgid "or"
msgstr "或"

#: xmodule/capa/responsetypes.py:1859
#: cms/templates/widgets/problem-edit.html:42
#: cms/templates/widgets/problem-edit.html:46
#: cms/templates/widgets/problem-edit.html:120
msgid "Text Input"
msgstr "文字輸入"

#: xmodule/capa/responsetypes.py:2040
msgid "error"
msgstr "錯誤"

#: xmodule/capa/responsetypes.py:2594
msgid "Code Input"
msgstr "代碼輸入"

#: xmodule/capa/responsetypes.py:2868
msgid "External Grader"
msgstr "外部評分者"

#: xmodule/capa/responsetypes.py:3444
msgid "Annotation Input"
msgstr "輸入註解"

#: xmodule/capa_block.py:190 xmodule/modulestore/inheritance.py:146
msgid "Maximum Attempts"
msgstr "最大嘗試次數"

#: xmodule/capa_block.py:196
msgid "Grading Method"
msgstr "評分方法"

#: xmodule/capa_block.py:204 xmodule/capa_block.py:501
msgid "Last Score"
msgstr "最後得分"

#: xmodule/capa_block.py:206 xmodule/capa_block.py:503
msgid "Highest Score"
msgstr "最高分"

#: xmodule/capa_block.py:207 xmodule/capa_block.py:504
msgid "Average Score"
msgstr "平均分數"

#: xmodule/capa_block.py:216 xmodule/modulestore/inheritance.py:103
msgid "Show Results"
msgstr "顯示結果"

#: xmodule/capa_block.py:217
msgid ""
"Defines when to show whether a learner's answer to the problem is correct. "
"Configured on the subsection."
msgstr "在小節設定中定義何時顯示學生對問題的答案是否正確。 "

#: xmodule/capa_block.py:222 xmodule/capa_block.py:234
#: xmodule/capa_block.py:278
msgid "Always"
msgstr "總是"

#: xmodule/capa_block.py:224 xmodule/capa_block.py:240
msgid "Past Due"
msgstr "超過截止日期"

#: xmodule/capa_block.py:228 xmodule/modulestore/inheritance.py:89
msgid "Show Answer"
msgstr "顯示答案"

#: xmodule/capa_block.py:235
msgid "Answered"
msgstr "已回答"

#: xmodule/capa_block.py:237
msgid "Closed"
msgstr "已關閉"

#: xmodule/capa_block.py:238
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#: xmodule/capa_block.py:245
msgid "Attempted"
msgstr "已嘗試"

#: xmodule/capa_block.py:270 xmodule/modulestore/inheritance.py:115
msgid "Randomization"
msgstr "隨機化"

#: xmodule/capa_block.py:279
msgid "On Reset"
msgstr "在重置時"

#: xmodule/capa_block.py:281
msgid "Per Student"
msgstr "每個學生"

#: xmodule/capa_block.py:317
msgid "Problem Weight"
msgstr "題目分數佔比"

#: xmodule/capa_block.py:776 xmodule/capa_block.py:792
msgid "Answer ID"
msgstr "答案 ID"

#: xmodule/capa_block.py:777 xmodule/capa_block.py:793
msgid "Question"
msgstr "問題"

#: xmodule/capa_block.py:781
msgid "Correct Answer"
msgstr "正確答案"

#: xmodule/capa_block.py:1014
msgid "Submitting"
msgstr "提交中"

#. Translators: {previous_hints} is the HTML of hints that have already been
#. generated, {hint_number_prefix}
#. is a header for this hint, and {hint_text} is the text of the hint itself.
#. This string is being passed to translation only for possible reordering of
#. the placeholders.
#: xmodule/capa_block.py:1210
#, python-brace-format
msgid "{previous_hints}{list_start_tag}{strong_text}{hint_text}</li>"
msgstr "{previous_hints}{list_start_tag}{strong_text}{hint_text}</li>"

#: xmodule/capa_block.py:1393
msgid "Partially Correct"
msgstr "部分正確"

#: xmodule/capa_block.py:1395
msgid "Answer submitted."
msgstr "答案已提交。"

#: xmodule/capa_block.py:1987
#, python-brace-format
msgid "{num_hour} hour"
msgid_plural "{num_hour} hours"
msgstr[0] "{num_hour}小時"

#: xmodule/capa_block.py:1992
#, python-brace-format
msgid "{num_minute} minute"
msgid_plural "{num_minute} minutes"
msgstr[0] "{num_minute}分鐘"

#: xmodule/capa_block.py:1998
#, python-brace-format
msgid "{num_second} second"
msgid_plural "{num_second} seconds"
msgstr[0] "{num_second}秒"

#: xmodule/conditional_block.py:91
msgid "Conditional"
msgstr "條件"

#: xmodule/course_block.py:379
msgid "Show Calculator"
msgstr "顯示計算器"

#: xmodule/course_block.py:391 xmodule/modulestore/inheritance.py:63
msgid "Course Editor"
msgstr "課程編輯"

#: xmodule/course_block.py:487
msgid "PDF Textbooks"
msgstr "PDF教科書"

#: xmodule/course_block.py:491
msgid "HTML Textbooks"
msgstr "HTML 教科書"

#: xmodule/course_block.py:499
msgid "Remote Gradebook"
msgstr "遠距成績冊"

#. Translators: Custom Courses for edX (CCX) is an edX feature for re-using
#. course content. CCX Coach is
#. a role created by a course Instructor to enable a person (the "Coach") to
#. manage the custom course for
#. his students.
#: xmodule/course_block.py:510
msgid "Enable CCX"
msgstr "啟用CCX"

#: xmodule/course_block.py:746
msgid "Invitation Only"
msgstr "僅限受邀者"

#: xmodule/course_block.py:830 cms/templates/settings.html:384
msgid "Course Language"
msgstr "課程語言"

#: xmodule/course_block.py:837
msgid "Teams Configuration"
msgstr "團隊配置"

#: xmodule/course_block.py:860
msgid "Proctoring Provider"
msgstr "監考提供者"

#: xmodule/course_block.py:931 xmodule/modulestore/inheritance.py:233
msgid "Self Paced"
msgstr "自訂進度"

#: xmodule/course_block.py:942
msgid "Enable Subsection Prerequisites"
msgstr "啟用小節先修條件"

#: xmodule/course_block.py:944
msgid ""
"Enter true or false. If this value is true, you can hide a subsection until "
"learners earn a minimum score in another, prerequisite subsection."
msgstr "輸入 true 或 false。 如果該值為 true，您可以隱藏一個小節，直到學生在另一個先修條件小節中獲得最低分數。"

#: xmodule/course_block.py:1015
msgid "Course Instructor"
msgstr "課程導師"

#: xmodule/course_block.py:1032
msgid "Highlights Enabled for Messaging"
msgstr "啟用訊息通知"

#: xmodule/course_block.py:1107
msgid "General"
msgstr "一般"

#: xmodule/discussion_block.py:53
msgid "Category"
msgstr "分類"

#: xmodule/discussion_block.py:54
msgid "Week 1"
msgstr "第1周"

#: xmodule/discussion_block.py:62
msgid "Subcategory"
msgstr "子分類"

#: xmodule/graders.py:382
msgid "Generated"
msgstr "已產生"

#. Translators: "Homework 1 - Unreleased - 0% (?/?)" The section has not been
#. released for viewing.
#: xmodule/graders.py:402
#, python-brace-format
msgid "{section_type} {index} Unreleased - 0% (?/?)"
msgstr "{section_type} {index} 未公開 - 0% (?/?)"

#: xmodule/graders.py:415
#, python-brace-format
msgid "The lowest {drop_count} {section_type} scores are dropped."
msgstr "最低的 {drop_count} {section_type} 分數將會被刪除。"

#. Translators: "Homework Average = 0%"
#: xmodule/graders.py:433
#, python-brace-format
msgid "{section_type} Average = {percent:.0%}"
msgstr "{section_type} 平均 = {percent:.0%}"

#. Translators: Avg is short for Average
#: xmodule/graders.py:438
#, python-brace-format
msgid "{short_label} Avg"
msgstr "{short_label} 平均分"

#: xmodule/html_block.py:76
msgid "Editor"
msgstr "編輯器"

#: xmodule/html_block.py:79
msgid "Visual"
msgstr "可視化"

#: xmodule/html_block.py:80
msgid "Raw"
msgstr "代碼"

#: xmodule/library_content_block.py:63
msgid "Any Type"
msgstr "任何類型"

#: xmodule/library_content_block.py:128 cms/templates/widgets/header.html:285
msgid "Library"
msgstr "資料庫"

#: xmodule/library_content_block.py:150
msgid "Count"
msgstr "計算"

#: xmodule/library_content_block.py:156
msgid "Problem Type"
msgstr "問題類型"

#: xmodule/lti_block.py:140
msgid "LTI ID"
msgstr "LTI ID"

#: xmodule/lti_block.py:155
msgid "LTI URL"
msgstr "LTI 網址"

#: xmodule/lti_block.py:190
msgid "Scored"
msgstr "已評分"

#: xmodule/lti_block.py:198
msgid "Weight"
msgstr "比重"

#: xmodule/lti_block.py:239
msgid "Request user's email"
msgstr "需要使用者的電郵"

#: xmodule/modulestore/inheritance.py:47 xmodule/seq_block.py:82
#: lms/templates/ccx/schedule.html:115
msgid "Due Date"
msgstr "截止日期"

#: xmodule/modulestore/inheritance.py:162 cms/templates/certificates.html:119
#: cms/templates/group_configurations.html:17
#: cms/templates/group_configurations.html:46 cms/templates/settings.html:723
#: cms/templates/settings_advanced.html:149
#: cms/templates/settings_graders.html:170
#: cms/templates/widgets/header.html:193
msgid "Group Configurations"
msgstr "群組配置"

#: xmodule/modulestore/inheritance.py:225
msgid "Tag this block as part of an Entrance Exam section"
msgstr "將此區塊標記為入學考試章節的一部分"

#: xmodule/poll_block.py:59
msgid "Student answer"
msgstr "學生回答"

#: xmodule/poll_block.py:76
msgid "Poll question"
msgstr "投票問題"

#: xmodule/seq_block.py:362 xmodule/seq_block.py:454
msgid ""
"This subsection is unlocked for learners when they meet the prerequisite "
"requirements."
msgstr "當學生滿足先修條件要求時，此小節將會解鎖。"

#: xmodule/seq_block.py:561
msgid ""
"This section is a prerequisite. You must complete this section in order to "
"unlock additional content."
msgstr "此章節內容為先修章節，您必須先完成此章節的學習才能解鎖額外內容。"

#: xmodule/seq_block.py:994
msgid ""
"A list summarizing what students should look forward to in this section."
msgstr "總結了學生在本章節中預期內容的清單。"

#: xmodule/split_test_block.py:79
msgid "Not Selected"
msgstr "未選取的"

#: xmodule/split_test_block.py:85
msgid "Content Experiment"
msgstr "實驗內容"

#: xmodule/split_test_block.py:98
msgid "Group Configuration"
msgstr "群組配置"

#: xmodule/tabs.py:398 xmodule/tabs.py:433
msgid "External Discussion"
msgstr "外部討論"

#: xmodule/video_block/video_block.py:147
msgid "Basic"
msgstr "基本"

#: xmodule/video_block/video_xfields.py:35
msgid "YouTube ID"
msgstr "YouTube ID"

#: xmodule/video_block/video_xfields.py:125
msgid "Show Transcript"
msgstr "顯示字幕"

#: xmodule/video_block/video_xfields.py:133
msgid "Transcript Languages"
msgstr "字幕語言"

#: xmodule/video_block/video_xfields.py:179
msgid "Upload Handout"
msgstr "上傳講義"

#: xmodule/video_block/video_xfields.py:211
msgid "Public Access"
msgstr "公共訪問"

#: xmodule/video_block/video_xfields.py:219
msgid "Thumbnail"
msgstr "預覽圖"

#: xmodule/word_cloud_block.py:63 lms/templates/annotatable.html:13
#: lms/templates/peer_grading/peer_grading.html:25
msgid "Instructions"
msgstr "指示"

#: xmodule/word_cloud_block.py:68
msgid "Inputs"
msgstr "輸入"

#: xmodule/word_cloud_block.py:75
msgid "Maximum Words"
msgstr "字數上限"

#: xmodule/word_cloud_block.py:82
msgid "Show Percents"
msgstr "顯示百分比"

#: xmodule/word_cloud_block.py:95
msgid "Student answer."
msgstr "學生回答。"

#: wiki/admin.py:77 wiki/models/article.py:28
msgid "created"
msgstr "已建立"

#: wiki/apps.py:7
msgid "Wiki notifications"
msgstr "維基通知"

#: wiki/apps.py:13
msgid "Wiki images"
msgstr "維基圖片"

#: wiki/apps.py:19
msgid "Wiki attachments"
msgstr "維基附件"

#: wiki/forms.py:46 wiki/forms.py:209
msgid "Contents"
msgstr "内容"

#: wiki/forms.py:49 wiki/forms.py:212
msgid "Summary"
msgstr "概要"

#: wiki/forms.py:207 wiki/templates/wiki/dir.html:55
msgid "Slug"
msgstr "固定鏈接地址"

#: wiki/forms.py:248 wiki/templates/wiki/deleted.html:46
msgid "Purge"
msgstr "清除"

#: wiki/forms.py:264
msgid "Lock article"
msgstr "鎖定文章"

#: wiki/forms.py:267
msgid "Permissions"
msgstr "權限"

#: wiki/forms.py:271
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#: wiki/forms.py:273
msgid "(none)"
msgstr "(none)"

#: wiki/forms.py:278
msgid "Inherit permissions"
msgstr "繼承權限"

#: wiki/forms.py:366
msgid "Filter"
msgstr "過濾器"

#: wiki/models/article.py:23 wiki/models/pluginbase.py:158
#: wiki/plugins/attachments/models.py:20
msgid "current revision"
msgstr "目前版本"

#: wiki/models/article.py:29
msgid "modified"
msgstr "已修改"

#: wiki/models/article.py:34
msgid ""
"The owner of the article, usually the creator. The owner always has both "
"read and write access."
msgstr "文章的擁有者，通常是創建者。 所有者始終具有讀寫權限。"

#: wiki/models/article.py:36
msgid "group"
msgstr "分組"

#: wiki/models/article.py:201
msgid "content type"
msgstr "內容類型"

#: wiki/models/article.py:225
msgid "IP address"
msgstr "IP位址"

#: wiki/models/article.py:232
msgid "user"
msgstr "使用者"

#: wiki/models/article.py:246 wiki/templates/wiki/article.html:22
#: wiki/templates/wiki/includes/revision_info.html:21
msgid "locked"
msgstr "已鎖定"

#: wiki/models/article.py:265 wiki/models/pluginbase.py:38
msgid "article"
msgstr "文章"

#: wiki/models/article.py:268
msgid "article contents"
msgstr "文章內容"

#: wiki/models/article.py:272
msgid "article title"
msgstr "文章標題"

#: wiki/models/pluginbase.py:74
msgid "original article"
msgstr "來源文章"

#: wiki/models/urlpath.py:46
msgid "slug"
msgstr "固定鏈接地址"

#: wiki/models/urlpath.py:136
msgid "(root)"
msgstr "(root)"

#: wiki/models/urlpath.py:146
msgid "URL path"
msgstr "URL路徑"

#: wiki/models/urlpath.py:147
msgid "URL paths"
msgstr "URL路徑"

#: wiki/plugins/attachments/forms.py:9
#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/history.html:13
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/add_coupon_modal.html:45
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/edit_coupon_modal.html:41
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: wiki/plugins/attachments/models.py:26
msgid "original filename"
msgstr "原始文件名"

#: wiki/plugins/attachments/models.py:38
msgid "attachment"
msgstr "附件"

#: wiki/plugins/attachments/models.py:39
msgid "attachments"
msgstr "附件"

#: wiki/plugins/attachments/models.py:82
msgid "file"
msgstr "文件"

#: wiki/plugins/attachments/models.py:88
msgid "attachment revision"
msgstr "附件修訂版本"

#: wiki/plugins/attachments/models.py:89
msgid "attachment revisions"
msgstr "附件修訂版本"

#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/delete.html:30
msgid "Delete it!"
msgstr "刪除它！"

#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/delete.html:36
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/delete.html:51
msgid "Remove reference"
msgstr "移除引用"

#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/history.html:11
#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/search.html:23
#: lms/templates/ccx/schedule.html:53
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificates.html:168
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/history.html:12
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/history.html:14
#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/search.html:21
msgid "File"
msgstr "文件"

#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/history.html:16
#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/search.html:26
msgid "Action"
msgstr "行動"

#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/history.html:35
#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/search.html:50
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/history.html:40
msgid "Use this!"
msgstr "使用！"

#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/replace.html:15
msgid "Articles using"
msgstr "使用中的文章"

#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/replace.html:37
#: wiki/plugins/images/templates/wiki/plugins/images/revision_add.html:24
msgid "Upload replacement"
msgstr "上傳替換文件"

#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/search.html:22
msgid "Main article"
msgstr "主文章"

#: wiki/plugins/help/wiki_plugin.py:13 cms/templates/widgets/header.html:350
#: cms/templates/widgets/header.html:365
#: lms/templates/header/navbar-authenticated.html:59
#: lms/templates/navigation/bootstrap/navbar-authenticated.html:58
#: lms/templates/navigation/navbar-authenticated.html:42
#: lms/templates/static_templates/help.html:5
#: lms/templates/static_templates/help.html:10
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#: wiki/plugins/help/templates/wiki/plugins/help/sidebar.html:9
msgid "Headers"
msgstr "標題"

#: wiki/plugins/help/templates/wiki/plugins/help/sidebar.html:25
msgid "Typography"
msgstr "排版"

#: wiki/plugins/help/templates/wiki/plugins/help/sidebar.html:30
msgid "Lists"
msgstr "列表"

#: wiki/plugins/images/models.py:43
msgid "image"
msgstr "圖片"

#: wiki/plugins/images/models.py:44
msgid "images"
msgstr "圖片"

#: wiki/plugins/images/models.py:48
#, python-format
msgid "Image: %s"
msgstr "圖片：%s"

#: wiki/plugins/images/models.py:96
msgid "image revision"
msgstr "圖片修訂版本"

#: wiki/plugins/images/models.py:97
msgid "image revisions"
msgstr "圖片修訂版本"

#: wiki/plugins/images/templates/wiki/plugins/images/index.html:4
#: wiki/plugins/images/wiki_plugin.py:15
msgid "Images"
msgstr "圖片"

#: wiki/plugins/images/templates/wiki/plugins/images/index.html:18
msgid "No file"
msgstr "沒有文件"

#: wiki/plugins/images/templates/wiki/plugins/images/index.html:39
msgid "Restore image"
msgstr "恢復圖片"

#: wiki/plugins/images/templates/wiki/plugins/images/index.html:44
msgid "Remove image"
msgstr "移除圖片"

#: wiki/plugins/images/templates/wiki/plugins/images/index.html:51
msgid "Completely delete"
msgstr "徹底刪除"

#: wiki/plugins/images/templates/wiki/plugins/images/purge.html:4
#: wiki/templates/wiki/deleted.html:39
msgid "Purge deletion"
msgstr "清除"

#: wiki/plugins/images/templates/wiki/plugins/images/revision_add.html:4
msgid "Replace image"
msgstr "替換圖片"

#: wiki/plugins/images/templates/wiki/plugins/images/sidebar.html:27
msgid "Image id"
msgstr "圖片編號"

#: wiki/plugins/images/templates/wiki/plugins/images/sidebar.html:29
#: wiki/plugins/links/templates/wiki/plugins/links/sidebar.html:13
msgid "Insert"
msgstr "插入"

#: wiki/plugins/images/templates/wiki/plugins/images/sidebar.html:54
msgid "Manage images"
msgstr "管理圖片"

#: wiki/plugins/images/templates/wiki/plugins/images/sidebar.html:96
msgid "Add image"
msgstr "新增圖片"

#: wiki/plugins/links/wiki_plugin.py:19
msgid "Links"
msgstr "鏈結"

#: wiki/plugins/notifications/forms.py:13
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: wiki/plugins/notifications/templates/wiki/plugins/notifications/menubaritem.html:12
msgid "notifications"
msgstr "通知"

#: wiki/plugins/notifications/templates/wiki/plugins/notifications/menubaritem.html:17
msgid "No notifications"
msgstr "沒有通知"

#: wiki/templates/wiki/base.html:113
msgid "Search..."
msgstr "搜尋..."

#: wiki/templates/wiki/accounts/login.html:3
#: wiki/templates/wiki/accounts/signup.html:3
#: wiki/templates/wiki/base.html:138
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-sidebar.html:18
msgid "Log in"
msgstr "登入"

#: wiki/templates/wiki/accounts/login.html:18
#: wiki/templates/wiki/accounts/signup.html:6
#: wiki/templates/wiki/base.html:141
msgid "Sign up"
msgstr "報名"

#: wiki/templates/wiki/deleted.html:4
msgid "Article deleted"
msgstr "文章已刪除"

#: wiki/templates/wiki/deleted.html:13
msgid "Article Deleted"
msgstr "文章已刪除"

#: wiki/templates/wiki/dir.html:21
#: lms/templates/wiki/includes/breadcrumbs.html:37
msgid "Add article"
msgstr "新增文章"

#: wiki/templates/wiki/dir.html:28
msgid "clear"
msgstr "清除"

#: wiki/templates/wiki/dir.html:40 wiki/templates/wiki/dir.html:44
msgid "article,articles"
msgstr "文章"

#: wiki/templates/wiki/dir.html:40
msgid "matches,match"
msgstr "相配"

#: wiki/templates/wiki/dir.html:44
msgid "is,are"
msgstr "是"

#: wiki/templates/wiki/dir.html:56
msgid "Last modified"
msgstr "上一次修改"

#: wiki/templates/wiki/preview_inline.html:8
msgid "Previewing revision"
msgstr "正在預覽修改"

#: wiki/templates/wiki/preview_inline.html:17
msgid "and"
msgstr "和"

#: wiki/templates/wiki/includes/article_menu.html:9
#: wiki/templates/wiki/settings.html:4 cms/templates/certificates.html:56
#: cms/templates/group_configurations.html:45
#: cms/templates/manage_users.html:27 cms/templates/manage_users_lib.html:28
#: cms/templates/settings.html:55 cms/templates/settings_advanced.html:78
#: cms/templates/settings_graders.html:48
#: cms/templates/widgets/header.html:157 cms/templates/widgets/header.html:285
#: lms/templates/wiki/includes/article_menu.html:57
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: wiki/templates/wiki/source.html:4
msgid "Source of"
msgstr "来源"

#: wiki/templates/wiki/article/create_root.html:22
msgid "Congratulations!"
msgstr "恭喜你！"

#: wiki/templates/wiki/article/create_root.html:27
msgid "Root article"
msgstr "源文章"

#: wiki/templates/wiki/includes/article_menu.html:26
#: lms/templates/wiki/includes/article_menu.html:31
msgid "Changes"
msgstr "修改"

#: wiki/templates/wiki/includes/article_menu.html:41
msgid "View Source"
msgstr "查看来源"

#: wiki/templates/wiki/includes/article_menu.html:49
#: lms/templates/wiki/includes/article_menu.html:13
msgid "View"
msgstr "查看"

#: wiki/templates/wiki/includes/breadcrumbs.html:16
#: wiki/templates/wiki/includes/breadcrumbs.html:42
msgid "Sub-articles for"
msgstr "子文章"

#: wiki/templates/wiki/includes/breadcrumbs.html:28
msgid "No sub-articles"
msgstr "沒有子文章"

#: wiki/templates/wiki/includes/breadcrumbs.html:31
msgid "...and more"
msgstr "....和更多"

#: wiki/templates/wiki/includes/revision_info.html:10
msgid "by"
msgstr "由"

#: wiki/templates/wiki/includes/revision_info.html:18
msgid "restored"
msgstr "已恢復"

#: wiki/templates/wiki/includes/revision_info.html:24
msgid "unlocked"
msgstr "已解鎖"

#: wiki/views/article.py:356
msgid "Restoring article"
msgstr "正在恢復文章"

#: wiki/views/article.py:607
msgid "New title"
msgstr "新標題"

#: cms/templates/asset_index.html:10 cms/templates/asset_index.html:28
#: cms/templates/widgets/header.html:128 cms/templates/widgets/header.html:133
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: cms/templates/asset_index.html:27 cms/templates/course_info.html:39
#: cms/templates/course_outline.html:200 cms/templates/edit-tabs.html:44
#: cms/templates/edit-tabs.html:60 cms/templates/textbooks.html:53
#: cms/templates/textbooks.html:69 cms/templates/videos_index.html:57
#: cms/templates/widgets/header.html:91 lms/templates/static_htmlbook.html:109
#: lms/templates/static_pdfbook.html:35 lms/templates/staticbook.html:79
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: cms/templates/certificates.html:15
msgid "Course Certificates"
msgstr "課程證書"

#: cms/templates/certificates.html:116
#: cms/templates/group_configurations.html:127 cms/templates/settings.html:721
#: cms/templates/settings_advanced.html:147
#: cms/templates/settings_graders.html:49
#: cms/templates/widgets/header.html:174 cms/templates/widgets/header.html:179
msgid "Grading"
msgstr "評分"

#: cms/templates/certificates.html:117
#: cms/templates/group_configurations.html:128
#: cms/templates/manage_users.html:28 cms/templates/settings.html:722
#: cms/templates/settings_advanced.html:148
#: cms/templates/settings_graders.html:169
#: cms/templates/widgets/header.html:184 cms/templates/widgets/header.html:189
msgid "Course Team"
msgstr "課程團隊"

#: cms/templates/certificates.html:118
#: cms/templates/group_configurations.html:129 cms/templates/settings.html:725
#: cms/templates/settings_advanced.html:14
#: cms/templates/settings_advanced.html:79
#: cms/templates/settings_graders.html:172
#: cms/templates/widgets/header.html:202 cms/templates/widgets/header.html:207
msgid "Advanced Settings"
msgstr "進階設定"

#: cms/templates/checklists.html:13 cms/templates/checklists.html:31
#: cms/templates/widgets/header.html:256
msgid "Checklists"
msgstr "清單"

#: cms/templates/checklists.html:30 cms/templates/export.html:43
#: cms/templates/export_git.html:16 cms/templates/import.html:32
#: cms/templates/widgets/header.html:226 cms/templates/widgets/header.html:297
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: cms/templates/component.html:17
#: cms/templates/studio_xblock_wrapper.html:162
msgid "Duplicate"
msgstr "複製"

#: cms/templates/component.html:23 cms/templates/component.html:28
#: cms/templates/studio_xblock_wrapper.html:143
msgid "Move"
msgstr "移動"

#: cms/templates/container.html:164 cms/templates/container.html:165
#: cms/templates/course-create-rerun.html:32
#: cms/templates/course-create-rerun.html:33 cms/templates/course_info.html:43
#: cms/templates/course_info.html:44 cms/templates/course_outline.html:204
#: cms/templates/course_outline.html:205 cms/templates/edit-tabs.html:66
#: cms/templates/edit-tabs.html:67 cms/templates/index.html:30
#: cms/templates/index.html:31 cms/templates/library.html:56
#: cms/templates/library.html:57 cms/templates/manage_users.html:31
#: cms/templates/manage_users.html:32 cms/templates/manage_users_lib.html:32
#: cms/templates/manage_users_lib.html:33 cms/templates/textbooks.html:74
#: cms/templates/textbooks.html:75 cms/templates/videos_index.html:62
#: cms/templates/videos_index.html:63
msgid "Page Actions"
msgstr "頁面操作"

#: cms/templates/container.html:190
msgid "Collapse All"
msgstr "全部收起"

#: cms/templates/container.html:220
msgid "Adding components"
msgstr "新增組件"

#: cms/templates/container.html:226
msgid "Editing components"
msgstr "編輯組件"

#: cms/templates/container.html:231
msgid "Reorganizing components"
msgstr "重組組件"

#: cms/templates/container.html:244
msgid "Unit Location"
msgstr "單位位置"

#: cms/templates/container.html:246
msgid "Location ID"
msgstr "位置ID"

#: cms/templates/course-create-rerun.html:76 cms/templates/index.html:73
#: lms/templates/support/feature_based_enrollments.html:32
msgid "Course Name"
msgstr "課程名"

#: cms/templates/course-create-rerun.html:84 cms/templates/index.html:81
#: cms/templates/index.html:165 cms/templates/settings.html:73
msgid "Organization"
msgstr "組織"

#: cms/templates/course-create-rerun.html:95 cms/templates/index.html:101
#: cms/templates/settings.html:79
#: lms/templates/courseware/course_about.html:163
msgid "Course Number"
msgstr "課程編號"

#. Translators: This is an example for the number used to identify a course,
#. seen when filling out the form to create a new course. The number here is
#. short for "Computer Science 101". It can contain letters but cannot contain
#. spaces.
#: cms/templates/course-create-rerun.html:96 cms/templates/index.html:105
msgid "e.g. CS101"
msgstr "例如CS101"

#. Translators: This is an example for the "run" used to identify different
#. instances of a course, seen when filling out the form to create a new
#. course.
#: cms/templates/course-create-rerun.html:105 cms/templates/index.html:117
msgid "e.g. 2014_T1"
msgstr "例如2014_T1"

#: cms/templates/course_info.html:13 cms/templates/course_info.html:40
msgid "Course Updates"
msgstr "課程更新"

#: cms/templates/course_info.html:47
msgid "New Update"
msgstr "新更新"

#: cms/templates/course_outline.html:15 cms/templates/course_outline.html:201
#: cms/templates/course_outline.html:283
msgid "Course Outline"
msgstr "課程大綱"

#: cms/templates/course_outline.html:80
msgid " Learn more"
msgstr " 了解更多"

#: cms/templates/course_outline.html:84
msgid "Share feedback"
msgstr "分享反饋"

#: cms/templates/course_outline.html:107
#: cms/templates/widgets/deprecated-course-key-warning.html:34
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: cms/templates/course_outline.html:208
msgid "Click to add a new section"
msgstr "點擊以新增章節"

#: cms/templates/course_outline.html:209
msgid "New Section"
msgstr "新章節"

#: cms/templates/course_outline.html:215
msgid "Reindex"
msgstr "重新索引"

#: cms/templates/course_outline.html:221
msgid "Collapse All Sections"
msgstr "折疊所有章節"

#: cms/templates/course_outline.html:222
msgid "Expand All Sections"
msgstr "展開所有章節"

#: cms/templates/course_outline.html:227 cms/templates/edit-tabs.html:73
msgid "View Live"
msgstr "觀看直播"

#: cms/templates/course_outline.html:294
msgid "You add sections, subsections, and units directly in the outline."
msgstr "您可以直接在課程大綱中加入章節、小節和單元。"

#: cms/templates/course_outline.html:295
msgid ""
"Create a section, then add subsections and units. Open a unit to add course "
"components."
msgstr "建立一個章節，然後新增小節和單元。 打開一個單元以新增課程内容。"

#: cms/templates/course_outline.html:299
msgid "Drag sections, subsections, and units to new locations in the outline."
msgstr "將章節、小節和單元拉到大綱中的新位置。"

#: cms/templates/course_outline.html:313
msgid ""
"To publish draft content, select the Publish icon for a section, subsection,"
" or unit."
msgstr "請選擇章節、小節或單元的發佈按鈕以發佈草稿內容。"

#. Translators: Custom Pages refer to the tabs that appear in the top
#. navigation of each course.
#: cms/templates/edit-tabs.html:62 cms/templates/export.html:201
#: cms/templates/widgets/header.html:118
msgid "Pages"
msgstr "頁面"

#: cms/templates/edit-tabs.html:70
msgid "New Page"
msgstr "新一頁"

#: cms/templates/edit-tabs.html:134 cms/templates/edit-tabs.html:136
msgid "Show/hide page"
msgstr "顯示/隱藏頁面"

#: cms/templates/edit-tabs.html:210 cms/templates/howitworks.html:185
#: cms/templates/howitworks.html:198 cms/templates/howitworks.html:211
msgid "close modal"
msgstr "關閉模式對話框"

#: cms/templates/export.html:122
msgid "Preparing"
msgstr "準備中"

#: cms/templates/export.html:137
msgid "Exporting"
msgstr "輸出中"

#: cms/templates/export.html:149
msgid "Compressing"
msgstr "壓縮中"

#: cms/templates/export.html:198
msgid "Course Content (all Sections, Sub-sections, and Units)"
msgstr "課程內容（所有章節、小節和單元）"

#: cms/templates/export.html:200
msgid "Individual Problems"
msgstr "個人問題"

#: cms/templates/export.html:202
msgid "Course Assets"
msgstr "課程資源"

#: cms/templates/export.html:203
msgid "Course Settings"
msgstr "課程設定"

#: cms/templates/export.html:214
msgid "User Data"
msgstr "用戶數據"

#: cms/templates/export.html:216
msgid "Forum/discussion Data"
msgstr "論壇/討論數據"

#: cms/templates/export.html:255 cms/templates/import.html:233
msgid "Course dates"
msgstr "課程日期"

#: cms/templates/export.html:256 cms/templates/import.html:234
msgid "Grading policy"
msgstr "評分政策"

#. Translators: ".tar.gz" is a file extension, and should not be translated
#: cms/templates/export.html:269
msgid ""
"Use an archive program to extract the data from the .tar.gz file. Extracted "
"data includes the course.xml file, as well as subfolders that contain course"
" content."
msgstr "使用存檔課程從 .tar.gz 檔案中提取資料。 提取的資料包括 course.xml 檔案以及包含課程內容的子資料夾。"

#: cms/templates/export.html:272
msgid "Learn more about exporting a course"
msgstr "了解有關導出課程的更多信息"

#: cms/templates/export_git.html:53
msgid "Export Failed"
msgstr "匯出失敗"

#: cms/templates/export_git.html:55
msgid "Export Succeeded"
msgstr "匯出成功"

#: cms/templates/export_git.html:63
msgid "Your course:"
msgstr "你的課程："

#: cms/templates/howitworks.html:12
msgid "Welcome"
msgstr "歡迎"

#: cms/templates/howitworks.html:43 cms/templates/howitworks.html:88
#: cms/templates/howitworks.html:122
msgid "Enlarge image"
msgstr "放大圖片"

#: cms/templates/howitworks.html:59
msgid ""
"{studio_name} uses a simple hierarchy of {strong_start}sections{strong_end} "
"and {strong_start}subsections{strong_end} to organize your content."
msgstr ""
"{studio_name}使用簡單層級結構管理內容：{strong_start}章節{strong_end}和{strong_start}小節{strong_end}。"

#: cms/templates/howitworks.html:73
msgid ""
"Build and release {strong_start}sections{strong_end} to your students "
"incrementally. You don't have to have it all done at once."
msgstr "逐步建立並向學生發布{strong_start}章節{strong_end}。 您不必一次完成整個課程。"

#: cms/templates/howitworks.html:85 cms/templates/howitworks.html:86
#: cms/templates/howitworks.html:94
msgid "Learning is More than Just Lectures"
msgstr "學習不僅僅是上課"

#: cms/templates/howitworks.html:109
msgid "A Broad Library of Problem Types"
msgstr "廣泛的問題類型庫"

#: cms/templates/howitworks.html:133
msgid "Instant Changes"
msgstr "即时修改"

#: cms/templates/howitworks.html:190
msgid "More than Just Lectures"
msgstr "不僅僅是上課"

#: cms/templates/howitworks.html:206
msgid ""
"Simply set the date of a section or subsection, and {studio_name} will "
"publish it to your students for you."
msgstr "只要簡單地設定章節的發佈時間，{studio_name}會依照設定的時間為您發佈這些內容給學生。"

#: cms/templates/html_error.html:11
msgid "We're having trouble rendering your component"
msgstr "我們在渲染您的組件時遇到問題"

#: cms/templates/html_error.html:18 lms/templates/course_modes/error.html:26
#: lms/templates/module-error.html:22
msgid "Error:"
msgstr "錯誤："

#: cms/templates/import.html:82
msgid "File Chosen:"
msgstr "選擇的文件："

#: cms/templates/import.html:118
msgid "Transferring your file to our servers"
msgstr "將您的檔案傳輸到我們的伺服器"

#: cms/templates/import.html:129
msgid "Unpacking"
msgstr "解壓縮中"

#: cms/templates/import.html:142
msgid "Verifying"
msgstr "驗證中"

#: cms/templates/import.html:143
msgid "Reviewing semantics, syntax, and required data"
msgstr "檢查語義、語法和所需數據"

#: cms/templates/import.html:156
msgid "Updating Library"
msgstr "正在更新知識庫"

#: cms/templates/import.html:158
msgid "Updating Course"
msgstr "更新課程"

#: cms/templates/import.html:218
msgid "Learn more about importing a library"
msgstr "了解更多有關匯入資料庫的資訊"

#: cms/templates/import.html:238
msgid "The following content is not imported."
msgstr "以下內容未匯入。"

#: cms/templates/import.html:250
msgid "Learn more about importing a course"
msgstr "了解更多有關匯入課程的資訊"

#: cms/templates/index.html:36
msgid "New Course"
msgstr "新建課程"

#: cms/templates/index.html:42
msgid "New Library"
msgstr "新建知識庫"

#: cms/templates/index.html:61 cms/templates/index.html:144
msgid "Please correct the highlighted fields below."
msgstr "請更正下面突出顯示的段落。"

#: cms/templates/index.html:131 cms/templates/index.html:199
msgid "Create"
msgstr "創建"

#: cms/templates/index.html:156
msgid "Library Name"
msgstr "知識庫名稱"

#: cms/templates/index.html:180
msgid "Library Code"
msgstr "知識庫代碼"

#. Translators: This is an example for the "code" used to identify a library,
#. seen when filling out the form to create a new library. This example is
#. short
#. for "Computer Science Problems". The example number may contain letters
#. but must not contain spaces.
#: cms/templates/index.html:185
msgid "e.g. CSPROB"
msgstr "例如CSPROB"

#: cms/templates/index.html:241 cms/templates/index.html:287
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:93
msgid "Organization:"
msgstr "組織："

#: cms/templates/index.html:244 cms/templates/index.html:290
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:88
msgid "Course Number:"
msgstr "課程編號："

#: cms/templates/index.html:248 cms/templates/index.html:294
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:83
msgid "Course Run:"
msgstr "課程長度："

#: cms/templates/index.html:307
msgid "Configuration Error"
msgstr "配置錯誤"

#: cms/templates/index.html:343 cms/templates/index.html:345
msgid "Archived Courses"
msgstr "存檔課程"

#: cms/templates/index.html:352 cms/templates/index.html:356
#: cms/templates/index.html:358
msgid "Libraries"
msgstr "資料庫"

#: cms/templates/index.html:364
msgid "Taxonomies"
msgstr "分類法"

#: cms/templates/index.html:389
msgid ""
"The course creator must give you access to the course. Contact the course "
"creator or administrator for the course you are helping to author."
msgstr "課程創建者必須授予您該課程的存取權限，你才可以協助編寫課程。 如果您想協助編寫課程，請與課程創建者或管理員聯絡。"

#: cms/templates/index.html:418
msgid "Becoming a Course Creator in {studio_name}"
msgstr "成為{studio_name}中的課程創建者"

#: cms/templates/index.html:423
msgid ""
"{studio_name} is a hosted solution for our xConsortium partners and selected"
" guests. Courses for which you are a team member appear above for you to "
"edit, while course creator privileges are granted by {platform_name}. Our "
"team will evaluate your request and provide you feedback within 24 hours "
"during the work week."
msgstr ""
"{studio_name} 是為我們的 xConsortium 合作夥伴和選定的客人提供的託管方案。 "
"您作為團隊成員的課程會顯示在上方供您編輯，而課程創建者權限則由 {platform_name} 授予。 我們的團隊將在工作週 24 "
"小時內評估您的請求並為您提供回饋。"

#: cms/templates/index.html:428 cms/templates/index.html:453
#: cms/templates/index.html:481
msgid "Your Course Creator Request Status:"
msgstr "您的課程創建者資格申請狀態："

#: cms/templates/index.html:442 cms/templates/index.html:470
msgid "Your Course Creator Request Status"
msgstr "您的課程創建者資格申請狀態："

#: cms/templates/index.html:447
msgid ""
"{studio_name} is a hosted solution for our xConsortium partners and selected"
" guests. Courses for which you are a team member appear above for you to "
"edit, while course creator privileges are granted by {platform_name}. Our "
"team is has completed evaluating your request."
msgstr ""
"{studio_name} 是為我們的 xConsortium 合作夥伴和選定的客人提供的託管方案。 "
"您作為團隊成員的課程會顯示在上方供您編輯，而課程創建者權限則由 {platform_name} 授予。 我們的團隊已完成評估您的請求。"

#: cms/templates/index.html:456 cms/templates/index.html:484
msgid "Your Course Creator request is:"
msgstr "您的課程創建者資格的請求是："

#: cms/templates/index.html:475
msgid ""
"{studio_name} is a hosted solution for our xConsortium partners and selected"
" guests. Courses for which you are a team member appear above for you to "
"edit, while course creator privileges are granted by {platform_name}. Our "
"team is currently  evaluating your request."
msgstr ""
"{studio_name} 是為我們的 xConsortium 合作夥伴和選定的客人提供的託管方案。 "
"您作為團隊成員的課程會顯示在上方供您編輯，而課程創建者權限則由 {platform_name} 授予。 我們的團隊目前正在評估您的要求。"

#: cms/templates/index.html:535
msgid ""
"The library creator must give you access to the library. Contact the library"
" creator or administrator for the library you are helping to author."
msgstr "資料庫創建者必須授予您存取該庫的權限。 請聯絡您正在協助創作的資料庫的創建者或管理員。"

#: cms/templates/index.html:587
msgid ""
"In order to create courses in {studio_name}, you must have course creator "
"privileges to create your own course."
msgstr "為了在 {studio_name} 中建立課程，您必須擁有課程創建者權限才能建立自己的課程。"

#: cms/templates/index.html:625
msgid "Need help?"
msgstr "需要幫忙？"

#: cms/templates/library.html:49
msgid "Content Library"
msgstr "內容知識庫"

#: cms/templates/manage_users.html:58 cms/templates/manage_users_lib.html:59
msgid "User's Email Address"
msgstr "使用者電郵地址"

#: cms/templates/manage_users.html:59 cms/templates/manage_users_lib.html:60
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:84
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:128
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-shib.html:135
msgid "example: username@domain.com"
msgstr "例子：username@domain.com"

#: cms/templates/manage_users.html:67 cms/templates/manage_users_lib.html:68
msgid "Add User"
msgstr "新增用戶"

#: cms/templates/manage_users.html:109
msgid "Transferring Ownership"
msgstr "轉讓所有權"

#: cms/templates/manage_users_lib.html:29
#: cms/templates/widgets/header.html:290
msgid "User Access"
msgstr "用戶訪問"

#: cms/templates/settings.html:67
msgid "Basic Information"
msgstr "基本訊息"

#: cms/templates/settings.html:151 cms/templates/settings.html:153
msgid "Minimum Grade"
msgstr "最低等級"

#: cms/templates/settings.html:173
msgid "ID Verification"
msgstr "身份驗證"

#: cms/templates/settings.html:193
msgid "Course Pacing"
msgstr "課程進度"

#: cms/templates/settings.html:202
msgid "Instructor-Paced"
msgstr "講師控制進度"

#: cms/templates/settings.html:207
msgid "Self-Paced"
msgstr "自訂進度"

#: cms/templates/settings.html:218
msgid "Course Schedule"
msgstr "課程時間表"

#: cms/templates/settings.html:234 cms/templates/settings.html:249
#: cms/templates/settings.html:326 cms/templates/settings.html:349
#: cms/templates/settings.html:369
msgid "(UTC)"
msgstr "(UTC)"

#: cms/templates/settings.html:379
msgid "Course Details"
msgstr "課程詳情"

#: cms/templates/settings.html:411
msgid "Course Title"
msgstr "課程標題"

#: cms/templates/settings.html:416
msgid "Course Subtitle"
msgstr "課程副標題"

#: cms/templates/settings.html:421
msgid "Course Duration"
msgstr "課程時長"

#: cms/templates/settings.html:426
msgid "Course Description"
msgstr "課程簡介"

#: cms/templates/settings.html:442
msgid "Course Overview"
msgstr "課程大綱"

#: cms/templates/settings.html:448
msgid ""
"Introductions, prerequisites, FAQs that are used on {a_link_start}your "
"course summary page{a_link_end} (formatted in HTML)"
msgstr "{a_link_start}您的課程摘要頁面{a_link_end}上使用的介紹、先修條件和常見問題解答（HTML 格式）"

#: cms/templates/settings.html:596
msgid "Learning Outcomes"
msgstr "學習成果"

#: cms/templates/settings.html:612
#: lms/templates/courseware/program_marketing.html:348
msgid "Instructors"
msgstr "講師"

#: cms/templates/settings.html:620
msgid "Add Instructor"
msgstr "新增導師"

#: cms/templates/settings.html:631
#: lms/templates/courseware/course_about.html:234
msgid "Requirements"
msgstr "要求"

#: cms/templates/settings.html:645
msgid "Prerequisite Course"
msgstr "先修課程"

#: cms/templates/settings.html:647
msgid "None"
msgstr "沒有"

#: cms/templates/settings.html:670
msgid "Grade Requirements"
msgstr "評分要求"

#: cms/templates/settings.html:671
msgid " %"
msgstr " %"

#: cms/templates/settings_graders.html:4
msgid "Grading Settings"
msgstr "評分設定"

#: cms/templates/settings_graders.html:67
msgid "Add grade"
msgstr "新增成績"

#: cms/templates/settings_graders.html:96
msgid "Credit Eligibility"
msgstr "信用資格"

#: cms/templates/settings_graders.html:130
msgid "Assignment Types"
msgstr "作業類型"

#: cms/templates/studio_xblock_wrapper.html:138
msgid "Manage Access"
msgstr "管理訪問"

#: cms/templates/studio_xblock_wrapper.html:148
msgid "Manage Tags"
msgstr "管理標籤"

#: cms/templates/studio_xblock_wrapper.html:184
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificates.html:169
#: lms/templates/module-error.html:20
msgid "Details"
msgstr "詳細資料"

#: cms/templates/textbooks.html:78
msgid "New Textbook"
msgstr "新教科書"

#: cms/templates/videos_index.html:13 cms/templates/videos_index.html:58
#: cms/templates/widgets/header.html:143
msgid "Video Uploads"
msgstr "影片上傳"

#: cms/templates/videos_index_pagination.html:17
msgid "Changing.."
msgstr "修改中..."

#: cms/templates/emails/course_creator_admin_subject.txt:2
msgid "{email} has requested {studio_name} course creator privileges on edge"
msgstr "{email} 已請求 Edge 上的 {studio_name} 課程創建者權限"

#: cms/templates/emails/course_creator_admin_user_pending.txt:2
msgid ""
"User '{user}' with e-mail {email} has requested {studio_name} course creator"
" privileges on edge."
msgstr "使用者 '{user}'  電郵：{email} 已在Edge上請求獲得{studio_name}的課程創建者權限。"

#: cms/templates/emails/course_creator_admin_user_pending.txt:5
msgid "To grant or deny this request, use the course creator admin table."
msgstr "若要批准或拒絕此要求，請使用課程創建者管理表。"

#: cms/templates/emails/course_creator_subject.txt:2
msgid "Your course creator status for {studio_name}"
msgstr "您在{studio_name}上的課程創建者狀態"

#: cms/templates/emails/user_task_complete_email.txt:20
msgid "Errors: "
msgstr "錯誤："

#: cms/templates/emails/user_task_complete_email.txt:27
msgid "Warnings: "
msgstr "警告： "

#: cms/templates/maintenance/_announcement_delete.html:8
#: cms/templates/maintenance/_announcement_delete.html:11
msgid "Delete Announcement"
msgstr "刪除公告"

#: cms/templates/maintenance/_announcement_delete.html:35
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: cms/templates/maintenance/_announcement_edit.html:8
#: cms/templates/maintenance/_announcement_edit.html:11
msgid "Edit Announcement"
msgstr "編輯公告"

#: cms/templates/maintenance/_announcement_edit.html:26
#: lms/templates/problem.html:37 lms/templates/problem.html:38
#: lms/templates/word_cloud.html:40
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: cms/templates/maintenance/_announcement_index.html:42
msgid "Create New"
msgstr "創建新的"

#: cms/templates/maintenance/_announcement_index.html:47
msgid "previous"
msgstr "上一步"

#: cms/templates/maintenance/_announcement_index.html:53
msgid "next"
msgstr "下一步"

#: cms/templates/maintenance/_force_publish_course.html:17
msgid "course-v1:edX+DemoX+Demo_Course"
msgstr "course-v1:edX+DemoX+Demo_Course"

#: cms/templates/maintenance/_force_publish_course.html:27
#: lms/templates/problem.html:45
#: openedx/core/djangoapps/dark_lang/templates/dark_lang/preview-language-fragment.html:33
#: openedx/core/djangoapps/theming/templates/theming/theming-admin-fragment.html:41
msgid "Reset"
msgstr "重設"

#: cms/templates/maintenance/base.html:14
#: cms/templates/maintenance/index.html:8
msgid "Maintenance Dashboard"
msgstr "維護面板"

#: cms/templates/registration/activation_invalid.html:14
msgid "Activation Invalid"
msgstr "激活無效"

#: cms/templates/widgets/footer.html:21
msgid "Policies"
msgstr "措施"

#: cms/templates/widgets/footer.html:39
msgid "LMS"
msgstr "學習管理系統"

#: cms/templates/widgets/footer.html:45 lms/templates/footer.html:50
#: lms/templates/footer.html:127 themes/red-theme/lms/templates/footer.html:78
msgid "Legal"
msgstr "法律條款"

#: cms/templates/widgets/header.html:72
msgid "Current Course:"
msgstr "當前課程："

#: cms/templates/widgets/header.html:88 cms/templates/widgets/header.html:281
msgid "Course Navigation"
msgstr "課程導航"

#: cms/templates/widgets/header.html:98 cms/templates/widgets/header.html:103
msgid "Outline"
msgstr "大綱"

#: cms/templates/widgets/header.html:148
msgid "Videos"
msgstr "影片"

#: cms/templates/widgets/header.html:217
msgid "Publisher"
msgstr "發佈者"

#: cms/templates/widgets/header.html:232 cms/templates/widgets/header.html:237
#: cms/templates/widgets/header.html:303
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#: cms/templates/widgets/header.html:242 cms/templates/widgets/header.html:247
#: cms/templates/widgets/header.html:306
msgid "Export"
msgstr "輸出"

#: cms/templates/widgets/header.html:273
msgid "Current Library:"
msgstr "目前知識庫："

#: cms/templates/widgets/header.html:321
msgid "Language preference"
msgstr "語言首選項"

#: cms/templates/widgets/header.html:329 lms/templates/header/header.html:95
#: lms/templates/navigation/navigation.html:63
#: lms/templates/widgets/footer-language-selector.html:24
msgid "Choose Language"
msgstr "選擇語言"

#: cms/templates/widgets/header.html:345 cms/templates/widgets/header.html:360
#: lms/templates/header/user_dropdown.html:48
#: lms/templates/user_dropdown.html:31 lms/templates/user_dropdown.html:39
msgid "Account"
msgstr "賬戶"

#: cms/templates/widgets/header.html:346 cms/templates/widgets/header.html:361
msgid "Account Navigation"
msgstr "帳戶導航"

#: cms/templates/widgets/header.html:370
msgid "Sign Up"
msgstr "注册"

#: cms/templates/widgets/problem-edit.html:18
#: cms/templates/widgets/problem-edit.html:22
#: cms/templates/widgets/problem-edit.html:87
msgid "Heading"
msgstr "標題"

#: cms/templates/widgets/problem-edit.html:66
#: cms/templates/widgets/problem-edit.html:70
#: cms/templates/widgets/problem-edit.html:156
msgid "Explanation"
msgstr "解釋"

#: cms/templates/widgets/problem-edit.html:75
msgid "Advanced Editor"
msgstr "進階編輯器"

#: cms/templates/widgets/problem-edit.html:82
msgid "Markdown Help"
msgstr "Markdown幫助"

#: cms/templates/widgets/problem-edit.html:148
msgid "Label"
msgstr "標籤"

#: cms/templates/widgets/sock_links.html:15
msgid "edX Documentation"
msgstr "edX 文件"

#: cms/templates/widgets/tabs-aggregator.html:8
#: lms/templates/courseware/static_tab.html:25
#: lms/templates/courseware/tab-view.html:20
msgid "name"
msgstr " 名字"

#: cms/templates/widgets/user_dropdown.html:26
msgid "Maintenance"
msgstr "保養維修"

#: cms/templates/widgets/user_dropdown.html:30
#: lms/templates/header/user_dropdown.html:52
#: lms/templates/user_dropdown.html:32 lms/templates/user_dropdown.html:40
#: lms/templates/user_dropdown.html:59
msgid "Sign Out"
msgstr "登出"

#: common/templates/emails/contact_us_feedback_email_body.txt:2
msgid "Feedback Form"
msgstr "反饋表格"

#: common/templates/emails/contact_us_feedback_email_body.txt:4
msgid "Email: {email}"
msgstr "電郵：{email}"

#: common/templates/emails/contact_us_feedback_email_body.txt:7
msgid "Message: {message}"
msgstr "訊息： {message}"

#: common/templates/emails/contact_us_feedback_email_body.txt:8
msgid "Tags: {tags}"
msgstr "標籤： {tags}"

#: common/templates/emails/contact_us_feedback_email_body.txt:9
msgid "Additional Info:"
msgstr "附加資訊："

#: lms/djangoapps/discussion/templates/discussion/discussion_private_fragment.html:10
msgid "Private Discussion"
msgstr "私人討論"

#: lms/djangoapps/discussion/templates/discussion/discussion_profile_page.html:56
#: lms/templates/discussion/_user_profile.html:9
#, python-format
msgid "%s comment"
msgid_plural "%s comments"
msgstr[0] "%s條評論"

#: lms/djangoapps/discussion/templates/discussion/maintenance_fragment.html:10
msgid "Discussion unavailable"
msgstr "無法討論"

#: lms/templates/_gated_content.html:11 lms/templates/_gated_content.html:15
#: lms/templates/seq_block.html:43 lms/templates/seq_block.html:110
msgid "Content Locked"
msgstr "未解鎖內容"

#: lms/templates/_gated_content.html:18
msgid ""
"You must complete the prerequisites for '{prereq_section_name}' to access "
"this content."
msgstr "您必須符合'{prereq_section_name}' 的先修條件才能查閲此內容。"

#: lms/templates/_gated_content.html:22
msgid "Go to Prerequisite Section"
msgstr "轉到先修章節"

#: lms/templates/annotatable.html:24
msgid "Guided Discussion"
msgstr "指導性討論"

#: lms/templates/annotatable.html:25
msgid "Hide Annotations"
msgstr "隱藏註釋"

#: lms/templates/bookmark_button.html:13 lms/templates/seq_block.html:82
msgid "Bookmarked"
msgstr "已收藏"

#: lms/templates/course.html:13
msgid "LEARN MORE"
msgstr "了解更多"

#: lms/templates/course.html:29 lms/templates/course.html:39
#: lms/templates/course.html:41
msgid "Starts"
msgstr "開始"

#: lms/templates/course.html:31
msgid "Starts: {date}"
msgstr "開課日期： {date}"

#: lms/templates/dashboard.html:29 lms/templates/header/user_dropdown.html:42
#: lms/templates/header/user_dropdown.html:44
#: lms/templates/user_dropdown.html:30 lms/templates/user_dropdown.html:38
msgid "Dashboard"
msgstr "課程面板"

#: lms/templates/dashboard.html:245
#: lms/templates/header/navbar-not-authenticated.html:42
#: lms/templates/navigation/bootstrap/navbar-authenticated.html:32
#: lms/templates/navigation/navbar-authenticated.html:16
msgid "Explore courses"
msgstr "探索課程"

#: lms/templates/dashboard.html:257
msgid "Course-loading errors"
msgstr "課程載入錯誤"

#: lms/templates/courseware/courseware.html:190
#: lms/templates/dashboard.html:289
msgid "Clear search"
msgstr "清除搜尋"

#: lms/templates/dashboard.html:352
msgid "Email Settings for {course_number}"
msgstr "{course_number}的電郵設定"

#: lms/templates/dashboard.html:363
msgid "Receive course emails"
msgstr "接收課程電郵"

#: lms/templates/dashboard.html:365
msgid "Save Settings"
msgstr "儲存設定"

#: lms/templates/ccx/enrollment.html:58 lms/templates/dashboard.html:397
#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:286
#: lms/templates/dashboard/_dashboard_entitlement_actions.html:42
#: lms/templates/dashboard/_dashboard_entitlement_unenrollment_modal.html:29
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:54
msgid "Unenroll"
msgstr "放棄修讀"

#: lms/templates/courseware/course_about.html:274
#: lms/templates/enroll_staff.html:34
msgctxt "self"
msgid "Enroll"
msgstr "註冊"

#: lms/templates/enroll_staff.html:37
msgid "Don't enroll"
msgstr "不選修"

#: lms/templates/enroll_students.html:6
msgid "Course: "
msgstr "課程："

#: lms/templates/enroll_students.html:16
msgid "Existing students:"
msgstr "現有學生："

#: lms/templates/enroll_students.html:23
msgid "Students rejected: "
msgstr "被拒絕的學生："

#: lms/templates/enroll_students.html:26
msgid "Debug: "
msgstr "排除錯誤："

#: lms/templates/footer.html:36 lms/templates/footer.html:113
msgid "organization logo"
msgstr "組織標誌"

#: lms/templates/forgot_password_modal.html:10
#: lms/templates/forgot_password_modal.html:22
msgid "Password Reset"
msgstr "重設密碼"

#: lms/templates/forgot_password_modal.html:31
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/add_coupon_modal.html:30
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/edit_coupon_modal.html:26
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/generate_registarion_codes_modal.html:31
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/invalidate_registration_code_modal.html:28
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/set_course_mode_price_modal.html:30
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:77
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-shib.html:117
msgid "Required Information"
msgstr "必填信息"

#: lms/templates/forgot_password_modal.html:57
msgid "Email is incorrect."
msgstr "電郵不正確"

#: lms/templates/invalid_email_key.html:10
msgid "Invalid email change key"
msgstr "電郵更改密鑰無效"

#. Translators:  "External resource" means that this learning module is hosted
#. on a platform external to the edX LMS
#: lms/templates/lti.html:9
msgid "External resource"
msgstr "外部資源"

#: lms/templates/manage_user_standing.html:12
msgid "Username:"
msgstr "使用者名稱："

#: lms/templates/manage_user_standing.html:16
msgid "Profile:"
msgstr "使用者資料："

#: lms/templates/manage_user_standing.html:17
msgid "Image:"
msgstr "圖片："

#: lms/templates/manage_user_standing.html:20
msgid "Name:"
msgstr "名字："

#: lms/templates/manage_user_standing.html:25
msgid "View Profile"
msgstr "查看用户資料"

#: lms/templates/manage_user_standing.html:28
msgid "Disable Account"
msgstr "停用帳戶"

#: lms/templates/manage_user_standing.html:31
msgid "Reenable Account"
msgstr "重新啟用帳戶"

#: lms/templates/manage_user_standing.html:91
#: lms/templates/manage_user_standing.html:103
msgid "working"
msgstr "運作中"

#: lms/templates/module-error.html:28
msgid "Raw data:"
msgstr "原始數據："

#: lms/templates/preview_menu.html:54
msgid "Course View"
msgstr "課程内容查看"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:170
#: lms/templates/preview_menu.html:61
msgid "Staff"
msgstr "職員"

#: lms/templates/preview_menu.html:62
msgid "Learner"
msgstr "學生"

#: lms/templates/preview_menu.html:63
msgid "Specific learner"
msgstr "指定學生"

#: lms/templates/preview_menu.html:75
msgid "Username or email:"
msgstr "使用者名稱或電郵："

#: lms/templates/problem.html:32
msgid "Hint"
msgstr "提示"

#: lms/templates/problem.html:50
msgid "Show answer"
msgstr "顯示答案"

#: lms/templates/problem_notifications.html:14
msgid "Next Hint"
msgstr "下一個提示"

#: lms/templates/problem_notifications.html:17
msgid "Review"
msgstr "審核"

#: lms/templates/provider_login.html:38
msgid "Log In"
msgstr "登入"

#: lms/templates/provider_login.html:46 lms/templates/provider_login.html:47
#: lms/templates/signup_modal.html:41 lms/templates/signup_modal.html:63
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:83
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:127
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-shib.html:134
msgid "E-mail"
msgstr "電郵"

#: lms/templates/resubscribe.html:15
msgid "Re-subscribe Successful!"
msgstr "重新訂閱成功！"

#: lms/templates/seq_block.html:18
msgid "Important!"
msgstr "重要事項！"

#. Translators: A button for showing the Previous Unit
#: lms/templates/seq_block.html:32 lms/templates/seq_block.html:140
msgctxt "unit"
msgid "Previous"
msgstr "上一項"

#. Translators: A button for showing the Next Unit
#: lms/templates/seq_block.html:36 lms/templates/seq_block.html:144
msgctxt "unit"
msgid "Next"
msgstr "下一項"

#: lms/templates/seq_block.html:39
msgid "Sequence"
msgstr "順序"

#: lms/templates/seq_block.html:76 lms/templates/vert_module.html:28
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: lms/templates/seq_block.html:91
msgid "New Unit"
msgstr "新單元"

#: lms/templates/seq_block.html:97
msgid "Paste as new unit"
msgstr "貼上爲新單元"

#: lms/templates/signup_modal.html:27
msgid "Sign Up for {platform_name}"
msgstr "註冊為{platform_name}平台的會員"

#: lms/templates/signup_modal.html:42 lms/templates/signup_modal.html:64
msgid "e.g. yourname@domain.com"
msgstr "例如 yourname@domain.com"

#: lms/templates/signup_modal.html:48 lms/templates/signup_modal.html:60
msgid "e.g. yourname (shown on forums)"
msgstr "例如：你的名字（在論壇上顯示的名稱）"

#: lms/templates/signup_modal.html:51 lms/templates/signup_modal.html:70
msgid "e.g. Your Name (for certificates)"
msgstr "例如：你的名字（在證書上顯示的名稱）"

#: lms/templates/signup_modal.html:53
msgid "{start_li}Welcome{end_li} {name}"
msgstr "{start_li}歡迎{end_li} {name}"

#: lms/templates/signup_modal.html:57
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-shib.html:120
msgid "Enter a public username:"
msgstr "輸入使用者暱稱："

#: lms/templates/signup_modal.html:69
msgid "Full Name *"
msgstr "全名 *"

#: lms/templates/signup_modal.html:80
msgid "Ed. Completed"
msgstr "已完成"

#: lms/templates/signup_modal.html:136
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:246
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-shib.html:164
msgid "I agree to the {link_start}Terms of Service{link_end}"
msgstr "我同意{link_start}服務條款{link_end}"

#: lms/templates/signup_modal.html:144
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:260
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-shib.html:176
msgid "I agree to the {link_start}Honor Code{link_end}"
msgstr "我同意{link_start}誠信規範聲明{link_end}"

#: lms/templates/signup_modal.html:152
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:272
msgid "Create My Account"
msgstr "注冊你的賬戶"

#: lms/templates/signup_modal.html:159
msgid "Already have an account?"
msgstr "請問你已經有賬戶嗎？"

#: lms/templates/signup_modal.html:159
msgid "Login."
msgstr "登入。"

#: lms/templates/split_test_author_view.html:19
msgid ""
"This content experiment uses group configuration "
"'{group_configuration_name}'."
msgstr "此內容實驗使用群組配置“{group_configuration_name}”。"

#: lms/templates/split_test_author_view.html:30
msgid "Active Groups"
msgstr "活躍的群組"

#: lms/templates/split_test_author_view.html:36
msgid "Inactive Groups"
msgstr "不活躍的群組"

#: lms/templates/staff_problem_info.html:27
msgid "Staff Debug Info"
msgstr "職員排除錯誤的資訊"

#: lms/templates/staff_problem_info.html:31
msgid "Submission history"
msgstr "提交歷史"

#: lms/templates/staff_problem_info.html:39
msgid "{platform_name} Content Quality Assessment"
msgstr "{platform_name} 內容品質評估"

#: lms/templates/staff_problem_info.html:43
msgid "Comment"
msgstr "評語"

#: lms/templates/staff_problem_info.html:44
msgid "comment"
msgstr "評語"

#: lms/templates/staff_problem_info.html:45
msgid "Tag"
msgstr "標簽"

#: lms/templates/staff_problem_info.html:46
msgid "Optional tag (eg \"done\" or \"broken\"):"
msgstr "可選標籤(如：“done” 或 “broken”)"

#: lms/templates/staff_problem_info.html:47
msgid "tag"
msgstr "標簽"

#: lms/templates/staff_problem_info.html:49
msgid "Add comment"
msgstr "新增評論"

#: lms/templates/staff_problem_info.html:61
msgid "Staff Debug:"
msgstr "職員排除錯誤："

#: lms/templates/staff_problem_info.html:73
msgid "Score (for override only)"
msgstr "成績（僅用於覆蓋原來的成績）"

#: lms/templates/staff_problem_info.html:81
msgid "Reset Learner's Attempts to Zero"
msgstr "重置學生的答案次數為零"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:120
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:176
#: lms/templates/staff_problem_info.html:84
msgid "Delete Learner's State"
msgstr "刪除學生的狀態"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:93
#: lms/templates/staff_problem_info.html:87
msgid "Rescore Learner's Submission"
msgstr "對學生的提交記錄重新評分"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:94
#: lms/templates/staff_problem_info.html:89
msgid "Rescore Only If Score Improves"
msgstr "如果評分提高，請重新評分"

#: lms/templates/staff_problem_info.html:93
msgid "Override Score"
msgstr "覆蓋成績"

#: lms/templates/staff_problem_info.html:134
msgid "View History"
msgstr "查看歷史記錄"

#: lms/templates/static_htmlbook.html:13 lms/templates/static_pdfbook.html:11
#: lms/templates/staticbook.html:13
msgid "{course_number} Textbook"
msgstr "{course_number}教科書"

#: lms/templates/static_htmlbook.html:113 lms/templates/static_pdfbook.html:38
#: lms/templates/staticbook.html:82
msgid "Textbook Navigation"
msgstr "課本導航"

#: lms/templates/courseware/gradebook.html:130
#: lms/templates/staticbook.html:119
msgid "Page"
msgstr "頁面"

#: lms/templates/staticbook.html:122
msgid "Previous page"
msgstr "上一頁"

#: lms/templates/staticbook.html:125
msgid "Next page"
msgstr "下一頁"

#: lms/templates/studio_render_children_view.html:24
msgid "From:"
msgstr "由："

#: lms/templates/tracking_log.html:5
msgid "Tracking Log"
msgstr "追蹤記錄"

#: lms/templates/tracking_log.html:6
msgid "datetime"
msgstr "日期時間"

#: lms/templates/tracking_log.html:6
msgid "ipaddr"
msgstr "IP地址"

#: lms/templates/tracking_log.html:6
msgid "source"
msgstr "源"

#: lms/templates/tracking_log.html:6
msgid "type"
msgstr "類型"

#: lms/templates/unsubscribe.html:15
msgid "Unsubscribe Successful!"
msgstr "取消訂閱成功！"

#: lms/templates/header/user_dropdown.html:32
#: lms/templates/user_dropdown.html:24 lms/templates/user_dropdown.html:46
msgid "Dashboard for:"
msgstr "課程面板："

#: lms/templates/user_dropdown.html:29
msgid "Usermenu"
msgstr "使用者菜單"

#: lms/templates/user_dropdown.html:54
msgid "More options"
msgstr "更多的選擇"

#: lms/templates/header/header.html:67
#: lms/templates/header/user_dropdown.html:40
#: lms/templates/user_dropdown.html:57
msgid "More Options"
msgstr "更多的選擇"

#: lms/templates/vert_module.html:18
msgid "{subsection_format} due {{date}}"
msgstr "{subsection_format} 截止日期 {{date}}"

#: lms/templates/vert_module.html:22
msgid "Due {date}"
msgstr "由於{date}"

#: lms/templates/vert_module.html:30
msgid "Past due"
msgstr "超過截止日期"

#: lms/templates/vert_module.html:74
msgid "Reset Problems"
msgstr "重置問題"

#: lms/templates/video.html:29
msgid "Play video"
msgstr "播放影片"

#: lms/templates/video.html:115
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: lms/templates/video.html:126
msgid "Transcripts"
msgstr "字幕"

#: lms/templates/video.html:132
msgid "Download {file}"
msgstr "下載{file}"

#: lms/templates/video.html:138
msgid "Download transcript"
msgstr "下載字幕"

#: lms/templates/video.html:144
msgid "Handouts"
msgstr "講義"

#: lms/templates/video.html:145
msgid "Download Handout"
msgstr "下載講義"

#: lms/templates/api_admin/status.html:39
msgid "Application Name"
msgstr "應用程式名稱"

#: lms/templates/api_admin/status.html:42
msgid "Redirect URLs"
msgstr "重新導向 URL"

#: lms/templates/api_admin/terms_of_service.html:15
msgid ""
"Welcome to {platform_name}. Thank you for using {platform_name}'s Course "
"Discovery API, Enterprise API and/or any additional APIs that we may offer "
"from time to time (collectively, the \"APIs\"). Please read these Terms of "
"Service prior to accessing or using the APIs. These Terms of Service, any "
"additional terms within accompanying API documentation, and any applicable "
"policies and guidelines that {platform_name} makes available and/or updates "
"from time to time are agreements (collectively, the \"Terms\") between you "
"and {platform_name}. These Terms are issued under the enterprise product "
"agreement, member participation agreement, or other direct agreement "
"governing the purchase of {platform_name} products, if any (the "
"\"Agreement\"), executed by you or the party on whose behalf you are "
"accessing or using the APIs and {platform_name}.  In the event that you have"
" such an Agreement that applies to your use of the APIs, the Agreement will "
"control in the event of any conflict between it and these Terms. By "
"accessing or using the APIs, you accept and agree to be legally bound by the"
" Terms, whether or not you are a registered user. If you are accessing or "
"using the APIs on behalf of a company, organization or other legal entity, "
"you are agreeing to these Terms for that entity and representing and "
"warranting to {platform_name} that you have full authority to accept and "
"agree to these Terms for such entity, in which case the terms \"you,\" "
"\"your\" or related terms herein shall refer to such entity on whose behalf "
"you are accessing or using the APIs. If you do not have such authority or if"
" you do not understand or do not wish to be bound by the Terms, you should "
"not use the APIs."
msgstr ""
"歡迎來到{platform_name}。 感謝您使用{platform_name}的課程Discovery "
"API、企業API和/或其他我們可能不時提供的API（統稱為「API」）。 請在存取或使用 API 之前閱讀這些服務條款。 本服務條款、隨附的 API "
"文件中的任何附加條款以及 {platform_name} 提供和/或不時更新的任何適用政策和指南均構成您與 {platform_name} "
"之間的協議（統稱為「條款」）。 這些條款是根據企業產品協議、會員參與協議或其他管轄 {platform_name} "
"產品購買的直接協議（如有「協議」）發布，由您或您代表其存取或使用的一方簽署API 和 {platform_name}。 如果您有適用於您對 API "
"的使用的此類協議，則當該協議與這些條款之間發生任何衝突時，以該協議為準。 無論您是否為註冊用戶，透過存取或使用 API，您接受並同意受本條款的法律約束。"
" 如果您代表公司、組織或其他法律實體存取或使用 API，則您同意該實體的這些條款，並向 {platform_name} "
"聲明和保證您擁有完全的權力接受並同意該實體的這些條款此類實體，在在這種情況下，本文中的術語「您」、「您的」或相關術語應指您代表其存取或使用API​​ "
"的此類實體。 如果您沒有此類權限，或者您不理解或不希望受這些條款的約束，則不應使用 API。"

#: lms/templates/api_admin/terms_of_service.html:17
msgid "API Access"
msgstr "API存取"

#: lms/templates/api_admin/terms_of_service.html:21
msgid "Permissible Use"
msgstr "允許的用途"

#: lms/templates/api_admin/terms_of_service.html:46
msgid "Compliance"
msgstr "依從度"

#: lms/templates/api_admin/terms_of_service.html:50
msgid "Ownership"
msgstr "所有權"

#: lms/templates/api_admin/terms_of_service.html:58
msgid "Privacy"
msgstr "私隱"

#: lms/templates/api_admin/terms_of_service.html:72
msgid "Confidentiality"
msgstr "保密"

#: lms/templates/api_admin/terms_of_service.html:104
msgid "Termination"
msgstr "終止"

#: lms/templates/api_admin/catalogs/edit.html:12
msgid "Edit {catalog_name}"
msgstr "編輯{catalog_name}"

#: lms/templates/api_admin/catalogs/edit.html:29
#: lms/templates/api_admin/catalogs/list.html:32
msgid "Download CSV"
msgstr "下載 CSV 文件"

#: lms/templates/api_admin/catalogs/edit.html:42
msgid "Update Catalog"
msgstr "更新列表"

#: lms/templates/api_admin/catalogs/list.html:43
msgid "Create Catalog"
msgstr "建立列表"

#: lms/templates/api_admin/catalogs/search.html:9
msgid "Catalog search"
msgstr "列表搜尋"

#: lms/templates/api_admin/catalogs/search.html:13
msgid "Catalog Search"
msgstr "列表搜尋"

#: lms/templates/bulk_email/confirm_unsubscribe.html:11
#: lms/templates/bulk_email/confirm_unsubscribe.html:17
#: lms/templates/bulk_email/unsubscribe_success.html:12
#: lms/templates/bulk_email/unsubscribe_success.html:18
msgid "Unsubscribe"
msgstr "取消訂閲"

#: lms/templates/bulk_email/confirm_unsubscribe.html:34
msgid "Note:"
msgstr "注意："

#: lms/templates/calculator/toggle_calculator.html:10
msgid "Open Calculator"
msgstr "開啟計算機"

#: lms/templates/calculator/toggle_calculator.html:17
msgid "Enter equation"
msgstr "輸入方程式"

#: lms/templates/calculator/toggle_calculator.html:21
msgid "Hints"
msgstr "提示"

#: lms/templates/calculator/toggle_calculator.html:36
msgid "Tips"
msgstr "提示"

#: lms/templates/calculator/toggle_calculator.html:49
msgid "To Use"
msgstr "使用方法"

#: lms/templates/calculator/toggle_calculator.html:50
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: lms/templates/calculator/toggle_calculator.html:51
msgid "Examples"
msgstr "例子"

#: lms/templates/calculator/toggle_calculator.html:54
msgid "Numbers"
msgstr "數字"

#: lms/templates/calculator/toggle_calculator.html:56
msgid "Integers"
msgstr "整數"

#: lms/templates/calculator/toggle_calculator.html:57
msgid "Fractions"
msgstr "分數"

#: lms/templates/calculator/toggle_calculator.html:58
msgid "Decimals"
msgstr "小數"

#. Translators: This refers to mathematical operators such as `plus`, `minus`,
#. `division` and others.
#: lms/templates/calculator/toggle_calculator.html:68
msgid "Operators"
msgstr "操作者"

#. Translators: This refers to symbols that are mathematical constants, such
#. as
#. "i" (square root of -1)
#: lms/templates/calculator/toggle_calculator.html:86
msgid "Constants"
msgstr "常數"

#. Translators: This refers to symbols that appear at the end of a number,
#. such
#. as the percent sign (%)
#: lms/templates/calculator/toggle_calculator.html:95
msgid "Affixes"
msgstr "詞綴"

#. Translators: This refers to basic mathematical functions such as "square
#. root"
#: lms/templates/calculator/toggle_calculator.html:103
msgid "Basic functions"
msgstr "基本功能"

#. Translators: This refers to mathematical Sine, Cosine and Tan
#: lms/templates/calculator/toggle_calculator.html:112
msgid "Trigonometric functions"
msgstr "三角函數"

#. Translators: Please see http://en.wikipedia.org/wiki/Scientific_notation
#: lms/templates/calculator/toggle_calculator.html:125
msgid "Scientific notation"
msgstr "科學記數法"

#: lms/templates/calculator/toggle_calculator.html:143
msgid "Calculate"
msgstr "計算"

#: lms/templates/calculator/toggle_calculator.html:144
msgid "Result"
msgstr "結果"

#: lms/templates/ccx/coach_dashboard.html:69
#: lms/templates/ccx/coach_dashboard.html:81
#: lms/templates/ccx/grading_policy.html:4
msgid "Grading Policy"
msgstr "評分政策"

#: lms/templates/ccx/coach_dashboard.html:72
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:9
msgid "Batch Enrollment"
msgstr "批量選課"

#: lms/templates/ccx/coach_dashboard.html:78
#: lms/templates/ccx/student_admin.html:5
msgid "Student Grades"
msgstr "學生成績"

#: lms/templates/ccx/enrollment.html:12 lms/templates/ccx/enrollment.html:17
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:13
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:103
msgid "Email Addresses/Usernames"
msgstr "電郵地址／使用者名稱"

#: lms/templates/ccx/enrollment.html:22
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:27
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:108
msgid "Auto Enroll"
msgstr "自動選修"

#: lms/templates/ccx/enrollment.html:44
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:43
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:80
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:123
msgid "Notify users by email"
msgstr "透過電郵通知使用者"

#: lms/templates/ccx/enrollment.html:57
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:53
msgctxt "someone"
msgid "Enroll"
msgstr "註冊"

#: lms/templates/ccx/enrollment.html:85 lms/templates/ccx/enrollment.html:93
msgid "Revoke access"
msgstr "取消授權"

#: lms/templates/ccx/grading_policy.html:10
msgid "WARNING"
msgstr "警告"

#: lms/templates/ccx/schedule.html:56
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: lms/templates/ccx/schedule.html:59
msgid "Set date"
msgstr "設定日期"

#: lms/templates/ccx/schedule.html:100
msgid "Start Date"
msgstr "開始日期"

#: lms/templates/ccx/schedule.html:106 lms/templates/ccx/schedule.html:121
msgid "yyyy-mm-dd"
msgstr "yyyy-mm-dd"

#: lms/templates/ccx/schedule.html:109 lms/templates/ccx/schedule.html:124
msgid "time"
msgstr "時間"

#: lms/templates/ccx/schedule.html:115
msgid "(Optional)"
msgstr "（非必填）"

#: lms/templates/ccx/schedule.html:129
msgid "Add Unit"
msgstr "新增單元"

#: lms/templates/ccx/student_admin.html:6
msgid "View gradebook"
msgstr "查看成績冊"

#: lms/templates/certificates/_accomplishment-banner.html:86
msgid "Print Certificate"
msgstr "列印證書"

#: lms/templates/certificates/_accomplishment-header.html:9
msgid "{platform_name} Home"
msgstr "{platform_name}首頁"

#: lms/templates/certificates/_accomplishment-rendering.html:96
msgid "Awarded to:"
msgstr "授予："

#: lms/templates/course_modes/fbe.html:24
msgid "Show more"
msgstr "展示更多"

#: lms/templates/courseware/accordion.html:30
msgid "{span_start}current section{span_end}"
msgstr "{span_start} 當前的章節 {span_end}"

#: lms/templates/courseware/accordion.html:46
#: lms/templates/courseware/progress.html:208
msgid "due {date}"
msgstr "截止日期{date}"

#: lms/templates/courseware/accordion.html:48
msgid "{section_format} due {{date}}"
msgstr "{section_format} 截止日期{{date}} "

#: lms/templates/courseware/course_about.html:81
#: lms/templates/courseware/course_about.html:99
#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_resume.html:21
msgid "View Course"
msgstr "查看課程"

#: lms/templates/courseware/course_about.html:114
msgid "Enroll Now"
msgstr "現在選課"

#: lms/templates/courseware/course_about.html:170
msgid "Classes Start"
msgstr "課程開始"

#: lms/templates/courseware/course_about.html:190
msgid "Classes End"
msgstr "課程結束"

#: lms/templates/courseware/course_about.html:203
msgid "Estimated Effort"
msgstr "預計時長"

#: lms/templates/courseware/course_about.html:220
msgid "Prerequisites"
msgstr "先修條件"

#: lms/templates/courseware/course_about.html:244
msgid "Additional Resources"
msgstr "額外資源"

#: lms/templates/courseware/course_about.html:279
msgctxt "self"
msgid "enroll"
msgstr "註冊"

#: lms/templates/courseware/course_navigation.html:62
msgid "current location"
msgstr "目前位置"

#. Translators: 'needs attention' is an alternative string for the
#. notification image that indicates the tab "needs attention".
#: lms/templates/courseware/course_navigation.html:67
#: lms/templates/courseware/tabs.html:30
msgid "needs attention"
msgstr "需要注意"

#: lms/templates/courseware/course_navigation.html:76
msgid "Course Material"
msgstr "課程資料"

#: lms/templates/courseware/course_updates.html:10
#: lms/templates/courseware/course_updates.html:40
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: lms/templates/courseware/course_updates.html:11
#: lms/templates/courseware/course_updates.html:41
msgid "Show"
msgstr "顯示"

#: lms/templates/courseware/courseware-chromeless.html:100
#: lms/templates/courseware/courseware.html:308
msgid "Course Utilities"
msgstr "課程工具"

#: lms/templates/courseware/courseware-error.html:8
msgid "Courseware"
msgstr "教育性電腦軟體"

#: lms/templates/courseware/courseware.html:186
msgid "Course Search"
msgstr "課程搜尋"

#: lms/templates/courseware/gradebook.html:44
msgid "Gradebook"
msgstr "成績簿"

#: lms/templates/courseware/gradebook.html:51
msgid "Search students"
msgstr "搜尋學生"

#: lms/templates/courseware/gradebook.html:91
#: lms/templates/courseware/gradebook.html:116
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:59
msgid "Total"
msgstr "總共"

#: lms/templates/courseware/gradebook.html:126
msgid "previous page"
msgstr "上一頁"

#: lms/templates/courseware/gradebook.html:130
msgid "of"
msgstr "的"

#: lms/templates/courseware/gradebook.html:135
msgid "next page"
msgstr "下一頁"

#: lms/templates/courseware/program_marketing.html:92
msgid "Purchase the Program ("
msgstr "購買課程（"

#: lms/templates/courseware/program_marketing.html:94
#: lms/templates/courseware/program_marketing.html:254
msgid "Original Price"
msgstr "原價"

#: lms/templates/courseware/program_marketing.html:95
#: lms/templates/courseware/program_marketing.html:255
msgid "${oldPrice}"
msgstr "${oldPrice}"

#: lms/templates/courseware/program_marketing.html:98
#: lms/templates/courseware/program_marketing.html:259
msgid "Discounted Price"
msgstr "打折後價格"

#: lms/templates/courseware/program_marketing.html:99
msgid "${newPrice}"
msgstr "${newPrice}"

#: lms/templates/courseware/program_marketing.html:104
msgid "{currency})"
msgstr "{currency})"

#: lms/templates/courseware/program_marketing.html:116
msgid "Start Learning"
msgstr "開始學習"

#: lms/templates/courseware/program_marketing.html:124
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: lms/templates/courseware/program_marketing.html:127
msgid "YouTube Video"
msgstr "Youtube 影片"

#: lms/templates/courseware/program_marketing.html:140
msgid "View Courses"
msgstr "查看課程"

#: lms/templates/courseware/program_marketing.html:168
msgid "Job Outlook"
msgstr "工作展望"

#: lms/templates/courseware/program_marketing.html:215
msgid "Average Length"
msgstr "平均長度"

#: lms/templates/courseware/program_marketing.html:226
msgid "Effort"
msgstr "努力"

#: lms/templates/courseware/program_marketing.html:249
msgid "Price (USD)"
msgstr "價格（美元）"

#: lms/templates/courseware/progress.html:35
msgid "{course_number} Progress"
msgstr "{course_number}進度"

#: lms/templates/courseware/progress.html:85
msgid "View Certificate"
msgstr "查看證書"

#: lms/templates/courseware/progress.html:87
#: lms/templates/dashboard/_dashboard_certificate_information.html:100
msgid "Request Certificate"
msgstr "申請證書"

#: lms/templates/courseware/progress.html:127
msgid "display_name"
msgstr "顯示名稱"

#: lms/templates/courseware/progress.html:135
msgid "Verification Submitted"
msgstr "驗證已提交"

#: lms/templates/courseware/progress.html:138
msgid "Verification Failed"
msgstr "驗證失敗"

#: lms/templates/courseware/progress.html:141
msgid "Verification Declined"
msgstr "驗證被拒絕"

#: lms/templates/courseware/progress.html:147
msgid "Upcoming"
msgstr "即將到來"

#: lms/templates/courseware/progress.html:155
msgid "Less"
msgstr "收起"

#: lms/templates/courseware/progress.html:217
msgid "Section grade has been overridden."
msgstr "章節等級已被覆蓋。"

#: lms/templates/courseware/progress.html:224
msgid "Problem Scores: "
msgstr "問題得分： "

#: lms/templates/courseware/progress.html:224
msgid "Practice Scores: "
msgstr "練習成績： "

#: lms/templates/courseware/progress.html:247
msgid "No problem scores in this section"
msgstr "本節沒有問題得分"

#: lms/templates/courseware/welcome-back.html:9
msgid ""
"You were most recently in {section_link}.  If you're done with that, choose "
"another section on the left."
msgstr "您最近造訪的是 {section_link}。 如果完成此章節，請選擇左側的另一個部分。"

#: lms/templates/credit_notifications/credit_eligibility_email.html:34
#: lms/templates/emails/business_order_confirmation_email.txt:4
#: lms/templates/emails/order_confirmation_email.txt:3
msgid "Hi {name},"
msgstr "{name} 您好，"

#: lms/templates/credit_notifications/credit_eligibility_email.html:36
msgid "Hi,"
msgstr "您好，"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_certificate_information.html:152
msgid "View grades"
msgstr "查看成績"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:85
msgid "Course details"
msgstr "課程詳情"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:132
msgid "Coming Soon"
msgstr "即將推出"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:272
#: lms/templates/dashboard/_dashboard_entitlement_actions.html:29
msgid "Available Actions"
msgstr "可用操作"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:298
#: lms/templates/dashboard/_dashboard_entitlement_actions.html:56
msgid "Email Settings"
msgstr "電郵設定"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:352
msgid "Related Programs"
msgstr "相關課程"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:411
msgid "Upgrade"
msgstr "升級"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_resume.html:12
msgid "Resume Course"
msgstr "繼續課程"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_credit_info.html:26
msgid "Get Credit"
msgstr "獲得學分"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_credit_info.html:45
msgid "Request Credit"
msgstr "要求學分"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_credit_info.html:52
msgid "View Details"
msgstr "查看詳情"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_credit_info.html:65
msgid "View Credit"
msgstr "查看學分"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_show_consent.html:19
msgid "View Consent"
msgstr "查看同意書"

#: lms/templates/dashboard/_entitlement_reason_survey.html:145
#: lms/templates/dashboard/_reason_survey.html:31
msgid "Browse Courses"
msgstr "瀏覽課程"

#: lms/templates/dashboard/_reason_survey.html:12
msgid "I don't have the academic or language prerequisites"
msgstr "我沒有學術或語言相關的先修條件"

#: lms/templates/dashboard/_reason_survey.html:18
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: lms/templates/debug/run_python_form.html:16
msgid "Results:"
msgstr "結果："

#: lms/templates/discussion/_discussion_inline.html:27
msgid "Topic:"
msgstr "主題："

#: lms/templates/discussion/_discussion_inline.html:36
msgid "Show Discussion"
msgstr "顯示討論"

#: lms/templates/discussion/_filter_dropdown.html:55
#: lms/templates/discussion/_filter_dropdown.html:56
msgid "Filter Topics"
msgstr "過濾主題"

#: lms/templates/discussion/_filter_dropdown.html:57
msgid "filter topics"
msgstr "過濾主題"

#: lms/templates/discussion/_filter_dropdown.html:63
msgid "All Discussions"
msgstr "所有討論"

#. Translators: This labels a filter menu in forum navigation
#: lms/templates/discussion/_thread_list_template.html:8
msgid "Filter:"
msgstr "過濾器："

#. Translators: This is a menu option for showing only unread forum threads
#: lms/templates/discussion/_thread_list_template.html:13
msgid "Unread posts"
msgstr "未讀帖文"

#. Translators: This is a menu option for showing only unanswered forum
#. question threads
#: lms/templates/discussion/_thread_list_template.html:16
msgid "Unanswered posts"
msgstr "未回覆的帖文"

#. Translators: This is a menu option for showing only forum threads flagged
#. for abuse
#: lms/templates/discussion/_thread_list_template.html:20
msgid "Flagged"
msgstr "已標記"

#. Translators: This labels a group menu in forum navigation
#: lms/templates/discussion/_thread_list_template.html:26
msgid "Group:"
msgstr "分組："

#. Translators: This labels a sort menu in forum navigation
#: lms/templates/discussion/_thread_list_template.html:37
msgid "Sort:"
msgstr "排序："

#: lms/templates/edxnotes/edxnotes.html:13
msgid "Student Notes"
msgstr "學生筆記"

#: lms/templates/edxnotes/edxnotes.html:28
msgid "Highlights and notes you've made in course content"
msgstr "您在課程內容中所做的重點和筆記"

#: lms/templates/edxnotes/edxnotes.html:77
msgid ""
"Highlight important information to review later in the course or in future "
"courses."
msgstr "突出顯示重要訊息，以便在課程稍後或將來的課程中複習。"

#: lms/templates/edxnotes/edxnotes.html:82
msgid ""
"Get started by making a note in something you just read, like "
"{section_link}."
msgstr "首先在您剛剛閱讀的內容中做筆記，例如{section_link}。"

#: lms/templates/edxnotes/toggle_notes.html:22
msgid "Hide notes"
msgstr "隱藏注釋"

#: lms/templates/edxnotes/toggle_notes.html:24
msgid "Show notes"
msgstr "顯示注釋"

#: lms/templates/emails/business_order_confirmation_email.txt:38
msgid "Company Name:"
msgstr "公司名稱："

#: lms/templates/emails/business_order_confirmation_email.txt:47
msgid "Company Contact Email:"
msgstr "公司聯絡電郵："

#. Translators: this will be the name of a person receiving an email
#: lms/templates/emails/business_order_confirmation_email.txt:51
msgid "Recipient Name:"
msgstr "收件人姓名："

#. Translators: this will be the email address of a person receiving an email
#: lms/templates/emails/business_order_confirmation_email.txt:55
msgid "Recipient Email:"
msgstr "收件人電郵："

#: lms/templates/emails/business_order_confirmation_email.txt:59
#: lms/templates/emails/order_confirmation_email.txt:34
msgid "#:"
msgstr "#："

#. Translators: This is followed by the instructor or course team name (so
#. could be singular or plural)
#: lms/templates/emails/business_order_confirmation_email.txt:73
msgid "Warm regards,"
msgstr "誠摯的問候，"

#: lms/templates/emails/failed_verification_email.txt:25
msgid "Other Reasons:"
msgstr "其他原因："

#: lms/templates/emails/passed_verification_email.txt:4
msgid "Hello {full_name},"
msgstr "您好{full_name} ，"

#: lms/templates/emails/photo_submission_confirmation.txt:4
msgid "Hi {full_name},"
msgstr "您好{full_name}，"

#: lms/templates/emails/reverification_processed.txt:27
msgid "Thanks,"
msgstr "謝謝，"

#: lms/templates/enrollment/course_enrollment_message.html:6
msgid "Enrollment Successful"
msgstr "選課成功"

#: lms/templates/header/header.html:55
#: lms/templates/header/user_dropdown.html:37
msgid "Options Menu"
msgstr "選項欄"

#: lms/templates/header/navbar-authenticated.html:51
msgid "Discover New"
msgstr "探索新的課程"

#: lms/templates/header/navbar-logo-header.html:24
msgid "{name} Dashboard"
msgstr "{name}控制版面"

#: lms/templates/header/navbar-not-authenticated.html:24
msgid "Supplemental Links"
msgstr "補充連結"

#: lms/templates/header/navbar-not-authenticated.html:36
#: lms/templates/navigation/navbar-not-authenticated.html:24
msgid "Schools"
msgstr "學校"

#: lms/templates/header/user_dropdown.html:47
msgid "Profile"
msgstr "使用者資料"

#: lms/templates/header/user_dropdown.html:50
msgid "Order History"
msgstr "訂單記錄"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/add_coupon_modal.html:34
msgid "Coupon Code"
msgstr "優惠券代碼"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/add_coupon_modal.html:39
msgid "Discount Percentage"
msgstr "折扣比例"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificates.html:21
msgid "Example Certificates"
msgstr "證書範例"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificates.html:38
msgid "Status:"
msgstr "狀態："

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificates.html:51
msgid "Refresh Status"
msgstr "刷新狀態"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificates.html:60
msgid "Student-Generated Certificates"
msgstr "學生生成的證書"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificates.html:86
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificates.html:90
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificates.html:95
msgid "Generate Certificates"
msgstr "生成證書"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificates.html:104
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:142
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/data_download.html:144
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/data_download_2.html:84
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/send_email.html:117
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:236
msgid "Pending Tasks"
msgstr "待處理任務"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificates.html:117
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificates.html:155
msgid "Regenerate Certificates"
msgstr "重新生成證書"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificates.html:167
msgid "Task name"
msgstr "任務名稱"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificates.html:209
msgid "Invalidate Certificates"
msgstr "證書失效"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:8
msgid "Enrollment Information"
msgstr "選課信息"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:19
msgid "Audit"
msgstr "旁聽"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:22
msgid "Honor"
msgstr "榮譽"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:25
msgid "Professional"
msgstr "專業"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:29
msgid "Executive Education"
msgstr "高階主管教育"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:44
msgid "Master's"
msgstr "碩士"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:78
msgid "Course Name:"
msgstr "課程名稱："

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:113
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:120
msgid "Yes"
msgstr "是的"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:113
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:122
msgid "No"
msgstr "否"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:127
msgid "Number of sections:"
msgstr "章節數量："

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:132
msgid "Grade Cutoffs:"
msgstr "分數線："

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:159
msgid "Course Warnings"
msgstr "課程警告"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/data_download.html:14
msgid "Grading Configuration"
msgstr "評分標准設置"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/data_download.html:19
msgid ""
"The CSV of anonymized student IDs download has been relocated to the Reports"
" section below."
msgstr "匿名學生 ID 的 CSV 下載已移至報告部分。"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/data_download.html:26
msgid "Reports"
msgstr "報告"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/data_download.html:57
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/data_download_2/problem_report.html:42
msgid "NOTE"
msgstr "筆記"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/edit_coupon_modal.html:30
msgid "Code"
msgstr "代碼"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/edit_coupon_modal.html:31
msgid "example: A123DS"
msgstr "例如: A123DS"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/edit_coupon_modal.html:35
msgid "Percentage Discount"
msgstr "百分比折扣"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/edit_coupon_modal.html:53
msgid "Expiration Date"
msgstr "截止日期"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/extensions.html:17
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/extensions.html:72
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/extensions.html:95
msgid "Student Email or Username"
msgstr "學生電郵或使用者名稱"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/extensions.html:20
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/extensions.html:55
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/extensions.html:98
msgid "Choose the graded subsection:"
msgstr "請選擇已評分小節："

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/extensions.html:47
msgid ""
"Here you can see what extensions have been granted on particular subsection "
"or for a particular student."
msgstr "在這裡，您可以查看特定小節或特定學生已獲得哪些延期。"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/extensions.html:86
msgid "Resetting extensions"
msgstr "重設寬限期"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/generate_registarion_codes_modal.html:43
msgid "Organization Contact"
msgstr "機構聯絡方式"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/generate_registarion_codes_modal.html:57
msgid "Invoice Recipient"
msgstr "發票收件人"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/generate_registarion_codes_modal.html:93
msgid "State/Province"
msgstr "州／省"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/generate_registarion_codes_modal.html:98
msgid "Zip"
msgstr "郵政編碼"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/generate_registarion_codes_modal.html:109
msgid "Unit Price"
msgstr "單價"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/generate_registarion_codes_modal.html:134
msgid "Customer Reference"
msgstr "客戶參考"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/instructor_dashboard_2.html:29
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/instructor_dashboard_2.html:117
msgid "Instructor Dashboard"
msgstr "教師面板"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:21
#: lms/templates/support/feature_based_enrollments.html:41
#: lms/templates/support/feature_based_enrollments.html:44
msgid "Reason"
msgstr "原因"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:64
msgid "Register/Enroll Students"
msgstr "註冊/招收學生"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:75
msgid "Upload CSV"
msgstr "上傳 CSV"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:179
msgid "Add Staff"
msgstr "新增員工"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:184
msgid "Limited Staff"
msgstr "人員有限"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:199
msgid "Admin"
msgstr "管理員"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:208
msgid "Add Admin"
msgstr "新增管理員"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:227
msgid "Discussion Admins"
msgstr "論壇管理員"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:255
msgid "Discussion Moderators"
msgstr "論壇主持人"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:264
msgid "Add Moderator"
msgstr "新增版主"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:298
msgid "CCX Coaches"
msgstr "CCX指導員"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/send_email.html:13
msgid "new experience"
msgstr "新體驗"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/send_email.html:19
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/send_email.html:23
msgid "Send to:"
msgstr "發給："

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/send_email.html:27
msgid "Myself"
msgstr "我自己"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/send_email.html:35
msgid "All Learners"
msgstr "所有學習者"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/send_email.html:44
msgid "Cohort: "
msgstr "群組："

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/send_email.html:73
msgid "Subject: "
msgstr "主題："

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/send_email.html:85
msgid "Message:"
msgstr "訊息："

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/send_email.html:106
msgid "CAUTION!"
msgstr "注意！"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/send_email.html:111
msgid "Send Email"
msgstr "發送電郵"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/send_email.html:131
msgid "Email Task History"
msgstr "電郵任務歷史"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/set_course_mode_price_modal.html:34
msgid "Course Price"
msgstr "課程價格"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/set_course_mode_price_modal.html:38
msgid "Currency"
msgstr "貨幣"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/set_course_mode_price_modal.html:46
msgid "Set Price"
msgstr "設定價格"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/special_exams.html:14
msgid "Proctortrack Escalation Email:"
msgstr "Proctortrack 升級電郵："

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/special_exams.html:18
msgid "Allowance Section"
msgstr "預設章節"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/special_exams.html:33
msgid "Review Dashboard"
msgstr "查看面板"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:10
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:14
msgid "View Gradebook"
msgstr "查看成績冊"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:75
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:203
msgid "Example"
msgstr "例子"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:78
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:206
msgid "Problem location"
msgstr "問題所在位置"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:81
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:146
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:209
msgid "Attempts"
msgstr "答題次數"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:89
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:159
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:215
msgid "Rescore"
msgstr "重新評分"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:101
msgid "Score Override"
msgstr "覆蓋成績"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:102
msgid "For the specified problem, override the learner's score."
msgstr "覆蓋學員在某個題目的分數。"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:108
msgid "Score"
msgstr "分數"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:111
msgid "Override Learner's Score"
msgstr "覆蓋學生的成績"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:117
msgid "Problem History"
msgstr "問題記錄"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:125
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:181
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:224
msgid "Task Status"
msgstr "任務狀態"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:152
msgid "Allow Skip"
msgstr "允許跳過"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/data_download_2/certificates.html:10
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/data_download_2/grading.html:11
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/data_download_2/reports.html:10
msgid "Note"
msgstr "注意"

#: lms/templates/learner_dashboard/_dashboard_navigation_courses.html:7
msgid "My Courses"
msgstr "我的課程"

#: lms/templates/lti_provider/user-auth-error.html:21
msgid "NOTE:"
msgstr "注意："

#: lms/templates/navigation/navbar-not-authenticated.html:33
msgid "Explore Courses"
msgstr "探索課程"

#: lms/templates/navigation/navigation.html:44
msgid "Global"
msgstr "全球"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading.html:24
#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_closed.html:4
#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:13
msgid "Peer Grading"
msgstr "同儕評分"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading.html:36
msgid "Problem Name"
msgstr "問題名稱"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading.html:37
msgid "Due date"
msgstr "截止日期"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading.html:38
msgid "Graded"
msgstr "已評分"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading.html:39
msgid "Available"
msgstr "可評論"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading.html:40
msgid "Required"
msgstr "必須"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:21
msgid "Hide Question"
msgstr "隱藏問題"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:33
msgid "Student Response"
msgstr "學生回覆"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:47
msgid "Written Feedback"
msgstr "書面反饋意見"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:75
msgid "Start Grading!"
msgstr "開始評分！"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:94
msgid "Remove Flag"
msgstr "移除旗幟"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:95
msgid "Keep Flag"
msgstr "保持旗幟"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:99
msgid "Go Back"
msgstr "返回"

#: lms/templates/static_templates/faq.html:5
#: lms/templates/static_templates/faq.html:10
#: themes/red-theme/lms/templates/footer.html:43
msgid "FAQ"
msgstr "常見問題"

#: lms/templates/static_templates/jobs.html:5
#: lms/templates/static_templates/jobs.html:10
#: themes/red-theme/lms/templates/footer.html:30
msgid "Jobs"
msgstr "工作"

#: lms/templates/student_account/account_settings.html:20
msgid "Account Settings"
msgstr "帳號設定"

#: lms/templates/student_account/finish_auth.html:6
msgid "Please Wait"
msgstr "請稍等"

#: lms/templates/support/certificates.html:21
#: lms/templates/support/index.html:12 lms/templates/support/index.html:17
msgid "Student Support"
msgstr "學生支持"

#: lms/templates/support/feature_based_enrollments.html:39
#: lms/templates/support/feature_based_enrollments.html:42
msgid "Is Enabled"
msgstr "已啟用"

#: lms/templates/support/program_enrollments_inspector.html:19
msgid "Program Enrollments Inspector"
msgstr "課程注冊檢察工具"

#: lms/templates/survey/survey.html:11
msgid "User Survey"
msgstr "用户調查"

#: lms/templates/survey/survey.html:33
msgid "Pre-Course Survey"
msgstr "課前調查"

#: lms/templates/ux/reference/bootstrap/course-skeleton.html:39
msgid "Skeleton Page"
msgstr "框架頁面"

#: lms/templates/ux/reference/bootstrap/course-skeleton.html:51
msgid "Start Course"
msgstr "開始課程"

#: lms/templates/verify_student/_verification_help.html:9
msgid "Have questions?"
msgstr "有任何問題嗎？"

#: lms/templates/verify_student/pay_and_verify.html:106
msgid "Technical Requirements"
msgstr "技術要求"

#: lms/templates/verify_student/reverify.html:10
msgid "Re-Verification"
msgstr "重新驗證"

#: lms/templates/verify_student/reverify_not_allowed.html:8
#: lms/templates/verify_student/reverify_not_allowed.html:12
msgid "Identity Verification"
msgstr "身份驗證"

#: lms/templates/widgets/cookie-consent.html:21
msgid "Got it!"
msgstr "知道了！"

#: lms/templates/widgets/cookie-consent.html:22
msgid "Learn more"
msgstr "了解更多"

#: lms/templates/wiki/includes/article_menu.html:14
#: lms/templates/wiki/includes/article_menu.html:23
#: lms/templates/wiki/includes/article_menu.html:32
#: lms/templates/wiki/includes/article_menu.html:42
msgid "{span_start}(active){span_end}"
msgstr "{span_start}(活躍){span_end}"

#: lms/templates/wiki/includes/article_menu.html:58
msgid "{span_start}active{span_end}"
msgstr "{span_start}活躍{span_end}"

#: openedx/core/djangoapps/dark_lang/templates/dark_lang/preview-language-fragment.html:25
msgid "Language Code"
msgstr "語言程式碼"

#: openedx/core/djangoapps/theming/templates/theming/theming-admin-fragment.html:25
msgid "Preview Theme"
msgstr "預覽主題"

#: openedx/core/lib/license/templates/license.html:33
msgid "Attribution"
msgstr "屬性"

#: openedx/core/lib/license/templates/license.html:33
msgid "Noncommercial"
msgstr "非商業的"

#: openedx/core/lib/license/templates/license.html:34
msgid "No Derivatives"
msgstr "無相關衍生"

#: openedx/core/lib/license/templates/license.html:34
msgid "Share Alike"
msgstr "相同方式分享"

#: openedx/features/course_experience/templates/course_experience/course-dates-fragment.html:11
msgid "Upcoming Dates"
msgstr "即將到來的日期"

#: openedx/features/course_experience/templates/course_experience/course-sock-fragment.html:25
msgid "Why upgrade?"
msgstr "為什麼要升級？"

#. Translators: this section lists all the third-party authentication
#. providers
#. (for example, Google and LinkedIn) the user can link with or unlink from
#. their edX account.
#: openedx/features/learner_profile/static/learner_profile/templates/third_party_auth.html:10
msgid "Connected Accounts"
msgstr "已關聯的帳戶"

#: openedx/features/learner_profile/static/learner_profile/templates/third_party_auth.html:18
msgid "Linked"
msgstr "已關聯"

#: openedx/features/learner_profile/static/learner_profile/templates/third_party_auth.html:20
msgid "Not Linked"
msgstr "未關聯"

#. Translators: clicking on this removes the link between a user's edX account
#. and their account with an external authentication provider (like Google or
#. LinkedIn).
#: openedx/features/learner_profile/static/learner_profile/templates/third_party_auth.html:34
msgid "Unlink"
msgstr "取消關聯"

#. Translators: clicking on this creates a link between a user's edX account
#. and their account with an external authentication provider (like Google or
#. LinkedIn).
#: openedx/features/learner_profile/static/learner_profile/templates/third_party_auth.html:39
msgid "Link"
msgstr "鏈結"

#: openedx/features/learner_profile/templates/learner_profile/learner-achievements-fragment.html:20
msgid "Completed {completion_date_html}"
msgstr "已完成{completion_date_html}"

#: openedx/features/learner_profile/templates/learner_profile/learner-achievements-fragment.html:39
msgid "{course_mode} certificate"
msgstr "{course_mode}證書"

#: openedx/features/learner_profile/templates/learner_profile/learner_profile.html:16
msgid "Learner Profile"
msgstr "學生用戶資料"

#: openedx/features/learner_profile/templates/learner_profile/learner_profile.html:39
msgid "My Profile"
msgstr "我的用戶資料"

#: themes/stanford-style/lms/templates/footer.html:21
#: themes/stanford-style/lms/templates/static_templates/tos.html:23
msgid "Copyright"
msgstr "版權"

#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:94
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:135
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-shib.html:127
msgid "example: JaneDoe"
msgstr "例：JaneDoe"

#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:118
msgid "Welcome {username}"
msgstr "歡迎{username}"

#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:238
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-shib.html:155
msgid "Account Acknowledgements"
msgstr "帳號確認"

#: themes/stanford-style/lms/templates/register-sidebar.html:9
msgid "Registration Help"
msgstr "註冊幫助"

#: themes/stanford-style/lms/templates/register-sidebar.html:15
msgid "Already registered?"
msgstr "已經注冊過了？"

#: themes/stanford-style/lms/templates/register-sidebar.html:26
msgid "Next Steps"
msgstr "下一步"

#: themes/stanford-style/lms/templates/register-sidebar.html:32
msgid "Need Help?"
msgstr "需要幫忙？"
